我和鄰居大姐姐的故事

一

嗯…我同佢既故事，應該由邊度講起呢？

總之，從我有記憶開始, 秋兒姐姐已經出現響我既人生入面。

我地住響同一幢公屋，同一層既對面單位，好順理成章地，我地可以話係一齊長大既。

秋兒姐姐大我三年，而咁啱我地又係讀同一間小學，所以由我好細個既時候，佢已經成日照顧我。

秋兒姐姐細細個已經好可愛，而且由小學已經係一個好外向既人，讀書成績又好好，又參加好多課外活動，即使係小學既時候已經學校既活躍份子，深得老師們既愛錫。

秋兒姐姐唔止響學校好突出，即使返到屋企都成日幫手做家務、買餸甚至幫手煮飯（前提係佢老母果晚響屋企）。而且，佢真係當正我係親生細佬咁照顧，係一個好溫柔既女仔。

我成日覺得我望住佢既身影好似識發光咁。

點解秋兒姐姐會特別照顧我呢？其實都唔係冇理由。

我同秋兒姐姐都係黎自單親家庭。

由我有意識開始，我老母已經死左，得返我老豆同我相依為命。老豆佢讀書唔多，而且後生果陣又冇學返幾門手藝，所以為左撐起頭家，日日早出晚歸打幾份工，日做夜做賺得雞碎咁多黎養我呢個衰仔。

基本上除左農曆新年果幾日假期，又或者係啲咩大時大節，基本上我都唔會響正常作息時間見到佢。咁我細個果陣公屋啲左鄰右里就好有人情味既，老豆就比左小小錢咁將我掟左比同一層既李師奶照顧。

秋兒姐姐就同佢老母一齊住，佢老豆好似上左某鄰近經濟強國包二奶一去不返，留低佢兩母女響香港捱世界。伯母同我老豆一樣，為左兩餐經常都唔響屋企，留低秋兒姐姐響度。又係順理成章地，秋兒姐姐放左學之後，就係由李師奶照顧。

不過，伯母好似當年離婚既時候拎左小小贍養費，所以家境都叫做比起我屋稍為好小小。

總之就係因為咁，加上我地兩家人又住對面，我同秋兒姐姐就好似真係兩姐弟咁親密。

李師奶係一個好人，可能係因為佢同李生都冇仔女既關係，佢好錫我同秋兒姐姐。

基本上，我小一至小三既生活，都離唔開一放學就比李師奶接去佢屋企，然後同秋兒姐姐一齊做功課，做完仲有得睇電視同玩玩具。

要知道…我屋企部電視係壞既…直至到後來我大個上埋中學都未整返好…

而玩具，都係李生同李師奶買比我地玩…明明佢地自己就冇仔女。

所以話，佢地真係好錫我地。

秋兒姐姐同我唔同既係，佢做完功課之後仲會幫李師奶手做下家務，夜晚如果留響度食飯既話又會幫手煮飯…相反，我就真係得個玩字。

呃…仲有睇電視既。

而家諗返起…果段時間真係好開心好開心。

好快，秋兒姐姐就升左上中學，得返小四既我一個同李師奶過日子。

對於小學雞既我黎講，我依然係好享受果陣時比李師奶愛錫既日子。

佢令從來未見過老母既我感受到乜野係母愛。

只係…

快樂既日子總有完結既一日。

有一日，接我放學既，唔係李師奶。

而係我最鍾意既老豆！我當時仲好開心老豆會親自黎接我放學，我有好多野想同老豆講~

老豆冇解釋過點解係佢黎接我，但係都好鐵漢柔情咁同我傾計，聽我講下學校發生既事。

如是者，老豆冇返左成個禮拜工黎照顧我，我記得果陣仲好開心…

然後…

…

再次見到李師奶既時候，已經係響靈堂。

對於乜野係死亡，仲係小學雞既我冇可能體會得好清楚…

只係…我好清楚知道…我以後都唔會再見到李師奶。

後尾聽返老豆講先知李師奶係嚴重交通意外受傷入醫院，冇幾耐之後過身。

喪禮果一日，老豆帶住我同秋兒姐姐一齊出席，因為秋兒姐姐老母要搵食所以黎唔到。

我仲記得入到去靈堂果一刻先知發生乜野事，喊到豬頭咁。

但我最有印象既，係我喊緊既時候，有一隻溫柔既手不斷咁撫摸我頭頂安慰我。

再用帶有母愛既溫柔目光望住我。

係秋兒姐姐。

明明…秋兒姐姐佢自己都好傷心，但仲要好堅強咁照顧埋我。

去完李師奶既喪禮躹躬之後，秋兒姐姐黎左我屋食晚餐。

因為佢老母仲未放工。

食飯果陣老豆仲係愁眉不展，因為佢之後都唔知點樣搵人響平時照顧我好。

而且佢已經冇返成個禮拜工，再唔返既話比炒魷都似。

我明白老豆既難處。

即使我仲係小學雞都好。

「老豆，我大個架喇，自己返學放學都冇問題，放學之後會即刻返屋企做功課同書，而夜晚你比小小錢我出去買外賣就得架喇。」我用一種堅強既眼神望住老豆講。

當然，做功課同溫書呢度我係諗住水我老豆既啫…不學無術既我又點會咁乖？

老豆摸一摸我個頭，冇出聲，始終…響每一個父親既心目中，仔女永遠都長唔大。

何況我真係個小朋友？

「不如…等我黎照顧熙熙？」秋兒姐姐突然開口提議。

不得不提，果陣已經升左上中學既秋怡姐姐一身白色校服連身裙，留左一頭長髮, 又束起左一條馬尾, 散發出一陣斯文優雅既氣息，由一個可愛既小妹妹，變左個發育緊既小美人。

「咁點得架？秋兒妳仲要返學架。好麻煩架。」老豆把口就咁講，但其實語氣已經有啲鬆動。

口裡說不，身邊卻很老實。

「點會麻煩呢？熙熙就好似我細佬咁，你唔比我照顧佢我先麻煩啊。」秋兒姐姐嫣然一笑咁回答。

好溫暖既笑容…

咦？

我捽一捽眼睛，好似又見到有啲聖光由秋兒姐姐身上面散發出黎…

就係咁，老豆真係口裡說不，身體卻很誠實咁將我推左比秋兒姐姐照顧喇…

（待續）

終於的起心肝開新故。

呢個故仔，其最初打算係以第二篇小說發表，因為果陣阿熙響o camp故入面都幾有人氣，比起威仔受歡迎好多，所以寫到中期已經構思緊佢既獨立故。

不過好多原因，寫左另外三個故都未開始寫阿熙故，搞搞下實在拖得太耐，分分鐘讀者們連阿熙係點都唔記得，所以終於的起心肝寫。

呢個故預計會係長篇故，除左講佢同林秋兒既愛情故事之外，仲會講述由阿熙點樣由一隻自大自我中心既小學雞，慢慢成長到ocamp故結局時既佢。

今次出故暫定隔日出，原因係我最近唔係咁多時間寫野，又唔想求其整篇垃圾出黎交功課。有時間先加個速。

甜度方面暫時打算跟返ocamp故咁適量甜喇，同埋應該唔會咁快寫到，唔好見怪。

如果大家鍾意既希望賞面比個正評同留個言，甚至like埋我ig同fb喇，你地既支持，係我最大既原動力！

ig: leafopen3

fb: leafopenleafopen

紙言:

Penana:

有興趣睇舊故，不妨click入去睇下:

正傳世界觀：

《我和一個o camp女女的故事》

《我個仔被老屈藏有炸藥》

Marvel同人世界觀：

《如果蜘蛛俠係香港人…》

亂鳩咁黎 (即係其他)：

《我響婚宴酒樓遇到一個教堂妖精，佢話可以幫我回到過去…》

Lm

劉明

加甜

lm

G持

多謝大家劉明支持
希望舊讀者仲記得阿熙

會有呀，但冇咁快會到

四年級就加甜 得唔得㗎

所以話冇咁快會有甜

無甜點追

會有架等下喇

重甜未？

我諗個甜度最甜應該係類似上次ocamp外傳屌表姐個甜度，可能再甜小小

秋兒姐姐

劉銘

五年級啦

同我心目中既秋兒姐姐形象好唔同

多謝

應該都唔會，五年級我諗應該真係毛都未生齊

得閒講多謝不如出文啦屌你 想睇呀

留番個名先
好想睇秋兒姐姐圖

sor放lunch覆下留言
今晚會加速出

我諗遲啲會好似之前咁整啲角色示意圖

二

於是由果日開始就由中一既秋兒姐姐開始照顧小四既我。

但話就話佢照顧我，實際上佢成三點幾先放學，所以秋兒姐姐其實都係響放學之後先會睇住我，同買餸煮飯比我食。

老豆就照返以前咁辛勤地工作賺錢。

唔記得講，我果陣係讀上午班既，所以放學之後有成兩個幾三個鐘既自由時間先會到秋兒姐姐湊我。

咁呢段自由時間我會做乜野？我梗係好似之前應承老豆咁，響屋企做功課同溫書…

…

…

…

先至奇！

我讀書天份唔算高，亦唔鍾意讀書，但點解我既成績仲可以過得去？

因為秋兒姐姐呀！佢會好似老母教仔咁捉住我溫書做功課。

所以佢未放學我仲唔趁呢段自由時間自己周圍玩咩！

不過，好可惜，響小學既時候我係一隻孤獨精。

唔係我唔想識朋友，而係因為我既家境太窮既關係，佢地平時玩既pla○station遊戲機呀、果陣流行既四䡱車呀、數碼○龍同埋乜乜乜漫畫我都冇接觸過，而且我屋企部電視係壞既，李師奶過身之後我連卡通片都冇乜點睇過，漸漸地，就冇人同我有共同話題，所以冇人同我玩。

有啲人仲會睇唔起我，叫我死窮鬼、乞衣仔。

當然，我冇主動咁去嘗試識下朋友，但既然班人都睇我唔起既，我都無謂去浪費時間去求人地同我玩。

冇人同我玩我咪最多自己一個囉，我絕對冇問題！

…

…

…

都係唔好講朋友呢個話題住喇。

總之李師奶死左之後，我每日放學如果唔想返屋企對住四面牆既，就要自己搵節目喇。

*

好記得果一日，天氣好晴朗。

我用老豆比我既飯錢買左個菠蘿包同一支維○奶之後，一個人百無聊賴咁走左去附近既足球場坐低。

當時下午一點幾，烈日當空，有乜野痴線過一個人響咁熱既天氣下踢波？

就係一大班人響咁熱既天氣下踢波。

我坐左響附近好簡陋既觀眾席上面一路開餐，一面睇住眼前呢班大叔除晒衫咁踢波。

唉，點解連呢班騎呢阿叔都有朋友同佢地玩，而我就要一個人自己響度食包？

班阿叔一路剩係響度射龍門又唔比賽，睇下睇下都開始有啲悶。

好快我就食完個菠蘿包。

個包響啲小店買，唔似美○呢啲垃圾店咁係空心架！

食完包坐坐下有個光頭阿叔突然大叫：「老鼠條仆街黎唔撚黎架？想五打五都仲爭一個，屌佢個閪！」

嘩，啲用字好新奇又有趣！

順帶一提，果個係七人場黎。

「屌，四打五咪得囉！求撚其開波就算啦！」有個地中海大肚腩阿叔回應：「仲想射龍門射撚到幾時？」

呢啲用字好撚正，我決定要學！

屌！屌！屌！

冇錯嘞，我啲粗口就係慢慢咁跟住呢班騎尼阿叔學返黎架喇。

當然，最初一開始我啲粗口係冇而家咁鳩勁喇。

呢啲野，慢慢進步架嘛。

講返果日。

突然果個光頭阿叔見到坐響觀眾席既我。

「喂，仔，有冇興趣一齊撚下波？」光頭阿叔對住我大叫。

屌，咁大聲講粗口嚇撚死人咩。我仲係小朋友黎架咋。

我望一望周圍，得我一個仔咋喎。

唔通同緊我講野？

「唔撚駛望啦！係你條撚樣啦！」光頭叔叔對住我大叫。

…

…

…

佢地係咪主動邀請我一齊玩？

唔計秋兒姐姐，有幾耐冇試過有人同我玩呀？

Yeah！我玩！我玩！

咁啱果日有體育堂，我著緊PE衫。於是我就咁拎起個書包跑過去：「玩呀！玩呀！」

包維○奶同遺流落黎既垃圾？唔撚柒理喇！

我衝埋去中圈。

「嘩，你小朋友都唔放過呀？」地中海阿叔好似個金魚佬咁笑笑口咁問光頭阿叔，再轉過頭望住我：「仔，你識唔識踢波架？」

哼！問我識唔識踢波？

…

…

…

我好似響PE堂有玩過下咁囉…

不過個地中海阿叔咁鳩寸，就算果陣我仲係小學雞都唔可以退讓！

「上體育堂踢過下咁喇！不過，都夠晒贏你地。」我好認真咁回答。

我咁答，佢地先係呆左一呆，但係就冇嬲，仲好大聲咁笑出黎。

我谷紅左塊面，小學雞式大叫：「喂，笑乜野！」

光頭阿叔笑住咁話：「小朋友，你真係好撚過癮，開波啦屌。」

我學佢講：「好，開波啦屌。」

聽到著住套小學PE衫既我學佢地講粗口，佢地成班阿叔應該覺得好撚搞笑，於是又大笑出黎。

開波之前佢地好簡單咁自我介紹左一下。

邀請我踢波個阿叔叫文哥。不過，哥乜撚野吖，文叔就差唔多。

對面個地中海阿叔叫柒頭。柒乜撚野頭，頭頂中間果忽連頭髮都冇不如叫禿頭喇屌。

其他人等我之後再提到既時候再介紹喇。

之後我就呢班騎尼大叔踢左兩個幾鐘頭波。

好開心。

好撚開心。

好撚柒開心。

（待續）

咁六年級得啦掛
六年級已經有性教育堂
落咗堂就搵姐姐補習啦

咁就原諒你啦 今晚唔見 文or老母 自己揀

都冇咁快
雖然而家啲小朋友好早熟

出左喇

之後落甜？重甜thx

甜就一定會加但應該唔係重甜同埋要等多陣，唔會咁快有位比我落甜住

留名 估唔到熙仔又幾搞笑

見到原來之前有故仔，特登返番轉頭睇，花咗成日終於睇晒，期待睇阿熙點同秋兒姐姐結婚

小學雞一個啫

多謝捧場！希望呢個故都唔會令你失望！

如果可以 一日幾篇就好
一日一篇真係好吊癮

儘力而為
因為就算放工返到屋企都有其他野做，所以暫時黎講一日一篇都應該盡

不過如果我有餘力，而大家又鍾意睇既，我儘量加個速

三

快樂不知時日過。

踢踢下我突然醒起我要返屋企，如果唔係秋兒姐姐返到去唔見我會好擔心。

我應承左佢同老豆一放學即刻返屋企。

果陣手提電話仲係Noki○當道，不過我呢啲死窮撚邊有錢買。

有錢都買玩具喇屌，況且果陣啲電話得貪食蛇，邊撚到有而家啲智能電話咁撚多野玩。

而且…秋兒姐姐都冇電話。

所以我唔返屋企既話秋兒姐姐係搵唔到我既。

「哎呀，而家幾點呀？」於是響大家飲水既時候我問。

「三點幾喇。」呢個綽號叫肥肥大肚腩叔叔答我。

老實講…肥肥呢個名…好唔襯佢。

不過，原來已經三點幾！秋兒姐姐都放學架喇！

「夠鐘，我要趕住返屋企呀！我走先喇，拜拜！」我拎起書包諗住即刻走。

「喂，細路！」文叔突然叫我。

「乜撚？」咪撚阻住我返屋企啦！

「小朋友黎講你都踢得幾好呀。」文叔對住我咧嘴一笑：「聽日仲黎唔黎？」

我呢一刻由心笑左出黎。

「黎！梗係黎喇！黎打柒你地！」我大力點頭。

「哈哈哈…」一班大叔見到一個小朋友短短幾粒鐘可以講粗口講到收放自如，係幾好笑既。

我講粗話唔定真係有天份。

「咁聽日見啦，寸咀死仔！」大叔們向我道別。

「拜拜！」道別完之後我即刻跑返屋企。

要響秋兒姐姐返黎之前趕返去先得！

因為我應承秋兒姐姐同老豆放學之後係即刻返屋企食飯的！之後仲應該要好好咁溫書做功課…

*

「熙熙，你做乜成身汗咁既？」秋兒姐姐再摸一摸我背脊：「校服又未換，成件衫都濕晒喎。」

我低一低頭，答：「嗯…唔，可能係屋企太熱…」

根本係鳩up。

秋兒姐姐再望一望我擺書包既位，發現書包根本冇打開過。

「熙熙。」秋兒姐姐柔聲咁叫我。

「嗯。」我仲係dup低頭，驚比秋兒姐姐知道我放學冇直接返屋企出左去玩。

「你老實咁話比姐姐知，」秋兒姐姐把聲都係咁溫柔：「你放學之後係咪唔係即刻返屋企？」

…

…

其實秋兒姐姐咁冰雪聰明，點可能估唔到？

我好似個做錯野既細路咁點一點頭。

…

…

唔係好似，我根本仲係個細路！

秋兒姐姐摸一摸我個頭，再講：「熙熙，姐姐唔會唔比你去玩，不過你之前應承過姐姐同uncle啲咩架？如果你真係想出去玩既，你下次要同姐姐講定先，得唔得？」

「嗯！」我大力點頭：「我應承！」之後笑得好開心。

秋兒姐姐當然知道我冇乜朋友，見我笑得咁開心，於是問：「睇你笑得咁開心，今日去左邊度玩呀？」

「我去踢波呀～」我有小小雀躍，畢竟我除左秋兒姐姐之外，都好少可會有人同我玩。

之後我就將同班騎呢阿叔踢波既事全部講晒出黎。

不過秋兒姐姐越聽個樣越有啲擔心，最後聽完之後問我：「熙熙…果班人…」佢諗左陣，似乎諗緊點措辭會好啲。

「果班人？班叔叔？」我天真咁問。

「嗯。佢地…係咪好人？」秋兒姐姐好婉轉咁問。

而家我大個就明白秋兒姐姐擔心啲乜野。

有睇過古○仔都知，果個年代黑社會好興響公屋既屋邨球場度收，陳○南就係響屋邨球場同○昆結怨。所以秋兒姐姐擔心我學壞又或者比人蝦係好正常。

不過玩果陣我根本冇諗過呢個問題。

總之肯同我玩既一定係好人。

「嗯！」我又大力點頭：「佢地好好人架！」

老實講，大左諗返起，我識左佢地一日都唔夠，其實點知佢地好唔好人吖？

我見秋兒姐姐好似仲有啲擔心，於是提議：「不如妳聽日放學黎球場接我咪知囉～佢地好搞笑架。」

聽到我咁講秋兒姐姐首先係有小小愕然，不過佢好快就變到好溫柔咁望住我點頭：「嗯，咁我聽日黎球場接你啦。」

好野！

又可以踢波，又可以見秋兒姐姐，聽日一定會好開心！

*

我放左學又去同班騎呢阿叔瘋狂踢波。

不得不提，我既足球技術最初就係響呢度同班阿叔日日磨練而黎。

日日同一班大自己幾十年既老波骨踢波，令我由最初唔識踢波既小學雞，慢慢進步成一個識踢波既球員，為我日後既足球之路打左好好既基礎。

雖然七人街場同十一人草場踢落係好唔同，但班騎呢阿叔可以話係我足球生涯入面既啟蒙恩師，亦都係佢地令我愛上左呢一項運動。

另外，除左足球之外，佢地都係我講粗口既啟蒙恩師。

屌！屌！屌！

睇下我講得幾流利？

不過呢啲全部都係後話喇。

果日我放左學之後即刻連包都唔食飛奔去球場。

「喂，寸咀死仔，你真係又黎喎！做乜今日咁早呀？」文叔一路的波一路問我。

我冇答，反而比佢玩既的波吸引到入晒神。

「可唔可以教我呀？」我問：「好似好得意。」

「得！不過對初學者黎講好難架喎，你得唔得架！」文叔一路笑鳩我一路問。

其他大叔一齊大笑。

諗返其實佢地都係整古緊個小朋友，冇惡意。

我塊面谷到紅晒，大聲講：「乜撚野唔得呀，踢得叻過你呀！」

文叔教左我之後我自己的左幾野。

「屌你，踢得有紋有路喎寸仔仔。」柒頭見我的得幾好佢就講。

「梗係啦，我教出黎架嘛！」屌你，文叔響度認屎認屁。

的左陣波當熱身，之後又射下波，猜下波咁，然後等齊人就鬥波了。

汗水揮灑響球場上既感覺令人身心舒暢。

即係踢得好撚爽呀屌。

好快兩個幾鐘又過去，然後一個熟悉既身影步入球場。

係秋兒姐姐。

班阿叔沿住我視線望到秋兒姐姐，大家突然停晒腳步，郁都唔郁咁望住佢。

（待續）

lm 好睇

留名

快d快d

其實如果阿冰再出場既話，我應該會搵過個角色示意圖

不過，好多謝你既支持

儘量加速

加油

四

「秋~兒~姐~姐！」我連控緊既波都唔理，一腳踢鳩走佢，然後跑過去秋兒姐姐身邊。

成班騎呢大叔都停晒腳，面容呆滯咁，連比我亂鳩咁踢走既波都唔理，慢慢咁行過黎。

突然比班騎呢大叔包圍，秋兒姐姐好似有小小不知所措，但係好快面上又掛返專屬於佢既溫柔笑容。

雖然秋兒姐姐係靚啫，又直情發出一陣仙氣，但係果陣佢先得十二、三歲，班仆街撚樣成班金魚佬大叔咁望住佢，屌吖。

「秋兒姐姐，就係佢地教我踢波架啦。」我好似一個小朋友咁吱吱喳喳咁講…

…

…

…

我根本就仲係小朋友！

秋兒姐姐對住班騎呢大叔溫文一笑：「多謝你地幫手睇實熙熙。」

「客乜野氣呀？」文叔對住一個可愛既小妹妹突然變得好有禮貌：「照顧小朋友係我地呢啲成年既男子漢應該做既事！亦係一個良好公民既責任！」

…

…

屌鳩你個文叔，你唔好撚再誇鳩張啲？平時你都唔撚係咁既。

唔止佢，成班大叔讀野既語氣突然變到好斯文，變到好撚有禮貌。

然後班仆街七咀八舌咁響度弦耀自己有幾照顧我…響秋兒姐姐面前認屎認屁…明明啱啱先寸鳩完我黎…

你班仆街變態佬！秋兒姐姐得十二三歲好細個架咋，你班蘿莉控！

秋兒姐姐有啲應付唔到呢班騎呢大叔突如其來既熱情，只好一路點點頭，唔係點出聲咁，尷尷尬尬地聽佢地講野。

不過，就算我大個左之後記返起，都淨係覺得呢班騎呢大叔係一班好熱情、好友善既傻佬。（但同時都好撚戇鳩。）

可以話…係我既良師益友。

外表係騎呢左啲、係麻甩左啲、係戇鳩左啲，但佢地對我真係好好。

我咪話過我好撚窮既？我地細個踢波邊有錢買平底波砵架？係白飯魚架咋。我就算上到中學之後都好，總之響呢個屋邨球場入面踢波著既每一對白飯魚，都係班撚樣送比我既。所有飲品錢都係佢地出既，佢地間中仲會請我食tea添。

離題了。

我見班撚樣對住秋兒姐姐鳩up左咁耐，波又唔撚踢，有小小唔耐煩，於是拉一拉秋兒姐姐隻手：「都夠鐘喇，不如我地返屋企啦。」

秋兒姐姐對住我笑一笑點一點頭，再同班騎呢大叔講：「我地走先喇，以後熙熙就麻煩你地照顧喇。」

有個同樣係光頭，但係佢有大肚腩又九唔撚搭八咁有副大胸肌既炮哥講：「冇問題！」然後對住我講：「熙熙，你又咁可愛，你家姐又咁靚女！做你既家族真係好，有咁靚既遺傳。」

聽見佢叫我熙熙，又話我可愛…屌，我有啲毛管桐…你班撚樣都係叫返我寸仔仔喇。

同埋其實佢唔係我家姐，不過我都廢事解釋咁多，反正佢地總有一日會知真相，所以我都唔急住澄清我同我秋兒姐姐既關係。

而且，佢響呢一刻既我心目中，真係一個姐兼母職既好家姐。

「拜拜喇熙熙。」騎呢大叔們大聲道別：「聽日再踢啦！」

秋兒姐姐都溫文一笑，向班撚樣道別。

btw屌你班冚家剷，我聽慣你地叫我寸咀死仔，咪撚再叫我熙熙得唔得？

*

「點樣呢？佢地係咪唔係壞人呀？」回家既路上，我問秋兒姐姐。

其實係咪壞人邊有咁易睇得出吖？不過事後睇返我算好彩，呢班戇鳩大叔只係一班老粗，都唔算係咩壞人。

事後問過，佢地做裝修既，多數係裝修商廈（即係夜晚開工），而且有陣時搵夠就唔開工，所以熱愛足球既佢地先會成日揀中午時份踢波。

「佢地真係一班好有趣既人。」秋兒姐姐微微一笑：「睇黎都唔似會帶壞你。」

其實好人定壞人真係要相處一排先知，但至少一眼就睇得出班撚樣唔係黑社會先。

「咁我以後可唔可以繼續同佢地踢波？」我好雀躍咁問。

「唔…」秋兒姐姐側頭一諗，再道：「我放學黎接你既時候一定要走，得唔得？」

「得！」

「就算我果日唔得閒接你，你最遲三點半都一定要走，得唔得？」秋兒姐姐都係擔心我太夜先返到屋企。

真係好溫柔。

「得！」我諗左一諗，再吞吞吐吐咁問：「但係…妳會唔黎接我架咩？」

唔知點解我當左秋兒姐姐黎接我係一件理所當然既事咁。

「傻瓜！」秋兒姐姐微笑住咁拍一拍我個頭：「有時學校放左學都有啲課外活動要參加架嘛。」

「嗯。」我有小小唔開心。

可能…係驚秋兒姐姐升左上中學之後，我同佢既距離會變得越黎越遠？然後…會變得疏離？

我果陣都冇再深究呢個問題。

「仲有，返到屋企之後要即刻做功課，食晚飯之前要做晒，得唔得？」唔知幾時開始，秋兒姐姐變到好似我老母咁。

「得…」

「你記住喇。」秋兒姐姐微笑住同我講：「咁你可以踢波啦。」

「放心，我唔會同叔叔講既，嘻。」秋兒姐姐罕有咁露出一個挑皮既表情：「難得熙熙可以開開心心咁同其他人玩嘛。」

「好野！」一諗到以後可以同班撚樣踢波，我就忍唔住開心地大叫左出黎。

就係咁，我直至升上中學之前，無論係返學定放假，都會響果個時間衝落球場同班大叔踢波。

放假既時候，秋兒姐姐甚至會默許我再踢得夜小小。

至於對手，除左班大叔自己分隊之外，間中會有其他人黎跟隊比賽。但係班大叔雖然戇鳩，但係球技真係好好，好多時跟隊既對手連波都未掂到就輸鳩左。於是，響佢地既帶領，再加上我本身踢波既天份真係幾高既情況下，作為進攻球員既我都有明顯既進步。

漸漸地，我既位置就定左響前鋒呢個位。

至於秋兒姐姐…有時放假既時候，佢都會落黎睇我踢波，班大叔見到靚女落黎仲會趁機同佢寒喧，佢地都逐漸熟絡，當然都知道左佢唔係我親家姐。

就係咁，幾年就過左去了…

（待續）

慢慢加糖pls
秋兒姐姐

會有架！
但要等多一陣先喇

慢慢嚟，唔使急，對樓豬出文速度同埋質量有信心

多謝
反而我自己對自己速度冇乜信心

內容就希望大家鍾意，我會繼續比心機寫唔會hea大家

唔想班大叔同姐姐有關係

班大叔同秋兒姐姐幫熙熙上性教育想唔想像到?

3p

我諗算朋友關係呱
應該都ok？

會唔會重口味左啲

五

日月如梭。

唔經唔覺，我已經準備升上中學。

相比起踢波，我讀書其實真係唔算有天份。但係日日放學踢完波之後返到屋企（或者秋兒姐姐屋企），秋兒姐姐就會監督我做功課同溫書，所以成績都叫過得去喇。

然後唔知點解，響秋兒姐姐既陪同之下溫書做功課，再辛苦既時候我都會覺得好開心。

有陣時佢有佢溫，我有我溫，我遇到唔識再問佢。

秋兒姐姐好似都參加左唔少課外活動，又係學校合唱團成員，又係啲乜鬼辯論隊既成員，又係啲唔知乜鳩野社既幹事，好似好忙咁，但對於我既事佢又可以分到身黎照顧我，教我讀書，時間分配方面真係冇得頂。

我間中就會傻更更咁問佢：「秋兒姐姐，妳係咪以後都會對我咁好？」

屌，好撚似啲女問佢地男朋友愛唔愛佢咁。

諗返起都好撚柒。

呀，唔係好撚柒。

係好撚柒閪柒。

不過面對我咁柒既問題，秋兒姐姐總會好溫柔咁回答：「你係我細佬黎架嘛，唔對你好對邊個好？」

嗯…

我係細佬…

而佢的確係一個好好既家姐。

總之，托秋兒姐姐既福，我既學業成績都幾好，最後入左一間區內都叫做唔錯既中學。

最重要既係…

同秋兒姐姐同一間中學。

*

響中學開學之前果一日，我如常響球場上面同班撚樣大叔踢波。

踢到咁上下，我地坐埋一邊吹水。

「時間過得真係快。你個死矮仔，聽日就變左中學生喇。」文叔同我閒聊。

佢地而家成日亂鳩咁叫我，又死矮仔，又豆釘，又塞豆窿，仲有最初叫開既寸咀死仔。

佢地都會叫我做熙熙既…秋兒姐姐黎接我既時候囉。扮撚晒野咁，屌。

「我屌鳩你咩。」我啲粗口已經流利左好撚柒多。

順帶一提，我中一開學既時候未發育，真係…唔太高…

「你個樣仲好似成個小學生，校工會唔會以為你係想去參觀唔比你入學校架？」柒頭夾擊我。

「含撚喇屌你。」我一臉唔耐煩。

我知我個樣細個喇，但係可唔可咪鳩成撚日提。

「聽日仲黎唔黎？」文叔突然間好正經咁問。

一言驚醒洛克人。

我又冇諗過呢個問題…一放學就黎球場踢波踢到三點半已經成為左我既習慣，根本冇諗過升左上中學之後會黎唔到。

但中學係全日際，放學已經成三點半，依照同秋兒姐姐既約定，我之後係黎唔到踢既。

但係我相信同秋兒姐姐傾下，應該冇問題既。

加上聽日第一日返學只係返半晝，就更加冇問題喇。

「黎呀！」我順口答。

「哈，咁就好，幾撚鳩驚你之後唔撚再黎同我地撚波呀？」一個叫老鼠既大叔加把口。

呢個叫老鼠既大叔叔細細粒粒，個樣真係好似隻老鼠，但又留左一把長頭髮。

「點呀，咁撚快掛住我？你基咋，我唔撚係基架。」我道。

「點話點好啦！仔，等你返黎一齊踢呀！」老鼠答我，但全句冇否認過自己係基佬。

屌，我下意識夾緊菊花。

順帶一提，班大叔有時冇工開真係會踢到夜晚十一點球場熄燈先走。

佢地踢波既方式好食腦，所以體力消耗唔係真係咁大。對佢地黎講或者根本冇出儘全力，只係當熱身咁玩玩下。

吹吹下水，文叔突然問我：「喂，矮仔，其實你係咪鍾意你個秋~兒~姐~姐~？」

最後四隻字佢學我叫秋兒姐姐既時候既語氣。

屌！

再提多次，經過呢幾年相處，佢地一早就知秋兒姐姐唔係真係我家姐。

「痴撚線！唔好亂講！我對女仔、情情愛愛呢啲冇興趣！」我塊面好似紅左，急急忙忙咁澄清。

我相信每位雄性小學雞都一定經歷過，同女仔一齊玩又或者因為傳緋聞所以比人笑，然後急急腳咁避開啲女仔又或者作出和尚宣言既人生經歷。

你班戇鳩，大個你地就知同女仔扑野有幾正！

「嘿嘿嘿，咪撚呃鳩阿叔喇，你對佢講野既語氣同對其他人完全唔同既！」老鼠加入戰團！

「痴撚線，佢係我家姐黎架嘛！」我真係當佢家姐架咋！

「我就唔撚信嘞！」文叔話：「我都唔撚會用咁既語氣同家姐傾計既！」

「屌，唔好講呢啲喇，我地繼續踢波！」我拎起個波想逃走。

柒頭拉住我：「傾多陣先啦，你之後都唔會仲會唔會成日黎！」

逼於無奈，我又坐低左。

「屌你班撚樣，做乜鳩野無啦啦係咁問我野呀？」我一臉唔耐煩。

「拿，你升左上中學就要開始媾女架喇，阿叔驚你青頭仔乜柒都唔識諗住教精你咋！」文叔猥瑣咁講：「中學一開始就要準備下點識女仔架喇！」

「痴撚線，都話唔撚媾女咯！」好柒煩呀，快鳩啲踢波仲好喇。

「不過，你再大小小，唔駛主動走去媾女啲女應該都會自己埋你身。」文叔望住我個樣再點點頭。

我感覺到面又紅左：「痴鳩線。」

「哎呀呀！小熙熙面紅呀！」成班痴線佬起哄。

「屌你屌你！」我語無倫次。

其實佢地唔係真係以為我鍾意秋兒姐姐，而應該真係見我就黎升中學，到左可以識女仔拍拖既年紀，所以一齊撚鳩我。

大家吹多陣水，去到差唔多五點幾，一個熟悉既身影慢慢步入球場。

成班大叔講野突然間冇晒粗口，變到好文謅謅。

屌。

見到秋兒姐姐準備過黎接我，文叔又笑笑口咁對我講：「秋兒都升中四架喇，佢咁靚女有好多人追真係唔出奇，哈哈。」

補充返小小，暑假中期既時候班仆街起哄咁問秋兒姐姐有冇拍拖，秋兒姐姐就話冇，所以佢地先知秋兒姐姐而家冇男朋友。

「痴線！」我當文叔發up瘋：「佢有冇男朋友關我咩事！」

「我都冇話關你事！哈哈！」

…

真係痴撚線！

但係…

可能因為想繼續獨佔秋兒姐姐…所以…我真係唔希望秋兒姐姐有男朋友…

（待續）

跟到live，幾好幾好

訓醒就有文睇 心已開

多謝支持，雖然我本身set既目標係隔日一更，但我都希望儘量做到每日一更甚至更多，等你地追到live都唔駛等咁耐

多謝捧場

老老豆豆,幾時加甜?

多d糖thx

想睇秋兒姐姐發姣

真係冇咁快隨遇而安喇

會有甜，不過應該唔係重甜

呢個
我應承唔到你住

人手加甜

NTR唔該

我都懷疑我個腦有問題

下次加甜一定係j秋兒姐姐

小小甜，多多趣

呢個…暫時難啲

班大叔變左鬼畜叔叔

到時你咪知

六

一路同秋兒姐姐返屋企既時候，我一路有小小神不守舍…

如果秋兒姐姐真係有男朋友，會唔會真係唔理我呢？

唔…但如果有姐夫…秋兒姐姐一定會分返啲時間比佢架喎…

「熙熙…」

屌，我唔想孤零零一個呀！

「熙熙？」

不過到時可能真係要搵返班撚樣阿叔日日踢波喇！

「熙熙！」

「呃，係！」我突然清醒返！

「熙熙，響度諗緊乜野？」秋兒姐姐問：「好少見你咁神不守舍架喎。」

「下？呃…冇野呀。」最衰班撚樣阿叔，屌那星，搞到我好似戇鳩鳩咁。

「呵呵。」秋兒姐姐突然笑左一下。

「？」黑人問號。

「估唔到你都緊張喎！」秋兒姐姐奸笑住咁同我講。

我唔知比乜野反應。

「放鬆啲喇！我當年中一開學既時候都好緊張，但係最後都識到好多好朋友。」秋兒姐姐同我講。

「呃…嗯。」

…

秋兒姐姐搞錯左喇。

其實我又真係唔緊張，更加唔在乎識唔識撚到朋友。

反正除左班撚樣大叔之外，我根本就冇朋友。

我既世界…我既心靈支柱…

得秋兒姐姐一個。

如果佢有男朋友既話，我自己又會點生活呢？呢一日始終有一日會來臨！

呀，係喎，要問秋兒姐姐我仲可唔可以繼續同班撚樣踢波。

「係呢，我升左上中學之後仲可唔可以放學就落去球場同班叔叔踢波呀？」我問。

我響秋兒姐姐面前係唔撚講粗口既。

秋兒姐姐突然望實我。

「其實…熙熙，你上到中學之後，我唔諗住再管你管得咁多。」

下？

我都冇嫌過妳管我管得多…

同埋，點解妳要突然之間唔理我…

唔通…

班阿叔講既野…原來已經實現左！？

秋兒姐姐見到我既表情，好似睇穿左我咁，笑道：「放心喇傻仔。我唔係唔理你呀，只不過，你升左上中學之後，係時候學識自己管理自己架喇，你唔可以成世人都依靠人地架。上到中學，係人生既另一個里程碑，踏入人生另一個階段，要開始學識點做大人架喇！」

再拍下我個頭（而家秋兒姐姐仲係高過我），再講道：「而且，我都要開始準備應付會考喇，可能真係冇之前咁多時間去陪你。」然後又係好溫柔咁笑一笑：「不過，我都係會晚晚都煮埋你飯，記得返黎食飯呀。」

嗯…我都明白既。

我老豆返到屋企可能都會講同一番說話，要我上中學之後要學識獨立之類。

不過因為啱啱聽完班撚樣鳩up，搞到我以為秋兒姐姐無啦啦變左個男朋友出黎而唔理我咋。

不過諗深一層都冇可能喇，秋兒姐姐邊會無端端變個男朋友出黎？

比班撚樣搞到我亂諗野添。

況且我又唔係見唔到佢，所以我好快又打起精神，笑道：「嗯！我會晚晚準時返黎食飯！」

準時返黎見妳…

「唔好咁快笑得咁開心住！我話比你自己分配時間，唔代表我唔會睇住你架！」秋兒姐姐又拍下我個頭。

哈哈，都話架喇！

秋兒姐姐點會唔理我呀！

另外，其實我唔鍾意好似小朋友咁比人拍個頭，班阿叔拍鳩我個頭既時候我會屌柒佢地。

不過，秋兒姐姐係例外既。

「行喇，快啲返去煮飯，今晚返學前最後一晚既晚餐，我諗住煮得豐富啲！」秋兒姐姐加快腳步。

「好！」我跟埋上去。

*

食完晚餐之後，我返到屋企，好早就上床休息。

聽朝秋兒姐姐話聽日開學所以同我一齊返學，真係好耐都冇試過！

好似返到小學既時候咁。

諗下諗下…我沉沉睡去…

*

「起身喇熙熙！」一雙手係好溫柔咁拍拍我個頭。

我打開雙眼，睡眼忪忪咁望住眼前既人。

秋兒姐姐。

佢已經換好晒校服。

由於秋兒姐姐會幫手照顧我，所以由我小四開始佢已經有我屋企鎖匙。

「早晨…」我好似未訓醒咁同秋兒姐姐打招呼。

「快啲起身啦，唔好第一日返學就遲到呀！」秋兒姐姐笑道，再一手拉我起床。

之後佢再指一指餐枱：「快啲食早餐喇。」

我望一望，係煎雙蛋同腸仔火腿，仲有多一件多士添！

我即刻彈過去食！

秋兒姐姐煮既早餐好食過茶餐廳呀！不過佢唔係成日煮架咋，所以次次有得食我都會仆到咁仆過去食！

「正！」我狼吞虎咽。

「急到你吖。」秋兒姐姐坐響我隔離靜靜地咁望住我食。

「好味吖嘛！」我口齒不清咁回答。

秋兒姐姐繼續微笑咁望住我。

…

好似個老母望住個仔咁…

我食埋早餐，以神速換埋校服就同秋兒姐姐一齊出門口。

而我人生既新一頁，都正式揭開了。

（待續）

推 想快啲到甜

應該仲要等多陣

小小甜 扑扑趣

好吊癮呀每日一篇

推啊

儘量keep到每日一篇架喇

七

時隔三年，我再次同秋兒姐姐一齊返學。

一路上，間中都會撞到一啲秋兒姐姐既朋友，然後秋兒姐姐都會同佢地打聲招呼。

似乎佢人緣都好唔錯。

之後其實一路都冇乜特別事發生，直至去到學校門口…

我抬一抬頭望一望…

呢度就係我以後至少有五年會渡過既地方…

就響我諗得出神既時候…

「秋秋～～秋秋～～」有把好撚姣既女聲由後面傳黎。

屌，把聲扮撚晒可愛咁。

我忍唔住擰轉面望下呢把聲既主人。

一個紥住馬尾、身材好好既女仔，正向住我地急步行緊過黎。

雖然佢個樣係幾可愛，而且雙峰好似要逼爆件校服咁係幾吸引，但係可唔可以用把扮撚晒cute既聲音講野，好鳩難頂。

「張潔婷早晨。」秋兒姐姐向佢微微一笑打招呼。

「咦～死人林秋兒～一見面就要響我全朵～」張潔婷對住秋兒姐姐用撒嬌既語氣講。

屌，可唔可以停止…好鳩難頂…

呢個時候張潔婷既目光突然落左響我身上，上下咁打量下我。

唔知係咪我錯覺，我覺得佢望住我既眼神好撚淫賤…

「妳唔係話妳係獨生女黎咩～點解突然多左個咁可愛既細佬呀？」佢突然用雙手捽我塊面！

屌妳，好撚唔舒服呀！

忍撚住…

秋兒姐姐響我隔離…唔可以屌柒佢架…

「妳細佬真係好可愛呀～」佢一路捽一路講，仲要哄到好埋…

如果唔係秋兒姐姐響我隔離，我應該屌柒左佢老母個臭閪好撚耐！

仲有，點會用「可愛」黎形容我，妳真係當我係小朋友咩！

「唔好搞佢啦。」秋兒姐姐輕輕拉一拉張潔婷雙手：「唔好等佢第一日返學就嚇親佢。」

張潔婷停左手，再定睛咁望一望我：「你好cute呀，你叫乜野名？」

屌妳，妳真係當我小朋友喎！

「佢叫余正熙，係我既鄰居。」見我黑面唔出聲，秋兒姐姐就互相介紹：「呢位係Kitty姐姐，係我既好姐妹。」

「哎呀～余正熙~我叫你熙熙得唔得呀？」Kitty姐姐好姣咁講：「原來你住響秋秋隔離，咁我同你之後就可以有～排～玩～嘻嘻！」

秋兒姐姐面上好似閃過一絲不悅，不過好快就回復正常，話：「妳係都同佢玩其他野好啦，千其唔好教壞佢。」

「知啦～知啦～」Kitty伸一伸脷：「我講下笑咋嘛，況且佢仲咁細個！點玩呀～」再望一望我。

佢地既對話其實好似另有所指，但啱啱升上中一既我參透唔到其中既意思。

「我行先啦，陣間見啦～秋秋～啜！」仲要攬住秋兒姐姐錫左一吙，好撚難頂。

「你都係呀，熙熙~」Kitty姐姐都向我道別：「你怕怕醜醜唔出聲個樣好得意好可愛！」

屌鳩妳，同妳好撚熟咩！

怕醜怕醜…

我係嬲到唔識出聲咋！

「唔好介意佢。」秋兒姐姐微微一笑：「佢個人係咁外向，不過除左呢樣之外，佢係一個好好既朋友。」

「嗯。」我點一點頭：「我唔鍾意佢。」我好直接咁講。

「哦？」秋兒姐姐有小小驚奇，然後好似有啲滿意咁笑左一笑：「呢間學校既男仔好少會有人唔鍾意佢。不過…咁都好既。」然後佢好似有小小放下心頭大石咁既樣。

「佢好似當我小朋友咁。」我知我個樣比起我真實年齡細個，但我已經讀緊中學，可唔可以咪鳩用呢種語氣同我傾計。

「哈哈，佢唔知你唔鍾意人地當你係小朋友吖嘛。」秋兒姐姐笑住咁講。

笑起上黎既秋兒姐姐好靚。

好靚…

「點解妳話好少有男同學唔鍾意佢既？」我將話題轉一轉，等秋兒姐姐唔好留意到我望實佢眼都唔斬。

「咁講啦…佢咁靚，又好鍾意同男仔做朋友。」秋兒姐姐好似講啲唔講啲咁回答我。

「咁…點解啲男仔咁鍾意同佢做朋友？」我就一定唔會同佢做朋友！

屌佢老味臭化閪，當我小朋友撚狗咁撚！

仲有…靚？邊撚度靚？

秋兒姐姐既十份一都冇呀！

「嗯…點講呢…」秋兒姐姐突然有小小面紅：「總之，啲男同學就好鍾意同佢玩啦。」

「玩？」黑人問號：「玩乜野？」

「嗯…都係冇野喇。」我地啱啱上到二樓，秋兒姐姐好似鬆一口氣咁：「你到喇。」

我望一望走廊，要暫時同秋兒姐姐分別喇。

「今日你放學自己走先喇，我有會要開。」秋兒姐姐諗左一諗，又微笑咁問：「你今晚想食乜野？」

「妳煮乜我都食架喇！」可能我自己都冇留意到，我呢一刻笑得好開朗。

「嗯，咁…返屋企見。」秋兒姐姐甜笑住點頭向我道別。

「拜拜。」

今日只係返半晝學，但秋兒姐姐唔知要去開啲乜鳩野會…

睇黎，我放學之後都係去踢波架啦。

「熙熙。」秋兒姐姐突然叫我。

我回一回頭。

「唔好成日黑口黑面啦，咁樣一陣先可以識到新朋友架。」秋兒姐姐微笑咁善意提醒我：「記得對新同學友善啲呀。」

「知啦。」我揮揮手，再轉身離去。

一路行去課室，我一路諗野。

諗下諗下，又覺得個Kitty姐姐好可惡又好奇怪…

再諗下諗下…

已經去到課室。

1B班。

未來一年我既班房。

（待續）

多謝！

輕輕一推

快d去甜位先

Live咗
你寫啲文好有畫面
加油 唔好爛尾

未咁快住，要等多陣

多謝支持！希望你啱睇
我一定唔會爛尾，放心

推

今晚有冇故

樓主加油

sorry夜左小小先通知
今日比我抖一日

ok

dee dee 溝姐姐
諗起都興奮
熙熙幾時識睇av
幻想住秋兒姐姐嚟打j

但可惜佢冇錢買電腦睇av

今晚會有

你話咖

當然

八

你問我有冇緊張？

我諗小小喇，始終係黎到一個全新又陌生既環境。

但係，事實上我真係得小小緊張。

其他人可能會因為冇晒以前小學熟悉既面孔或者要由頭識過朋友而不安，但係我完全冇呢煩惱。

屌，我小學都冇朋友既。

我入到課室，返到黎既同學唔算太多，有啲同學見有人入黎就望一望我，有啲向我微笑，但大部分都係望一望就算。

正鳩常既。

我冇理到任何同學，繼續黑起塊面，求鳩其響角落頭搵撚左個位坐低發吽哣。

時間慢慢過去，正如我所料，根本冇我識既人入黎。

其實就算有我都未必認得，因為我小學既時候接近零社交。

而其他同學，如果有識既人自自然然就會坐埋隔離。

而我又突登揀左個角落位，正常除非係識我，如果唔係唔會特登過黎搭枱既。

我望住窗口，個窗咁啱對住對面學校，可以睇見課室入面既情況。

我見入面既同學應該唔係中一，因為佢地有傾有講，仲笑得好撚開心添。

哈，我升左上中學之後係咪都仲係會孤零零一個呢？

唔會既…

至少我而家又可以同秋兒姐姐一齊！

我望住個窗口亂鳩咁諗野…

「呢個位係咪冇人坐架？」一把好似聽過既聲音從我隔離傳過黎。

我擰一擰返塊面過去，見到一個個樣好似《三○成羣》入面林○善（即係扮阿必果個）個樣既男同學企左響我隔離友善咁問。

呢個撚樣有啲熟口面，究竟響邊度見過呢？

「冇。」儘管我有啲好奇，不過我答完之後都擰返轉頭望住窗口。

繼續注視對面班仆街有傾有講既樣…

「係呢，你係咪成日響XXX屋邨個球場踢波架？」呢個阿必坐低之後問。

關你撚事咩…

我本身想咁答，不過諗起秋兒姐姐既叮囑…

…

…

…

我冇擰轉身，就咁答：「係。」

同時間…我好似都醒起響邊度見過阿必喇…

呢條撚樣暑假既時候同佢班朋友黎跟隊踢，比我地炒到仆街…而且差唔多次次一出場就比我地秒殺…

好似淨係我一個都係果日射入左佢地七、八球…

佢地個龍門成身裝備，又手套又護膝咁，點知廢撚到仆街…

俗語有云：「屎波架餐多」呢句真係真理。

「你而家放學仲會唔會去踢架？」呢個阿必都好撚煩。

我都係冇望佢，就咁點一點頭。

「你可唔可以帶埋我一齊去踢呀？」阿必用一把誠懇中又帶點興奮既聲音問。

下？

屌你，原來你坐我隔離就係想我帶你去踢波？

我忍唔住轉過頭上下打量下呢條友。

真係好撚似阿必。

佢雙眼發光咁望撚住我。

…

…

…

屌，我下意識夾緊菊花。

我唔係好記得呢條撚樣好唔好波…

我印象中佢好似連波都冇乜點掂過就輸鳩左。

阿必見我望實佢唔出聲，又再問多一次。

我本來唔撚想理佢，但再次諗起秋兒姐姐叫唔好成日黑面兼且要對新同學友善啲，於是我好勉強咁點一點頭。

「好野！」阿必好似好撚興奮。

講堅，文叔班仆街個樣就騎呢，但份人其實好友善，我帶埋呢條撚樣去應該都冇乜問題。

雖然其實我唔係幾想帶…

「呀，都未自我介紹添，我叫林必才呀。你叫我阿必得架喇。」屌你老味，真係叫阿必？

「阿熙。」我好簡潔咁回答。

「阿熙你好！係喎…你同你啲朋友踢得好勁呀…」阿必開始滔滔不絕咁係咁講…

我得閒就hea應佢幾句…

朋友…？文叔佢地算唔算係我朋友呢？老我成一大截喎…

就係咁，呢一條煩膠就坐鳩左響我隔離。

*

第一日返學都冇乜野搞，班主任史sir入左黎鳩up左幾句，寫下上堂時間表同派下校曆表，之後再去禮堂聽下校長鳩up下，就係咁戇鳩鳩又一日。

第一日返學只係返半晝，所以放左學之後我就帶左阿必去球場搵文叔佢地一齊踢波。

雖然老老柒柒，我就真係唔撚想帶條仆街過去…

我響球場附近既麵包店買左個麵包加多支水。

「咦？我地唔係去搵間餐廳食晏晝先咩？」阿必問。

「你自己想食既自便。」我啱啱比完錢準備走。

一來我想快啲踢波，二來食麵包可以慳返小小錢。何樂而不為？

「呵呵~咁想快啲去踢波，你真係一個足球痴漢！」阿必笑笑口咁搭住我膊頭講。

屌你，同你好撚熟呀？

「快撚啲啦，為左帶你去球場我已經連返屋企換衫都唔返喇。」我滿口怨氣。

「哈哈！我跟埋上去你屋企度換衫咪得囉！」阿必笑淫淫緊上下打量左我一下。

一陣寒意響背脊湧現…我再次下意識收緊括約肌、夾實菊花。

屌閪，我就係唔撚想比你知我屋企好撚窮，家徒四壁咁款我先決定唔返去換衫吖嘛死蠢。

「唔駛啦，買完就行喇。」唔返屋企喇…

於是我地一路行一路食包咁出發去球場。

中途我冇乜點出聲，反而係阿必就好撚多野講，又問下我同文叔佢地踢波既野，又講下電視節目、卡通片之類。

我都係鳩hea咁答佢。

好撚快我地就到左球場，離遠已經見到班大叔既身影。

（待續）

ho ball ar

thanks
最緊要你地啱睇

九

「嘩，矮仔你竟然帶朋友黎？真係少見喎！」文叔寸我。

「你都有朋友既咩，除左阿秋之外呢條撚樣係我第一次見你帶黎既朋友喎！」死人老鼠加把口。

呢班撚樣，你一句我一句咁寸我…

「唔係呀，呢條仆街話想黎踢下波我先帶佢黎咋！」我反擊。

難得阿必比我地又撚樣又仆街咁叫法，除左傻笑之外都冇黑鳩我地面。

如果係我既話可能會屌晒佢地老母…

「喂，矮仔個朋友，你叫乜野名呀？」文叔問。

「你好呀，叫我阿必得架喇，我見過你地踢波，好勁，好開心跟你地學踢波呀！」阿必興奮之情洋溢於面。

睇黎…佢係認真想跟班撚樣學野架喎…

班大叔比阿必咁真心咁奉承睇得出好受落、好開心…

哎呀，成件事好戇鳩呀，好似帶左個徒弟比佢地玩添。

「屌，開波啦戇鳩。」我忍唔住出聲。

「夠分兩隊就開啦。」文叔道：「矮仔你同你個朋友一隊啦。」

「屌。」算，有得踢波就算。

「多多指教喇。」阿必扮晒野咁對住我躹躬…

唉，唔理啦，就等我睇下你有幾多斤兩…

*

老實講，阿必既球技比起我地爭好遠。

但係，睇得出佢勁過佢之前黎踢波果班朋友好撚多，甚至比越同年齡既球員勁，只係上次連波都未掂到就輸鳩左。

佢踢進攻中場，我踢前鋒，我受惠於佢既助攻，都入左唔少波。

但係踢七人場，有個爭啲就係爭啲，所以分兩隊咁踢我地都係輸得多過對面。

唔經唔覺，已經踢到三點幾，以前呢個時間大家都會小休一陣，而我就會響呢個時間等秋兒姐姐黎接我。

我情不自禁咁望向球場入口，始終都係唔見果個熟悉既身影，心入面有小小失落，不自覺咁嘆左一口氣。

都預左。

秋兒姐姐係想要我成長，始終上左中學之後唔可以太依靠佢…

其實…我自信已經可以自己獨立架喇…不過我都係想秋兒姐姐黎接…

而家咁樣唔知點解有種莫名既失落感。

不過…余正熙，你係時候大個仔架喇。

「喂，你好勁呀，點解你細佢地咁多但係踢落一啲都唔輸蝕既？」阿必既聲音將我從沉思中帶返現實。

「哦？」我比唔到反應阿必。係呢？點解既？點解我咁撚勁既？

「我諗你自殺之後再投胎都得架。」我求其應下佢。

「咦，好似諗得過喎！」阿必擺出個諗樣。

其實…我由小四開始差唔多日日都同呢班大叔踢波，我估因為咁我先咁勁呱。

「咁你之後踢波記得叫埋我喇喎！」阿必興奮地道。

「嗯…」我仲係望住個入口，心不在焉咁應佢。

「好！咁聽日記得帶我再黎！」

「下？你講乜野話？」我嚇左一跳，我啱啱應承左阿必乜野？

「你應承左踢波會記得叫埋我呀！」阿必好興奮由頭到腳掃左我一眼。

我反而聽到下意識夾一夾實菊花…

我再望一望隻錶，3點半，平時應該係時候秋兒姐姐會出現接我返屋企…

…

…

…

我心入面突然有個念頭湧現…

所以…

今日我決定繼續踢！

「休息完就繼續踢啦屌！」我拎住個波走出去。

「咦？開左學喇喎，今日都可以踢到咁夜咩？」文叔問。

「關你柒事咩，開波啦屌你老味。」我一腳將個波射向龍門度。

右上角死角掛網。

*

呢一日，我一直踢到夜晚差唔多成六點半。

終於，果個熟悉既身影再次出現響球場入面。

嘿嘿嘿…

冇錯，我留響球場度踢波唔係因我真係咁鍾意足球…

而係我想博下睇下秋兒姐姐會唔會因為擔心我而忍唔住黎接我。

我一望到秋兒姐姐，仲比緊賽都唔理，一腳踢走個波，向大家揮手道別：「秋兒姐姐黎接我，我走先啦！」

我既賭博係成功既！哈哈！

「哎呀，你個含撚仔…一見到秋兒就連開波踢到一半都可以走左去…」文叔莞然失笑。

「你地既感情仲好過親姐弟…」炮叔都忍唔住笑道。

「拜鳩拜，聽日見！」我頭也不回咁向住秋兒姐姐跑過去。

佢依然係果個好溫柔既笑容。

「返去咯。」秋兒姐姐就好似平時一樣咁同我一齊返屋企。

不過一路返屋企既時候就覺得好似…有啲唔妥？

唔…

一路上秋兒姐姐好似冇平時咁多野講。

唔…

佢唔係嬲呱？

但你話嬲佢又唔似嬲…

至少佢仲係保持住佢果個好溫柔既笑容。

但係…一路上我總係感覺到有小小不安…

直到上左秋兒姐姐屋企，我望住佢響廚房煮飯，佢都係唔多出聲…

直至到食飯既時候…

佢又係唔多出聲…

「對唔住…」老老豆豆，我其實都知道發生左咩事…我估秋兒姐姐都係因為我掛住踢波唔返屋企所以有小小嬲，所以我打破沉默：「我唔應該掛住踢波過晒鐘都唔返屋企…」

秋兒姐姐停左落黎望住我，眼光慢慢變得柔和：「熙熙，你真係大個仔架喇，唔好再要人擔心喇，好唔好？」

我大力點頭。

「上左中學，要自己學識照顧自己架喇，唔好再要其他人咁為你操心。」

我再大力點頭。

其實…我唔係唔識照顧自己…

我只係…想妳落黎接我咋…

「咁…今晚你負責洗晒啲碗碗碟碟佢啦！」秋兒姐姐噗哧一笑：「得唔得先？」

「得！」我毫不猶豫咁答：「秋兒姐姐妳話乜都得！」我講完都忍唔住笑。

只要妳唔好唔理我，妳叫我做乜都得架…

「傻瓜。」秋兒姐姐企一企起身摸一摸我頭頂。

好溫暖。

或者…秋兒姐姐冇鬧我，都係想我自己反省自己有乜野唔啱呱？

佢真係一個好家姐。

就係咁，我就幫手洗晒啲碗，秋兒姐姐就幫手抹。

之後我地回復返好似平時咁傾下閒計。

「係呢，你有冇識到新朋友呀？」秋兒姐姐一路夾餸一路問。

我個腦即刻浮現左阿必個樣…

屌。

「冇呀。」我好大力咁擰頭。

「係咩？呵呵。」秋兒姐姐好似睇穿左我咁：「啱啱響球場有個穿住校服同你一齊踢波果個呢？」

「果個我跟班黎咋嘛！」

「呵呵，你話係就係啦！」跟住秋兒姐姐好似老懷安慰咁笑左一笑。

呢一刻，我覺得秋兒姐姐係我老母。

（待續）

幾好，幾有回憶。以前細個我都係小4開始踢

踢到依家

push!

上啊！！！

以前跟隊真係可以踢到天黑
而家唔知有冇呢支歌仔唱

thanks！

衝！！！

依家天氣唔得啦 以前無咁熱

依家晏到下就都無人踢

得放晚先多d

以前都係放學踢到夜晚
而家出黎做野都會報石地聯賽玩

仲踢到咪好

出左黎返工幾難約

而家都少左好多喇
越黎越難約

十

入左中學之後我先知道中學入面係有一樣團體叫做「社」。

簡單啲講，就係將我地全校既學生分左四個單位（社），而呢四個社既學生會以「社」既名義黎參加唔同既活動或者比賽。

不過呢啲碎料大家其實就算唔駛我多講都應該知。

所有比賽加起黎最高分既就會係果個學年既社際總冠軍。

我學校既四個社以顏色黎命名，分別係紅、藍、黃同綠。

好撚普通。

但之後我就慢慢發覺，我學校既同學對社既歸屬感其實都幾高…唔係，係好高，高到痴撚線先啱！定其實間間學校都係咁呢？

舉個例，足球社際比賽就全校學生都會黎睇，仲會好落力咁為球員打氣，反而學界就毛都冇條。

而且人氣高既社員、社幹事直情好似明星咁受歡迎。

我就被分配到黃社，而阿必就係綠社。

咁秋兒姐姐呢？

原來佢唔單止係黃社既幹事，仲要係副社長，仲有好高人氣添。唔怪得開學果日咁多人同佢打招呼，而且尋日放學又要開會喇…

開學之後冇幾耐，我地就出席左每個社既開學講座，主要都係由社長同副社長講下今年既目標同抱負，之後再交比其他幹事自我介紹。

順帶一提，社長個名叫崔宏鋒，係中六6A班既一位師兄，高高大大，屬於陽光型男孩。

基本上，其他人講野既時候我都係恰緊眼訓（不過中一既我唔夠薑明張目膽咁訓…），都冇留意佢地up乜春，但到秋兒姐姐上台既時候，我好自然就坐直左個人聽佢講野。

響台上面演講既秋兒姐姐，好似有陣聖光響佢背後散發出黎咁…

我知道用「有型」黎形容女仔唔係好合適，但我呢一刻，真係覺得秋兒姐姐好有型。

仲好叻添。

讀書成績又好，又參加好多唔同既活動，好似中英文辯論同合唱團、校內sing con都難佢唔到，而家仲係黃社既副社長…而且人又外向，又多朋友…

更難得既係，佢完全可以讀書、課外活動、生活之間搵到平衡…

我呢個「家姐」真係好勁。

我以有個咁叻既家姐為榮的。

*

開學之後返左幾日學都尚算順利。

每日返學放學搵文叔佢地踢波已經成為左我指定動作。

我地學校所有中一既學生都必須要留響學校自己課室入面食飯，好多同學訂飯盒。

而作為窮撚既我唯有食麵包…

…

…

…

先至奇！

我通常每日食既都係秋兒姐姐親手整既愛心飯盒，一啖一溫暖呀，有錢都買唔到！

至於座位方面…我地個班主任屎sir懶到出閪汁，個座位表郁都冇撚郁過，我仲係同緊阿必坐，而我同阿必兩個都係啲不學無術既仆街，試過上堂無聊到玩井字過三關，後尾仲進化到過五關。

聽書？WFC？

而且我地坐最後角落頭，老師們都唔易發現我地響度玩緊。

而條仆街真係日日都跟我去踢波。

變撚左我跟班！

另外，我自從果次同左秋兒姐姐講過之後，我每次踢到夜晚五點幾左右就會自己閃人。（開學果日係因為放半晝，所以秋兒姐姐先expect我三點走。之後我都有同佢提到我放學之後都係踢一兩個鐘就返屋企。）

不過…平凡既開學日子好快就結束。

*

社際比賽黎講第一個大型既活動係水運會，響每年既九月尾舉行。

當日拎到總冠軍既社可以拎到好高既分數，所以四社既幹事們都好睇重呢個水運會。

果日主要係四社既運動員比賽，參加既會有參加分，而贏到冠亞季軍既都會另外再加分。

不過呢啲都唔係重點。

最戇鳩既係…呢間學校美其名話要提升入學新生既歸屬感，竟然強逼所有中一既新生去做啦啦隊，而且仲會特別有一個環節係啦啦隊表演比賽，大家鬥做埋啲戇鳩打氣舞同叫口號，而且仲要佔成個水運會25%既社際積分添。

我屌你老母，即係話我呢個中一新生咪要陪埋佢地一齊癲？

而且由於呢個啦啦隊表演比賽佔左成四分之一既分數，所以所有四社既幹事都好認真對待，仲有專人去做表演道具…

但最撚大鑊既…

係四個社都有專人響放學既時候捉晒所有既中一新生…

捉晒我地去禁室培慾啦啦隊表演呀屌你老母！

（待續）

真係睇到啲回憶返曬離

live 推

thx，希望鍾意個故

多謝山區巴

小心Jenny 嬲

呢個post都仲玩緊
都唔會既，我另一半都唔會唔比我踢波問題係要搵齊人踢有難度

你仲未解釋炸藥故阿冰係咪同Jason 一齊返

因為係另一個故既伏線所以唔講住喇

雖然果個故到2046都唔知寫到未…

我中學都係呢幾隻社色 (唔知係咪間間中學一樣)，但我唔是黃色。
不過氣氛唔係太熱烈，一係就下面有下面比賽，上面有上面傾偈，一係病假唔返。我就同同學係看台鳩玩玩一日

年少真好

頑劣多好

我中學社其實唔係用顏色分
不過大部分應該都係跟顏色喇我估

我果陣間學校又ok既啲社際氣氛，但冇故仔入面咁痴線反而預科果陣讀果間就偏向冷淡

真

細個既回憶係美好的

一蚊積蓄足以快樂到

廉價結他抒發我情操

G持樓主

財富增長

攪到我都想寫下中學野，不過一諗到自己中學生活好7悶，都係算數

可以試下照寫，再加多啲情節落去
故咋嘛，冇人話要係真

十一

救閪命。

我第一日已經頂唔撚順。

成班小學雞咁款既中一學生，比人捉晒去學校既後園，再比人強逼鳩叫。

阿必佢地所屬既綠社可以響禮堂入面練，都叫做冇人睇得到佢地做埋啲柒事…

不過我地算好架喇，紅社好似響大樓梯上面練添呀。果度仲多人經過。

*

「Y-E-L-L-O-W，Yellow！ 」

「黃社勁，黃社醒，黃社冇得頂！」

「黃社win win win，黃社sure win！」

屌你老母，作口號果個可唔可以有創意啲呀，又老土又戇鳩。

我因為未發育，唔太高，所以排左響第一排。

屌，一揸流攤就比前面一個中三既師兄指住黎屌。

放左學應該係去踢波，而唔撚係做埋啲戇鳩野。

好唔容易捱過左啦啦隊訓練終於走得，我唔理周圍其他走緊既中一同學，直接行過去秋兒姐姐身邊。

秋兒姐姐同社長仲有幾個幹事傾緊野。

不過我不嬲我行我素，所以我唔撚理，照行過去同秋兒姐姐講：「秋兒姐姐，一齊返去？」

幾個幹事同社長用奇怪既目光打量左下我。

望乜撚野呀，屌你老母。

秋兒姐姐溫柔咁笑住同我講：「你返去先啦，我同佢地有小小關於啦啦隊既野要傾。」

「哦。」我有啲失望。

我慢慢咁轉身走，嘆左口氣。

「熙熙。」秋兒姐姐把聲。

「唔？」我擰一擰轉頭。

「今晚煮豉椒蒸排骨好唔好？」秋兒姐姐甜甜咁一笑：「你鍾意食。」

呵~想用晚餐黎氹返我？咁易咩！

…

…

…

真係好易。

「嗯！」我諗我而家笑得好開心。

我見到其他幹事用更加奇怪既眼光來回咁望住我同秋兒姐姐。

「我當佢係我細佬黎呀！」秋兒姐姐向果班幹事溫柔一笑。

但啲男既眼光入面仲係有啲呷醋。

哼，其實駛乜解釋吖…對住呢一班戇鳩仔。

*

我隨住其他中一同學既尾慢慢咁步出學校門口。

我同班既只得綠社既阿必，冇計，唯有自己一條撚樣行去搭巴士。

反正我由小學已經習慣自己一個。

我企響學校門口望住個天，嘆左口氣。

唉。

雖然秋兒姐姐話會煮豉椒蒸排骨比我食，但我果然都係想同秋兒姐姐一齊返屋企多啲。

二揀一我一定揀後者。

好似好耐冇同佢一齊放學…仲以為升左中學之後有機會添。

唉。

啪！啪！

突然間有人拍我膊頭。

唔？莫非係…秋兒姐姐咁快傾完？

我擰轉頭望一望，發覺係一個唔識既女同學。

都係果句，我中一開學果陣未發育，所以唔係好高，而呢個女同學既身高同我差唔多。

同秋兒姐姐一樣，又係綁住條馬尾。眼睛好精靈、輪廓分明，而且佢既笑容比到人一種好陽光既感覺。

中一既小妹妹，唔可以用靚黎形容，不過佢就真係幾可愛又好陽光既。

雖然我唔識呢個女同學，但好似有啲面善…

呀，好似我開學果日入課室既時候，佢係其中一位有對我微笑既同學。

「你…好似係我地班既同學？」女同學微笑咁問：「自己一個？」

女同學同樣都係微笑，但佢比人既感覺係陽光既，而秋兒姐姐則係好溫柔。

不過…

屌，自己一個咪自己一個囉。

關妳閪事咩！

「嗯。」我擰返轉頭。

被奇怪的人纏上了，我都係行先。

正當我想邁開腳步既時候，有隻好滑既小手拉一拉我。

我再擰轉頭。

「呀。我係想問…如果你都係一個人走，想唔想同埋我地一齊走？」佢指一指後面遠小小，仲有兩個女同學，望住我地呢邊。

呢兩件就好普通既樣啫，冇乜好形容。

「唔想。」我搖一搖頭：「乜我識妳？」

女同學收一收左笑容，塊面紅左起黎，然後有小小唔好意思咁講：「係喎…我都未正式自我介紹添，我叫做譚梓淇呀，同你同一班架。」

「嗯。咁妳識我？」我問。

譚梓淇塊面好似更加紅，道：「嗯…咁，我地同班同學黎，我都知你叫余正熙。」

「係。」

「你…唔介意既，可以同我地一齊走。」譚梓淇提議。

「點解妳會覺得我會想同妳地一齊走？」我都幾唔客氣咁問。

其實我可能太寸，難得有人主動邀請我一齊行，都係識朋友既開始。

就好似秋兒姐姐所講，應該要對人友善啲。

但知易行難，習慣呢啲野一時三刻都係好難改。

難得譚梓淇冇發嬲或者尷尬，反而連之前既面紅都褪去左，又露出陽光既笑容，道：「我想我地班既同學大家都互相熟絡啲吖嘛！多啲人做朋友開心啲架。」

…

怪人。

「…同埋我見到你企響度望住個天嘆氣好似唔係幾開心咁，所以…咪諗住叫埋你一齊行囉！多啲人熱鬧啲，人都開心啲！」呢句佢好似諗左一陣應唔應講先講出黎咁。

哦？

「我行過去巴士站咋喎。」我指一指巴士站方向。

路程肯定唔會超過五分鐘。

「咁就算係短既路程都係認識朋友既好好機會！」譚梓淇咧嘴一笑。

…

認識朋友…

「是旦喇。」我擰轉頭望住譚梓淇。

（待續）

好想同女同學放學一齊走呀，利申:中學嗰陣毒撚一人番屋企
BTW 樓豬加油，我會keep住追po直至完故

年歲不保

中一至中六都自己一個返屋企
習慣左
自己一個

推 支持樓主

仲諗住起身有文睇

捐輸不必講究有回報

人世間總會有異數

多謝你呀變黑巴

多謝支持，希望啱睇！

sor，暫時一日一更係極限
希望有機會可以加到速

多謝遠坂巴你一直咁捧場

好慢呀樓主，劇情好滯後

最緊要跟返自己嘅節奏，重質不重量啊。
take it easy 樓豬

pish

慢慢啦
一日一篇都ok
千奇唔好爛尾
好多人被追文記就會爛尾

一日一篇

我要阿冰

得一兩次，人生係咪失敗咗？

我都係講下咋樓豬
不過你個故真係好吸引

我儘量喇
畢竟我都唔係全職作家

多謝，我會加油！

thanks

我保證唔會爛尾
希望個故啱睇喇

儘量
其實最初target係隔日
不過你地既反應好好，搞到我都勤力左打故

阿熙讀大學佢就會出返黎架喇

邊係呢，人生唔係用呢啲事黎計架嘛

多謝呀，我都會加油

十二

我就係咁同呢三位女同學一齊行去巴士站。

另外果兩個女同學，一個叫鄭海欣，一個叫葉佩儀，都係外貌平平無奇冇乜特別既女同學。鄭海欣比較文靜小小，而葉佩儀就好撚多野，好似個八婆咁。

短短既路程入面佢地主要都係自己講一啲我搭唔到嗲既話題，好似鍾意邊個明星、聽乜野歌呢啲。尤其係葉佩儀條八婆，講野真係好嘈，好似過時過節啲三姑六婆咁。

佢地講野既時候有問下我，想撩下我傾計，應該係想我都加入討論，但問題係我都唔鳩知你up乜，我點加入？

屌。

「係呢，余正熙你鍾意聽乜野歌？」譚梓淇見我一路唔出聲，於是響差唔多行到巴士站既時候再次主動問我。

「冇。」我搖搖頭。

唔經唔覺，我地已經行到巴士站。

路程真係好短。

「我到喇。」我向三位女同學道別。

「哦…係喎。」譚梓淇又露出陽光般既笑容：「咁我地聽日見喇，余同學。」

「哦…好。再見。」我向佢地揮一揮手道別。

譚梓淇…奇怪的人。

*

果晚，真係有豉椒蒸排骨。

秋兒姐姐煮既特別好味。

*

之後幾日，我響課室既時候有意無意都會留意下譚梓淇。

雖然我同佢唔算太多交流，但事實上佢原來真係一個好外向既人，加上佢生得幾靚，性格又陽光，返左學只係短短兩個星期似乎已經有唔少朋友，同班周圍唔同既人都可以傾到計，而且仲係好多同學（有男有女）主動搵佢添。

「喂！望住邊個女仔望得咁入神呀？」呢日小息，阿必不懷好意咁望鳩住我問。

我指一指譚梓淇：「呢個女仔咁多朋友既。」

阿必望一望譚梓淇，一副原來如此既樣：「哦…女班長吖嘛，佢好nice架，好鍾意幫唔同既同學打好關係架。」

「咦？乜原來佢係女班長黎？」上親堂既我總係雲遊太虛，即使係班主任課都唔例外。

所以我根本唔知選左班長。

「嘩，你咁都唔知架！」阿必好撚驚奇咁望住我：「你上班主任課果陣冇聽既咩？」

我都唔柒記得我上堂果陣做緊乜春。

可能恰撚著左？或者恰緊眼訓。

我搖一搖頭。

「佢好有心想搞好班入面既氣氛架！」阿必話：「佢好努力咁周圍幫所有人都打好關係！好西利架。」

「你好似咁留意佢咁既？」我有小小疑惑。

阿必鳩up：「痴線，有上班主任課既都知啦。」

「哦。你話點就點喇。」我講完之後再伏響枱上面休息，斜眼咁望住譚梓淇。

真係夠晒奇撚怪怪。

不過，或者有啲人天生就係外交家。

當然，亦都有啲人天生就係孤獨精。

講緊我自己呀，屌。

「喂，你做乜野望到女班長實一實！」阿必突然行過黎哄埋我度，遮住我視線。

「屌，唔望囉。」我將伏響枱既頭擰一擰轉，望左向窗邊：「發下吽哣都唔撚得既。」

「哼，發吽哣…」

*

平時上堂既時間都仲算捱得過，但係放左學之後就真係仆街喇。

講緊既係啦啦隊練習。

柒撚到仆街呀屌。

練既時候比經過既高年班同學好似望住動物園入面啲動物既果種感覺一啲都唔撚好受。

仲要搞到我成個星期既閒日冇撚得搵文叔班撚樣踢波，對腳痕撚到不得了。

再加上我企第一排，揸流攤好撚顯眼，搞到我成撚日比負責操練條中三既四眼男幹事屌。

秋兒姐姐有時都會黎幫手，但響呢啲社際既活動入面，佢其實冇特別關照我。

仲有，自從上次秋兒姐姐話會煮飯比我食之後，我覺得除左四眼仔之外，其他男幹事都好似唔係對我太友善。

「嘩，余正熙，你發乜野吽哣呀！啲動作又做錯晒喇！聲又唔出！得你一個係咁咋！」我響度諗緊野既時候，條四眼撚樣又對住我大聲咆哮。

我唔出聲。

屌你老母，如果唔係為左秋兒姐姐既面子，我直情會走埋黎打撚柒你條閪佬。

我廢事你地覺得秋兒姐姐唔識教細佬咋！

「話你又唔出聲，做好啲得唔得呀！你有冇心表演架。」條四眼撚樣見我唔出聲就得寸進尺。

我聳一聳肩。

「唉，唔理你咁多。」條撚樣轉向大家：「我地而家再黎多次！One，Two，Three！」

又黎。

*

「唔好唔開心啦！」譚梓淇響我旁邊講：「加油做好啲就得架喇！其實Paul哥哥都係想大家做得好啲先對你咁惡架咋！」

Paul即係果條四眼撚樣幹事。

而家練完啦啦隊，我同譚梓淇一齊慢慢咁行出學校大門。

可能譚梓淇見我冇朋友，練完啦啦隊之後一個人走咁戇鳩鳩，所以佢作為女班長，就覺得自己有責任要陪下我。

有時會佢會拉埋佢啲朋友或同班同學一齊行（常見既係葉佩儀同鄭海欣），有時就佢一個陪我行。

「我冇事。」其實我真係一啲都冇上心。

我當條四眼撚樣好似癲狗咁吠啫。

「但你個樣…唔似喎。」譚梓淇一臉疑惑：「你個樣好似嬲爆爆咁…」

咁我對住啲唔係咁熟既人，又好似真係會成日都黑面。

「我到喇。」由學校門口行去巴士站好近。

都好既，我都懶得去解釋。

「我陪你等埋車吖。」譚梓淇提議。

我擰轉頭望住佢。

好撚煩。

佢又好陽光咁咧嘴一笑：「我唔趕時間吖，而且又冇特別野要做。」

「哦…好。」妳想點就點喇。

「幫助同學都係班長既職責黎架嘛。」譚梓淇笑得更甜了。

不過…乜我有野要妳幫咩？

（待續）

g持樓主 上次你個ocamp女女我都有比正皮架

又要等多日

多謝呀！
希望呢個故你都鍾意

Sor暫時日更係極限

唔緊要，開威巴

咁用乜，吊女？

大家都體諒做消防員忙嘅

正皮支持

支持呀 好睇

腸油

再黎支持

（SL人UT)

Btw 舊讀者LM

仲諗住儲文先睇

儲下文先入黎 星期一再睇先

用錢
所以我既人生其實都幾失敗

果個威仔黎咋

多謝呀

多謝腸油

最緊要你地啱睇！
你地啱睇，係我既原動力

多謝一直以黎既捧場！

多謝一路既支持

好，我會儘量keep住日更

女班長又幾正喎

大家都係

葉開威

好期待睇到佢地開花結果

係幾ok架

同是天涯貧窮人

好耐冇聽呢個名

邊對先
仲有好多角色會出場

十三

結果我唔係幾耐煩咁再三同譚梓淇解釋佢話我唔係黑面，佢先至勉強唔再響呢個話題上面纏繞落去。

佢真係好外向，對住唔係幾耐煩既我都不斷搵話題同我傾。

不過呢個話題完結之後我地沉默左一陣。

…

…

其實呢幾日我心中有個疑惑。

「譚梓淇，點解妳咁主動幫我地班既同學手既？仲要主動做埋班長？」

我疑惑佢點解要做啲咁吃力不討好既野。

難得見到我主動提問，譚梓淇好似好開心，笑住咁講：「你不如叫我淇淇喇~我啲朋友都係叫我淇淇。」

「朋友？」我呆左一呆：「妳當我係朋友？」

佢點一點頭，一臉奇怪：「係呀。有乜問題？」

哈，升左上中學之後，睇黎真係一個新開始。

我仲以為…譚梓淇佢純粹係想儘返做班長既責任所以先至陪我行去巴士站。

我咀角不自覺咁上揚咁笑左一笑：「冇問題。」

佢見到我笑既時候塊面好似紅左一紅，不過好快就同我講：「咁你以後叫我淇淇喇喎。」

「嗯。」我心入面沒來由咁感到一陣溫暖：「淇淇。」

「乖。」佢好似有小小猶豫，不過最後都笑住咁伸手摸摸我個頭。

之後有小小呆呆地咁對住我笑。

好似當我小朋友咁。

如果佢響五分鐘之前咁樣做可能我唔爆粗屌柒佢老母都至少會黑鳩佢面。

不過只係短短幾句對話之後，我對淇淇既感覺好似有啲唔同左。

或者…陽光真係會感染到人。

我諗…佢係第三個當我係小朋友咁拍鳩我個頭而我冇反感既人。

唔知點解。

同埋…佢笑得好可愛。

「呀，答返你個問題先。」淇淇好似突然醒返咁：「因為…我小學既時候，有個好朋友都係咁做。」

我望住佢，等佢講落去。

「最初…因為我係轉校生，所以我冇乜朋友，一個人好孤獨。係果個朋友主動幫助我融入大家，仲同我一齊參加唔同既活動。佢唔止幫我，仲有幫其他人。因為有佢，我先可以有個好好既小學回憶。」淇淇笑得好開朗咁講：「佢中學就去左加拿大讀書，走之前佢同我講要將呢份幫人既心意帶埋上中學，所以，我都好想中學既同學們可以好似小學既時候讀得咁開心。」

估唔到淇淇都試過經歷過孤獨，望住而家咁陽光既佢真係估唔到。

「佢…係我瞳景既一個對像。」佢再補充。

呢個人…似乎都影響左佢唔少。

屌，點解我小學既時候冇啲咁撚樣既同學既？

「妳係咪對住個個都咁講野？」我問。

「咁講野？」淇淇露出一個唔係幾明白既表情：「即係點？」

「唔…即係好似…唔…好似啱啱咁將心底入面既心事都講出黎？」啱啱果啲其實算唔算心事？

「嘻嘻！秘密！不過啱啱果啲都係我心底話黎，唔算乜野心事啦，個個問我都一定會咁同佢地講！」淇淇笑住咁答。

呢個時候都有巴士埋站。

「有車喇，拜拜喇譚梓…」我望到淇淇突然矋住我，即刻改口：「嗯…淇淇。」

淇淇即刻笑返：「拜拜喇…」等左一陣，再講：「熙熙…」

我好似冇批准過妳咁叫我…

不過算喇。

呢個好愛笑既女孩子，總算係我響中學第一個認識既朋友。

至於阿必？

食撚屎喇，阿必係我跟班咋。

*

校園生活係咪一帆風順？

還可以喇。至少比小學時期好得多。

但係…

放左學之後既戇鳩啦啦隊練習，真係令到我越黎越不滿…

或者…

應該講唔開心先至啱。

有三個主要原因。

第一個原因相信大家都估到。

就係練埋呢啲戇鳩舞同日日鳩叫真係好撚戇鳩。

第二，就係日日都比柒頭Paul為首既男幹事屌真係好撚難頂。反而啲女幹事又好似對我冇乜野。

係，我認我係揸流攤…咁點？你越屌我就越揸流攤，吹鳩我脹呀？

雖然我話就話唔上心，但日日當住咁多同級既同學面前屌柒我都唔係幾好受。。

至於第三個原因…

…

…

…

係秋兒姐姐。

距離比賽越近，佢黎幫手既次數越多。

但係…我地響練習途中、甚至放學之後既交流都唔多。

練習既時候佢真係一個副社長，放學之後佢就要同其他幹事檢討。

我曾經以為，佢會好似平時咁特別照顧我。但佢只係對我同其他中一社員一樣咁一視同仁。但除左開學果日之外，我地並冇響學校入面有太多既交流。

曾經我以為佢對住我果份專屬既微笑，其實…並唔係我獨佔既。

佢對每一個人都係咁溫柔、咁體貼。

即使係返左屋企，可能佢都只係當睇住我、照顧我係一種責任。

佢即使響學校入面，都係一個耀眼既存在。

我呢？

我係啲乜？

會唔會…佢其實會唔會連細佬都唔當我係？

…

我唔敢諗落去。

越諗就越驚…

我小學既時候，以為秋兒姐姐升左中學之後會唔理我，我地會變得生疏。但事實上又冇發生，佢一樣係咁照顧我。

好嘞，到我升上中學，我暗地裡認為我同秋兒姐姐可以拉近啲個距離，但事實上…我自己覺得…我同佢既距離好似越黎越遠…

根本同我預想既完全唔一樣…

明明讀同一間中學，但依然只係返學同放左學返屋企食飯先有交流。

更甚者係佢做左副社長加埋會考既關係，放左學佢好似忙過之前咁。

*

然後…

作為一個天不怕地不怕兼唔撚用腦諗野既死仔，我作出左一個戇鳩既決定－

－逃學。

（待續）

同阿熙結婚嗰個唔係秋兒姐姐咩

秋兒姐姐要比 f6男社長 ntr了

啲on9練習俾著我都會走撚左去，不過依家講係咁講，果陣對於一個Form 1仔黎講應該好淆底

屌完組媽就散左

同組媽之後都散咗嗎
又話老婆嗰樣大過佢
我一直以為係
啱啱睇返
婚禮有個淫賤嘅姐妹
樓豬解下故

但如果跟阿冰故就係組媽

唔好呀

不過阿熙唔止係form 1仔，係個好小學雞既form 1仔，所以佢唔淆

咁講喇…
響ocamp故我其實唔係寫得好死，所以好多想像空間比大家

至於真正既結局大家就要再等等

遠坂巴

唔使夾硬落甜唔知點解睇到好舒服

sor甜就會落既，因為都關本身個故事既發展
希望到時唔會覺得睇得唔舒服

呀，補充多一樣野
阿冰個故當係威仔或阿冰發左個夢喇
同個本身個世界觀無乜關係

新讀者一日追到live
so far個故有種好溫暖嘅感覺 令我喺呢個fucked up嘅世界搵到安慰
多謝你阿樓主 希望個故可以繼續比到種平淡但溫暖嘅vibe讀者

收心養性唔係追唔返秋兒姐姐嗎

多謝呀，有你地追睇，覺得好睇就係我最大既原動力

呢個係中學時期果幕黎
同組媽散左之後我所有野都寫得好隱晦（就係為左呢個故）

本來想抖一日，不過最後都係決定加速，各位enjoy

十四

大家唔好撚誤會，我作為一個有家教既良好青少年，係唔撚會逃全日學的。

我逃既…只係放學之後既啦啦隊練習啫。

於是呢一日，我一放學就即刻孭起書包，衝撚左出課室，向住學校大門既方向狂奔。

為左唔好有比人發現既機會，我連搭巴士都跑撚左兩個站先搭。

一上到車果一刻，我成個人都鬆撚晒。

*

返到屋企換左件校服，第一件事梗係衝去球場！

「喂，屌鳩你條死矮仔，咁撚柒耐唔黎搵我地踢波，以為你死撚左添呀！」同我最熟既文叔一見面就笑笑口咁屌柒我。

「收皮啦，我好撚忙架。」我對住成班騎呢大叔舉中指。

「屌你，中一開學可以有幾忙呀？」柒頭加把口：「你個friend呢？又話跟我地學野，黎左幾日就唔玩架喇？」

阿必應該好乖咁練緊啦啦隊吖嘛。

「佢都好撚柒忙。」我隨口應。

「係喇係喇，咁阿大忙人你忙緊乜春呀？」文叔一副諷刺我既語氣。

本來我唔想提啦啦隊既事，不過咁比佢唔知有意定無意激一激，我就爆鳩左出黎：「屌，有個戇鳩社際啦啦隊比賽呀，我地呢排咪逼住要練習囉！」

講起就扯火喇。

「啦啦隊？」成班大叔笑口騎騎咁望住我上下打量：「你？」

「唔止我，仲有阿必！」我抗議。

「你…要跳老舞？啦啦隊？」一班大叔開始㩒撚住自己個肚…

「哇哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！」班仆街笑到標晒眼淚…

「屌，好啦喎，踢波啦屌。」我大叫。

佢地扮撚晒野扮到聽唔到咁款…

老鼠指住我：「哈哈哈…」抹一抹眼水：「跳黎比叔叔睇下先啦！」

「屌鳩你！」

*

笑左一陣，終於正式開波。

因為都到左放學時間，所以都陸續有附近既中學生黎跟隊跟波。

當中都有我地中學既學生，不過我諗我換左校服應該冇人認得我。

我只係一個無名小卒。

但不得不提既係黎親跟隊既都好撚廢。

定係我地太勁？

對住弱者，我好似痴撚左線咁將連日既不滿發洩響佢地既身上。

一扭七（扭埋龍門），遠射腳腳七注，而且對手廢到我扭完波仲有時間瞄準左上角右上角啲死角黎射，好撚爽。

由於我踢前鋒，文叔佢地傳波比我好正常，所以差唔多次次都係我入波。

彷彿宣泄我既不滿咁，我對住同中學既師兄特別勇猛，射撚到個龍門喊撚晒口咁。

哈，好耐冇試過咁爽啦。

不知不覺到左五點幾，我係時候要走喇。

因為秋兒姐姐最遲六點半都會返到屋企，所以我諗住點都會早過佢返去，再匿響自己張床上面詐病。

唔舒服所以咪唔撚去練習囉，屌。

「咁撚早走？」文叔話：「咁撚耐冇見，踢多陣先啦！」

「下次先啦，有野做。」我一面向佢地道別一面離開球場。

「聽日仲黎唔黎？」文叔再問。

「黎呀。」我已決定聽日既啦啦隊訓練都唔去。

同佢地道別之後，我就急急腳咁衝返屋企。

*

我連衫都冇換，就走左上張床上面扮訓。

不過我真係好撚攰，所以扮扮下訓覺就真係訓撚左…

…

…

…

*

好似有隻好溫暖既手放左響我額頭上面…

矇矇矓矓中我打開左眼睛，見到秋兒姐姐坐左響我坐邊…

「秋兒姐姐…我…我…好似唔係幾唔舒服…」突如其來見到秋兒姐姐出現響我眼前，嚇到我講大話都講到有啲口窒窒：「所以…所以…我先冇去練習啦啦隊…」

秋兒姐姐向上摸一摸我既頭髮，溫柔地道：「嗯，知喇。你好好休息下，我煲緊飯同蒸緊水蛋，好快食得。」

我臉上一熱，扮病搞到我有小小內疚添。

「妳…快啲返去睇火喇，一陣火燭呀！」我亂講野。

「傻瓜，亂講野。」秋兒姐姐微笑住起身：「一陣煮好我過黎叫你喇。你好好休息下。」

「嗯！」

「如果有乜野唔舒服，記住同我講呀。」秋兒姐姐笑住講完呢句就走左出去。

諗返起其實秋兒姐姐可能果陣已經知道我唔開心先唔去練啦啦隊，但係又唔想逼我講出黎，所以就由我詐病，等我覺得係時候就自己講出黎。

而中一既我詐病其實詐得好屎。

講野除左口窒窒之外又唔記得要扮聲沙冇力，而且秋兒姐姐其實一定認得我個look係踢波look，我其實就算唔沖涼都起碼換返件屋企衫先上床扮訓…

呢啲係後話喇。

當時我自以為好成功咁詐到病架。

但其實可能只係秋兒姐姐冇踢爆我咋。

秋兒姐姐仲要因為我「病」，所以特登將啲飯餸拎黎我屋企開飯，等「病」左既我唔駛周圍走。

我應該慚愧。

雖然我之前有小小嬲秋兒姐姐響學校唔係好理我，但係佢響我「病」既時候又咁溫柔咁同我講野、照顧我，所以暫時我道氣又消左。

嗯…可能聽日…照返去練啦啦隊？

當係比面秋兒姐姐？

（待續）

秋兒姐姐，我想抱抱

建議樓主

減少不必要既粗口

越睇越唔順

同喲呀叔踢多喲波得唔得

我決定去睇多次
原來樓豬嘅陳仲妮係用齋藤飛鳥張相
而阿冰係用大軍

阿熙可能想錫錫

多謝你既提議，不過暫時未必會改
因為粗口呢part其實我係特登，因為阿熙本身就係一個成日爆粗既爛仔

會繼續出場架佢地

多謝支持

阿冰幅相我要再諗過
畢竟小薯茄果個其實都唔太女神

設定中Jenny冇齊藤飛鳥咁靚架，賣萌

揾吓有無啲咩位再問樓豬你
同儲一儲文
睇完嗰張阿冰大軍相
返唔到轉頭
依家睇小薯茄
見阿冰就好似見到大軍一樣

好似
真係返唔到轉頭

即係Ocamp故係夢嚟?

我估唔係講緊ocamp女女，係講緊教堂妖精果個故

Sor 原來係咁

正shit,推！

sor我講得唔清楚
ocamp（威仔故）係現實
妖精（阿冰故）係白日夢

正解

現更了

十五

所以翌日我決定唔再詐病，放學照常去練習啦啦隊表演。

小息既時候，淇淇主動走埋黎問我：「尋日…點解唔見你黎練習既？」

「係呀，我唔舒服。」我詐病詐到底。

「嗯…咁你好返啲未呀？」淇淇好真誠咁慰問我。

慚愧，我只係詐病。

不過一詐就要詐到底。

「好返好多喇。」我諗起尋晚秋兒姐姐既體貼，唔小心咁發自內心咁微笑地回答佢。

「咁就好喇。」淇淇露出佢雪白既牙齒笑了笑：「放學我地練習完再一齊放學吖！」

「好呀。」我點點頭。

「咁一言為定架喇。」淇淇又笑了笑。

「嗯。」

之後淇淇又行返去佢班姐妹度。

呢個時候阿必響我隔離問：「阿熙，你幾時同女班長一齊放學咁熟架？」

「一齊放學就叫熟？」我反問。

「又唔見佢同埋我一齊放學？」阿必扮晒唉聲嘆氣道。

「我夠同你放學去球場喇，我地又好熟？」我窒鳩佢。

「係呀，我地好撚熟架！」阿必cool住我條頸道。

「唔同你熟。」我推開阿必。

「唔好咁喇～熙熙～」然後扮晒野想攬住我。

「妖。」我推開佢。

「喂，唔好轉移話題，點解你會同女班長一齊放學！」阿必醒返起佢想問我啲咩。

「咁我地一齊練完啦啦隊之後一齊走吖嘛，做咩啫你？」我問。

「冇野喎。」

奇撚怪怪咁。

「你想同我地一齊放學？」莫非阿必掛住我咁基？

「得咩？」

「冇乜所謂。」我聳一聳肩，以前小學冇人同我走，而家有兩個，個進步係無限倍。

「係架喇喎。到時唔好甩我底自己同女班長一齊走呀。」

「係呀屌。學校大門等喇。」我唔耐煩。

阿必笑左一笑，冇再出聲。

*

世事好難儘如人意。

我只係放撚左一日飛機，但係柒頭Paul好撚唔滿意，響全部人面前叫左我出去，再響一邊角落好大聲屌我（當然佢只係訓話，冇講粗口）。

雖然我真係詐病啫，但你唔比我真係病架屌你老母。

如果我真係病既話，你屌鳩緊個病人你過唔過意得去呀？

「喂，話緊你呀，聽唔聽到呀？比啲反應喇！」Paul一路鬧我一路放空緊，所以其實我唔知佢鬧緊我啲乜。

我住佢。

「做咩望實我？我問你聽唔聽到呀？再咁搞落去，成個啦啦隊比賽就會輸響你一個人既身上架喇！」Paul越講越唔耐煩。

講堅，啦啦隊比賽？WFC？

我care既係…

諗到呢度，我擰一擰個頭，望向秋兒姐姐既方向…

秋兒姐姐響度幫手排緊舞，根本連望都冇望過黎。

…

…

…

尋晚既溫暖感覺剎那間消失得無影無蹤。

「望果面做乜呀？我同你講緊野呀余正熙！」Paul把聲真係好刺耳。

我無名火起。

我再住佢，微笑住咁同講：「屌你老母，死傻閪。」

我為左唔好比人覺得秋兒姐姐唔識教細佬，已經忍鳩左呢條撚樣好耐。

Paul呆左咁望住我，load左一陣先至識開口：「你…頭先講乜野話？」

我聳一聳肩，話：「嗱，你問我，我先講架咋。」清一清喉嚨，再微笑咁道：「我話，我屌你老母呀，死傻閪。」

Paul望實我，開始有小小反應出黎。

嬲既反應。

「你唔覺得自己好撚戇鳩既咩？」我微笑咁細細聲問佢：「做到幹事好撚威？帶頭train我地好撚型？你成個小丑咁撚樣咋，傻閪。」

我全程講野細細聲兼且面露微笑，如果唔係近距離聽到我講野根本唔會知道我響度寸鳩柒Paul。

「你講乜野話！」Paul終於大爆發，好大聲咁講野，而且講既時候好大力咁推左我一下：「我忍左你好耐喇！」

呢個時候大家都比阿Paul既怒吼吸引左視線，紛紛望過黎，有幾個男幹事見到Paul推我，即刻走過黎攬實佢，以免佢再有任何動作。

我聳聳肩，用一份無可奈何既語氣同其他幹事講：「大家睇到啦，我乜都冇做過，佢就一掌咁推過黎。」

「你搵粗口鬧我呀！」Paul怒吼。

「你邊隻耳聽到呀？」我微笑咁問：「我知你憎我唔落力打氣啫，都唔駛郁手推我架？」

「發生乜野事？」社長都走埋過黎，嘗試了解下發生乜野事。

「佢…」Paul指住我：「啱啱講粗口鬧我！」

社長轉頭望住我，問：「有冇啲咁既事？」

秋兒姐姐呢個時候都行埋過黎。

我搖一搖頭：「我都唔知佢講乜。」

我即刻否認。

我冇響秋兒姐姐面前講過粗口。

「唉。」社長嘆左口氣，對住Paul講：「點都好，出手推人一定係你唔啱。佢只係個Form 1仔，而你已經中三，又係我地既幹事，有乜野事唔可以用道理講清楚？」

「我…佢…佢…」Paul口齒不清想抗議。

哈哈，收皮喇戇鳩仔。

「同佢道個歉，之後繼續練習喇。」社長又嘆口氣。

估唔到我仲可以攞個尾彩。

「我…我…」Paul塊面谷到紅晒，再望下秋兒姐姐。

秋兒姐姐溫和咁笑住點一點頭。佢就係有一種親和力。

不過…屌，秋兒姐姐係你望架咩！

「Sorry。」Paul終於吐左句出黎。

「好喇，你都比心機啲練習喇。」社長拍一拍我膊頭。

「哦。」我應佢既時候係望住秋兒姐姐。

咁啱佢都望緊我。

「嗯，熙熙你都要比心機。」佢笑住咁幫我打氣，好似完全冇發生過任何事咁。

…

因為發生左推撞事件，之後既練習，響怪怪地既氣氛之下完結左。

（待續）

終於可以威返次

屌
Gay必

唔記得呢個故定ocamp
熙仔暗示過同男仔都有搞

熙熙好有型

條撚樣係呷醋先對熙熙咁唔耐煩，根本就係對人唔對事，咁都做到幹事真係吔屎，個細既病左一句關心都冇

型啊

一路睇一路笑

咁先係㗎嘛熙熙

望咗下阿冰故 接受唔到熙熙之後會大崩壞 sosad

啱啱睇到完咗Ocamp
同仲妮曳曳完
樓豬真係講到阿冰好女神

成個camp嘅目光都係放落佢度
個時阿熙嘅女朋友應該重係秋兒姐姐
威仔睇完咁嘅反應的話

係幾威既

喂我冇寫過啲咁既野
巴打記錯左獸父？

真實黎講我以前都有同學為左威先去做幹事
我到而家都唔知有咩咁威

啱睇就好

佢都忍得耐喇

唔算大崩壞呱
經歷左啲野啫

thank you

所以再整人物關係圖既一定唔再放大軍幅相

果陣急先求其搵幅頂住檔，話會後補另一張

點知到完故都未補

「嗯…你話係就係啦。」阿熙補充多句：「男同女好難發展到單純既友誼。做普通朋友或者得既，但係感情越黎越好果陣就唔同講法架喇。無論係個女既定係個男既都係。」

可能我諗多咗

即棄

今日我因為同班啊叔踢波玩耐左遲左返屋企

返到屋企竟然見唔到秋兒姐姐， 平時呢個鐘數佢已經煮好飯等我返屋企 ，今日到底係咩事 ？

於是我去左秋兒姐姐屋企門口拍門

等咗一陣，只見到秋兒姐姐打開咗半度門 中仲冇畀我入去，同我講

：熙熙，秋兒姐姐依家有 d 野做，你今日不如去買外賣

佢急急腳轉身去拎錢畀我， 見到佢衣衫凌亂仲透透地好似出咗好多汗

突然間聽到有少少熟悉嘅嘅男聲講：
秋兒？你搵緊咩呀

把聲咁似男社長嘅！？

秋兒姐姐好似有啲尷尬咁講：
你唔好理啦快啲去沖涼先

嗰一刻，秋兒面部表情係我從來未見過嘅表情， 夾雜點興奮有夾雜點尷尬

只見到一個上半身赤裸只係著住底褲嘅男人行緊去浴室 ，個高大的身影真係好似男社長， 冇理由㗎秋兒姐姐屋企應該冇男人

拎完錢佢就同我講：
熙熙，快啲落去買飯食啦唔好餓親

係佢閂門前一刻我留意到秋兒姐姐好似冇戴 bra 頭髮凌亂塊面仲紅紅地

喺買飯嘅路程，我不由自主咁諗緊到底頭先嗰個係咪男社長， 佢哋有發生咗咩事搞到秋兒姐姐咁色情

冇理由㗎

我認識嘅秋兒姐姐係肯定唔會咁做.....

然而........ 我竟然不由自主咁硬左

秋兒姐姐對波同塊閪都係屬於熙熙既

一向清純溫柔嘅秋兒姐姐突然變咗淫娃，我接受不了

幾時更新？準備除褲

真

大家係咪忽略咗淇淇，可能先係淇淇先至係正室

但淇淇讀中一可能先啱啱發育，點都係秋兒姐姐個初熟嘅軀體吸引啲啦

呢度其實係阿熙話比威仔聽以佢經驗，男同女好難變成單純朋友啫

冇事冇事，阿熙係直既

唔會太重口味喇

我有一剎那諗緊係咪我自己post左啲咩出黎

清水健巴好勁

而家準備更喇不過未咁快有甜

唔知呢

十六

我同淇淇照舊響放完練習之後響學校正門諗住走。

雖然發生左推撞事件，但係我攞晒彩，所以心情幾好。

呢個時候我已經見到阿必響門口附近徘徊。

係喎，差啲唔記得我約左佢一齊放學添。

「阿必。」我向佢打聲招呼。

「哈…哈囉。」阿必條撚樣唔係望住我，係望住淇淇：「咁啱既？你地…你地又係啱啱練完？」

乜撚野咁啱呀，係你約我響度等架喎。

「你好呀林同學。」淇淇陽光式招牌笑容對住阿必打招呼：「你地綠社又啱啱練完？」

「叫我阿必得喇，阿熙都係咁叫我。」阿必道：「你地唔介意我都一齊行？」

咩料呀…唔係一早講定一齊行既咩？

「喂！你唔係話…」我出聲。

「呀，熙哥你都唔會反對架呵？就一齊行喇。」阿必截斷我既說話。

…

佢好似有心捕住淇淇多過想同我放學…

是撚旦喇。

響好短既路程入面，我地既對話圍繞住啦啦隊比賽。

不過我冇乜興趣，大部份時間都係阿必自己響度鳩講。

五分鐘既路程好快就完結，我都行到去巴士站。

話時話，阿必應該都係住我附近，佢應該一齊搭巴士？

阿必仲係響度一輪咀咁講野。

「我到喇。」我冇理阿必響度講埋啲廢話，向淇淇道別：「聽日見。」

「嗯。」淇淇望住我，跟住一臉擔心咁講：「啱啱既野…你冇事吖嗎？」

啱啱既野？

指阿Paul推鳩我件事？

梗係冇野喇，仲覺得出左口氣添。

「冇乜事呀。」我笑了笑：「我完全冇放響心上。」

「真係？」淇淇仲係好似有啲唔放心。

「放心喇，真係冇事。」我繼續揮手：「行喇長氣。」再轉頭問阿必：「巴士？」

阿必望下我又望下淇淇：「女班長妳搭乜野？」

淇淇回答：「我搭地鐵，而家行去地鐵站呀。」

我都係第一次知道淇淇原來係搭地鐵。

「咦，乜咁啱既？我又係搭地鐵喎！咁一齊行喇不如！」阿必語帶興奮咁講。

…

我發覺條撚樣放學之後根本係無視左我…

屌。

「哦…好呀。」淇淇好似有啲愕然，再轉頭向我講：「拜拜喇熙熙。」

「嗯，拜拜。」

之後阿必繼續進入左自high mode咁一路同淇淇離開。

阿必…

你究竟出黎做乜撚野架…

*

不知不覺又到左食晚飯既時間。

「熙熙。」食食下飯，秋兒姐姐叫我。

我抬一抬頭望佢。

佢係想講返阿Paul單野？

「你響學校過成點？」原來唔係。

「OK喇。」唔知點解，我聽到秋兒姐姐而家先黎關心我既校園生活過成點，有啲唔係幾開心。

我想妳一早就關心我多啲呀…

「啦啦隊練習覺得點呀？」秋兒姐姐繼續問：「還可以嗎？」

「幾好呀。」我扮晒心不在焉咁答。

「真係？」秋兒姐姐望實我：「你係咪…投入唔到練習？」

練習，又係練習！

你地一個二個都淨係掛住練習！

我以為妳終於關心下我既校園生活，但其實到頭來妳都係想我投入啲練習啫！

「唔係呀！我不知幾開心呀！」一諗到呢度，我好大反應好大聲咁講。

秋兒姐姐有小小愕然，呆左咁望住我。

或者係比我既反應嚇親，我地你眼望我眼咁大家都冇出聲。

「熙熙…如果…你有啲乜野擺響個心度唔舒服，可以講出黎架，我好樂意去聆聽架。」秋兒姐姐打破沉默，向我溫柔地道。

呢句其實係關心緊我，我應該開心先係，但我而家發緊老皮，乜野都聽唔撚入耳。

一諗到講到尾妳其實講咁多野都係想我比心機去為個社際啦啦隊比訓練，我就好唔開心。

原來…響妳心目中個社仲重要過我！

「冇呀！我好開心呀！」我口不對心咁大聲講。

我從來冇響秋兒姐姐面前發脾過氣，呢次係第一次。

我都唔知點解我會突然咁忟。

「咁你…點解尋晚要詐病？因為唔想去練啦啦隊？」秋兒姐姐一臉關心咁問我：「練得唔開心？」

其實練習戇鳩啦啦隊都係其次。

我唔鍾意妳響學校唔理我，而家返到屋企仲係問我啦啦隊啲野！

唔應該係咁架！

我冇回答，淨係望住秋兒姐姐唔出聲。

「唉。」秋兒姐姐嘆左口氣：「因為今日下晝件事？因為阿Paul？」

「我冇詐病。」我講大話。

「熙熙。」秋兒姐姐都係柔聲咁同我講：「講返真心話啦好唔好？有乜野唔好收收埋埋同我講好唔好？我都係想關心下你…」

「關心！？關心我就一早問我喇！妳關心個社咋嘛！」我非常之無理取鬧。

「熙熙…我都察覺到你有唔開心，所以我好願意聽你講。由小學升到中學既變化對你黎講可能真係太大…」秋兒姐姐依然好溫柔咁想氹返我。

我心下開始有小小軟化，正想開口。

點知秋兒姐姐開左口先：「唔講出黎去解決件事，之後你就算繼續練習都會唔開心架。」

練習！

又係練習！

「妳地一個二個係咪淨係識得講練習架啫！」我唔知點解控制唔住自己既情緒：「我返學唔係為左練習啦啦隊架！」

秋兒姐姐愕然，再嘗試保持住溫柔既聲線同我講：「我唔係咁既意思…」

我冇理秋兒姐姐，繼續自顧自發老脾：「妳而家做左副社長就淨係識得掛住個社！平時練習妳有冇特別理過我吖！」

我痴撚左線，將成枱既飯餸掃鳩晒落地。

砰嘭！

成地都係飯餸同碗碟碎。

然後我連唔應該講既都講埋出黎：「就算我真係詐病又點？妳係我邊個？妳唔係真係我阿媽同家姐呀！妳憑乜野理我！」

講完呢句，秋兒姐姐面上溫柔既表情凝結左。

周圍既氣氛好似跌左落冰點一樣。

（待續）

之後秋兒姐姐唔開心就揾男社長訴苦啦，ntr 前奏

屌，應該係秋兒姐姐強行除左熙熙條褲幫佢下火

睇到好撚灰呀屌你

先苦後甜 各位唔洗擔心
應該係鋪墊黎
同埋樓上可唔可以唔好quote文

仲要quote上quote

Live live live

罰你睇多次ocamp故阿熙嘅感情自白

屌你老母quote上quote

屌佢佬母臭必

唔喎～

咁樣爆seed
愈黎愈好睇了

中學果時都好憎做啦啦隊

Live 左 lm先

加甜啦

唔會NTR咁重口味住
至少暫時未有咁既打算

有小爭執在所難免既

都係~
好多野都鋪墊緊

佢要搭訕嘛

希望之後都啱睇

真心ON9

要等多陣
我既構思係始終甜果part只係點綴下

加甜thx

LM 記得睇過ocamp故 但唔記得啊熙最後點係咪要睇多次

幾好睇

好想樓主出快啲 因為幾好睇🤤

中一嗰陣又係死都唔肯去啦啦隊
過咗幾年反而好懷念

等左好多個陣

再等下
都仲要一段時間

唔駛特登喇
呢度慢慢都會講到

多謝
我會繼續加油

準備更新架喇！

係回憶黎既～
雖然我仲係覺得好on9

sor要再等等

十七

秋兒姐姐既表情暗淡左落黎，好勉強咁講左句：「嗯。我真係唔係你邊個。」

聽到呢句、睇到秋兒姐姐忽然暗淡落黎既表情，我小小既心靈好似突然刺一刺痛。

我…係咪講左啲好差既說話？

但我呢個時候唔好話道歉，我直情乜都講唔出口…

講唔出口…

我由細開始係成日亂鳩咁寸人，但對住兩個人我一直係保持住好友善既態度去對住佢地。

第一個係我老豆。

與其話友善，不如話係尊敬同佩服。

佢一個人日日都努力返工湊大我，我係知道的，同樣係好感恩。

第二個…

係秋兒姐姐。

由細同我玩到大、同我冇血緣關係但兼埋我母職姐職既秋兒姐姐。

我知道秋兒姐姐對我好好，我一直都係好感恩。

對住秋兒姐姐，我總係有一種好親密、好舒服既感覺，而且我可以完全放鬆晒，甚至好樂意向佢撒下嬌。

我仲會成日都好掛住佢，想同佢傾計，想成為佢心目中特別既一個。

而秋兒姐姐都係對我百般遷就，從來冇乜點責罵過我。

或者係咁，我先會覺得佢對我既溫柔係必然，無論我對佢點都好，佢都唔會嬲、唔會唔開心。

我以為我點發脾氣都好，佢都一定會氹返我。

唔應該係而家咁。

唔應該係呢種氣氛…

究竟我講左啲乜野…

我感覺到我雙眼開始有小小紅。

我冇出聲，繼續凝視住秋兒姐姐。

正確啲黎講係我根本唔知講乜好…

秋兒姐姐嘆左口氣，黯然道：「其實…熙熙你響學校，我冇可能全天候都可以睇得住你。但係，你響啦啦隊練習入面唔習慣，其實我一直有留意。只不過…正如我第一日返學所講，升左上中學之後，你要學下獨立…」

「我小學仲唔夠獨立咩…」我小學既時候經常性都係自己一個人…唔止獨立，仲好孤獨…

秋兒姐姐搖一搖頭，再道：「我係指，你應該試下自己去解決問題，同其他同學打好關係，唔再好似響小學既時候咁孤零零。如果我郁啲就主動地出現幫你，你就未必咁易建立到自己既圈子…你係應該要有自己既圈子。」

唔係架…妳對我黎講重要過其他人架…

但我呢一刻乜都講到出口。

秋兒姐姐再嘆左口氣：「而且，更加重要既係，下年我就會考，我好快就要開始比心機響讀書上面，唔可以成日照顧到你。萬一…萬一我升唔到中六，你都已經可以獨立咁響學校入面生活。」

妳讀書咁叻…唔會升唔到架…

「黃社方面，其實已經有幾個幹事知道我同你係由細玩到大…我唔想比人話我呢個副社長公私不分…」

我諗起上次班男幹事望住我既眼神…

秋兒姐姐再直視住我，再帶點內疚咁講：「令到熙熙你亂諗野…係我諗得唔夠周到，我應該要一早同你講清楚…我諗…我今次真係用錯左方法…對唔住…」

秋兒姐姐…為左我…諗左咁多野…仲無端端同我道歉…

我先係應該要道歉既人？

但我係一個又小學雞又死要面既人。

歉，我道唔出…

沉默左一陣。

「但你講得啱，我唔係你邊個…我冇權將自己既諗法，強加響你身上…」講完呢句，秋兒姐姐冇再出聲，只係默默咁低頭繼續食飯…

我…想開口講啲野，但話響喉頭梗住，乜都講唔出…

我究竟響度做乜？

*

我地兩個默默咁食完餐飯之後，我主動幫手洗碗，但…個過程好似好尷尬咁，妳又唔出聲我又唔出聲。

而且我平時都唔係成日幫秋兒姐姐手，而家咁既情況大家又冇溝通咁一齊做家務反而越做越亂，最後秋兒姐姐終於忍唔住開聲叫我出去。

平淡既語氣。

冇乜感情既語氣。

最後…我忍唔住咁怪既氣氛走左返屋企。

依舊冇出過聲…

*

我訓左響張床度，望住個天花板…

究竟我做乜鳩發咁大脾氣？

不過人響衝動既時候真係好多野都控制唔到…（係喇…我知係藉口喇…）

唔理喇…聽日先算喇…

*

第二日我如常咁搭巴士返學。

只不過…今日…我唔再係同秋兒姐姐一齊返學。

我其實有諗過好唔好早小小起身走去搵秋兒姐姐一齊返學既，但臉皮薄既我最後都係冇咁做。

一來遇上呢啲事情我既臉皮真係薄，二來諗起尋晚洗碗時既尷尬…

所以，我選擇左逃避。

*

「喂！話你知話你知，同佢一齊放學先知，原來女班長份人都幾傾得計架喎！」小息既時候，阿必響我隔離嘈個不停：「佢個人真係好友善！」

我伏左響張枱上面，郁都唔撚想郁。

秋兒姐姐…

「我一路同佢傾計，佢都有比反應我，我幾驚佢嫌我悶唔比反應呀！」阿必繼續講。

好撚嘈呀…

比我冷靜下得唔得…

秋兒姐姐…

我同秋兒姐姐既關係…係咪永遠都係咁架…

唔好呀…

我轉一轉個頭，將個頭完全伏晒落手臂入面…

我想將自己隔離…

咩都唔想理…

「熙熙，你冇事吖嗎？」淇淇把聲出現左。

佢把聲…點解聽落咁溫柔既？

我繼續伏響度冇理佢。

同時，阿必果把好撚煩既死人聲都停止左。

落得清靜。

淇淇見我唔出聲應佢，再問我：「你係咪唔舒服？今朝開始見你面神都唔係咁好，好似冇乜精神咁。」

我繼續伏響度。

「唔係吖，佢不嬲都係咁架喇，冇事喎！」死人必你唔出聲冇人話你啞架。

「你唔好咁話人喇。熙熙，駛唔駛陪你去醫療室？」淇淇果把溫柔既聲音又響起。

陽光既淇淇同文靜既秋兒姐姐其實應該係完全唔同既類型，但呢一刻我覺得佢地溫柔既聲線好似。

我忍唔住抬頭望一望佢。

咁啱同佢四目交投，見到佢一臉擔心咁望住我。

我搖一搖頭再伏返低：「唔駛，我冇事。」

「嗯…真係冇事？」

「冇呀！」我唔耐煩咁回答佢。

我啲脾氣又開始想發作。

「喂！」我感覺到阿必拍一拍我。

我冇比任何反應。

淇淇呆一呆，再道：「嗯，咁你好好休息下。」頓了一頓又關心地道：「如果真係唔舒服記得出聲。」

我都係冇反應。

「咁…陣間見？」淇淇向我道別。

「嗯。」我求其回應。

咪住。

陣間？

即係啦啦隊練習？

（待續）

熙熙

個臭必好撚多事

諗起之後阿熙點對淇淇就嬲嬲地

唔係掃哂啲飯餸落地㗎咩 仲點食飯

掃左d落秋兒個胸度

Kitty姐姐

淇淇越來越似正室

真係唔個點解好吸引我睇
日日都要入黎幾次

小學雞係要受下教訓

佢把口係幾多口

阿熙係會變到咁既，係一個成長既過程黎既

另外果個女仔又唔一定係淇淇既
不過有排先寫到果part

一言驚醒洛克人
冇錯，我bug左了
我一陣執執佢

唔該晒

捉Kitty姐姐黎掃佢對胸大好多

姣婆正

我要執執佢

多謝熱浪巴
你咁講我好開心

十七

秋兒姐姐既表情暗淡左落黎，好勉強咁講左句：「嗯。我真係唔係你邊個。」

聽到呢句、睇到秋兒姐姐忽然暗淡落黎既表情，我小小既心靈好似突然刺一刺痛。

我…係咪講左啲好差既說話？

但我呢個時候唔好話道歉，我直情乜都講唔出口…

講唔出口…

我由細開始係成日亂鳩咁寸人，但對住兩個人我一直係保持住好友善既態度去對住佢地。

第一個係我老豆。

與其話友善，不如話係尊敬同佩服。

佢一個人日日都努力返工湊大我，我係知道的，同樣係好感恩。

第二個…

係秋兒姐姐。

由細同我玩到大、同我冇血緣關係但兼埋我母職姐職既秋兒姐姐。

我知道秋兒姐姐對我好好，我一直都係好感恩。

對住秋兒姐姐，我總係有一種好親密、好舒服既感覺，而且我可以完全放鬆晒，甚至好樂意向佢撒下嬌。

我仲會成日都好掛住佢，想同佢傾計，想成為佢心目中特別既一個。

而秋兒姐姐都係對我百般遷就，從來冇乜點責罵過我。

或者係咁，我先會覺得佢對我既溫柔係必然，無論我對佢點都好，佢都唔會嬲、唔會唔開心。

我以為我點發脾氣都好，佢都一定會氹返我。

唔應該係而家咁。

唔應該係呢種氣氛…

究竟我講左啲乜野…

我感覺到我雙眼開始有小小紅。

我冇出聲，繼續凝視住秋兒姐姐。

正確啲黎講係我根本唔知講乜好…

秋兒姐姐嘆左口氣，黯然道：「其實…熙熙你響學校，我冇可能全天候都可以睇得住你。但係，你響啦啦隊練習入面唔習慣，其實我一直有留意。只不過…正如我第一日返學所講，升左上中學之後，你要學下獨立…」

「我小學仲唔夠獨立咩…」我小學既時候經常性都係自己一個人…唔止獨立，仲好孤獨…

秋兒姐姐搖一搖頭，再道：「我係指，你應該試下自己去解決問題，同其他同學打好關係，唔再好似響小學既時候咁孤零零。如果我郁啲就主動地出現幫你，你就未必咁易建立到自己既圈子…你係應該要有自己既圈子。」

唔係架…妳對我黎講重要過其他人架…

但我呢一刻乜都講到出口。

秋兒姐姐再嘆左口氣：「而且，更加重要既係，下年我就會考，我好快就要開始比心機響讀書上面，唔可以成日照顧到你。萬一…萬一我升唔到中六，你都已經可以獨立咁響學校入面生活。」

妳讀書咁叻…唔會升唔到架…

「黃社方面，其實已經有幾個幹事知道我同你係由細玩到大…我唔想比人話我呢個副社長公私不分…」

我諗起上次班男幹事望住我既眼神…

秋兒姐姐再直視住我，再帶點內疚咁講：「令到熙熙你亂諗野…係我諗得唔夠周到，我應該要一早同你講清楚…我諗…我今次真係用錯左方法…對唔住…」

秋兒姐姐…為左我…諗左咁多野…仲無端端同我道歉…

我先係應該要道歉既人？

但我係一個又小學雞又死要面既人。

歉，我道唔出…

沉默左一陣。

「但你講得啱，我唔係你邊個…我冇權將自己既諗法，強加響你身上…」講完呢句，秋兒姐姐冇再出聲，只係默默咁低頭繼續食飯…

我…想開口講啲野，但話響喉頭梗住，乜都講唔出…

我究竟響度做乜？

*

我掃跌晒啲飯餸，但秋兒姐姐冇鬧過我…只係默默咁收拾好，再將剩低既飯餸再整過…

咁既沉默令我更加鬱悶…我啱啱究做左啲乜？

我地兩個默默咁食完餐飯之後，我主動幫手洗碗，但…個過程好似好尷尬咁，妳又唔出聲我又唔出聲。

而且我平時都唔係成日幫秋兒姐姐手，而家咁既情況大家又冇溝通咁一齊做家務反而越做越亂，最後秋兒姐姐終於忍唔住開聲叫我出去。

平淡既語氣。

冇乜感情既語氣。

最後…我忍唔住咁怪既氣氛走左返屋企。

依舊冇出過聲…

*

我訓左響張床度，望住個天花板…

究竟我做乜鳩發咁大脾氣？

不過人響衝動既時候真係好多野都控制唔到…（係喇…我知係藉口喇…）

唔理喇…聽日先算喇…

*

第二日我如常咁搭巴士返學。

只不過…今日…我唔再係同秋兒姐姐一齊返學。

我其實有諗過好唔好早小小起身走去搵秋兒姐姐一齊返學既，但臉皮薄既我最後都係冇咁做。

一來遇上呢啲事情我既臉皮真係薄，二來諗起尋晚洗碗時既尷尬…

所以，我選擇左逃避。

*

「喂！話你知話你知，同佢一齊放學先知，原來女班長份人都幾傾得計架喎！」小息既時候，阿必響我隔離嘈個不停：「佢個人真係好友善！」

我伏左響張枱上面，郁都唔撚想郁。

秋兒姐姐…

「我一路同佢傾計，佢都有比反應我，我幾驚佢嫌我悶唔比反應呀！」阿必繼續講。

好撚嘈呀…

比我冷靜下得唔得…

秋兒姐姐…

我同秋兒姐姐既關係…係咪永遠都係咁架…

唔好呀…

我轉一轉個頭，將個頭完全伏晒落手臂入面…

我想將自己隔離…

咩都唔想理…

「熙熙，你冇事吖嗎？」淇淇把聲出現左。

佢把聲…點解聽落咁溫柔既？

我繼續伏響度冇理佢。

同時，阿必果把好撚煩既死人聲都停止左。

落得清靜。

淇淇見我唔出聲應佢，再問我：「你係咪唔舒服？今朝開始見你面神都唔係咁好，好似冇乜精神咁。」

我繼續伏響度。

「唔係吖，佢不嬲都係咁架喇，冇事喎！」死人必你唔出聲冇人話你啞架。

「你唔好咁話人喇。熙熙，駛唔駛陪你去醫療室？」淇淇果把溫柔既聲音又響起。

陽光既淇淇同文靜既秋兒姐姐其實應該係完全唔同既類型，但呢一刻我覺得佢地溫柔既聲線好似。

我忍唔住抬頭望一望佢。

咁啱同佢四目交投，見到佢一臉擔心咁望住我。

我搖一搖頭再伏返低：「唔駛，我冇事。」

「嗯…真係冇事？」

「冇呀！」我唔耐煩咁回答佢。

我啲脾氣又開始想發作。

「喂！」我感覺到阿必拍一拍我。

我冇比任何反應。

淇淇呆一呆，再道：「嗯，咁你好好休息下。」頓了一頓又關心地道：「如果真係唔舒服記得出聲。」

我都係冇反應。

「咁…陣間見？」淇淇向我道別。

「嗯。」我求其回應。

咪住。

陣間？

即係啦啦隊練習？

（待續）

再一次感激瑞士汁巴

新讀者想問下每日會幾更？

新讀者留名
主線唔加甜唔緊要
但可唔可以整個張潔婷水運會嘅短故事

一次過追哂樓主三個故 幾鐘意ocamp故入面阿威同阿冰內心嘅掙扎同感情線樓主寫到阿冰咁正 Jenny真係完全被比下去

重複po??

點解重複左

我都以為自己憶文成狂，碌咗琴日啲文嚟睇添

多謝！本身目標係隔日更，而家儘量keep住日更，大家happy

多謝支持先不過暫時唔會整外傳住，因為而家目標想keep住日更已經係我既極限

不過關於Kitty，佢之後都會多返啲戲份，希望到時鍾意

係架

所以果個故張人物示意圖應該執執佢

執返小小bugs

中間改返個bugs

唔係
係我篇文有bug要改

你話事咖喎

睇完樓主上個故 除非平行世界 唔係大姐姐一定會離開咗佢

我寫到佢咁都好難返轉頭
不過可能有人鍾意佢咁多口呢

唔一定架可能係或者唔係
我果陣特登留白左好多位

我果陣好多位留白左架
希望冇咁易比你地估到喇

十八

話咁快就放學。

我好似前幾日咁，一打鐘就一支箭咁衝出課室預備著草。

「喂，你咁急去練習咩？」坐我隔離既阿必向住我講。

練你老母。

不過我冇咁應佢。

我唔會再去啦啦隊練習。

水運會果日詐病算鳩數。

要逃避既就梗係要逃避到底。

你地可能會笑鳩我小事化大，但小學雞係咁架喇屌你。

睇唔到個問題就冇問題架喇。就好似政府咁。

*

返到屋企換件衫同褲，著埋對白飯魚，又係去球場踢波既時候。

與其做埋啲戇鳩練習，都係踢下波波最實際。

「喂，上次又話第二日黎既！」去到球場，文叔見到我即刻問我：「做咩隔多左日先黎呀？」

「屌，好撚忙架我！」我鳩up應佢。

「大忙人今日唔忙咩？」文叔再加多句：「唔駛跳老舞？」

「屌，忙都要踢波架！」其實，我冇咁神心。

我只係想逃避。

哈，成個小學雞咁。

「咁就開波喇！」大叔叫我加入佢地。

「我黎啦！」我離遠已經見到下場跟隊既對手係我地學校班廢柴師兄。

我要將所有不快發洩出黎！

屌！

射佢老母閪！

*

已經差唔多八點。

好耐冇試過踢到咁夜。

就咁計班騎呢阿叔起碼踢左六個鐘以上。

雖然話佢地踢法用腦唔駛鳩跑，但畢竟踢波都係要郁。

加埋我地響呢個場差唔多所向無敵，黎跟隊既對手差唔多全部輸晒（當然我地都有失手既時候，但極少），按照街場既規矩，贏左既就可以一直踢落去。

佢地簡直係鐵人。

「喂，矮仔，咁夜都唔駛返屋企既？」文叔見我咁夜都仲唔走問：「你個秋～兒～姐～姐～冇煮你飯咩？」

我唔想比佢地知道我同秋兒姐姐鬧架，於是求其應：「哦…佢話今日放學有野做會遲左返屋企，我而家踢多陣返去就差唔多開飯架啦！唔係，可能佢已經開定飯等緊我！」

我講大話。

尋日對秋兒姐姐講左咁過份既說話，佢仲邊會煮我飯？

我返去屎都冇撚得我食（除非自己屙比自己食）。

食西北風就有。

「係咩…」文叔望住我笑一笑：「我地通常都係呢個時間去食飯，仲諗住如果你冇飯食既話請埋你一齊食添！」

屌，好撚吸引。

啱啱踢緊波唔撚覺，一停左落黎我好似好撚肚餓。

中午我仲有秋兒姐姐既飯盒食，係因為佢響開飯之前已經一早整好比我。

我食完個飯盒之後真係冇食過野。

係飲過下水。

我諗起銀包果張唯一既廿蚊紙…屌，一陣真係食得屎。

好想跟文叔佢地食飯…

只係…我更加唔想比佢地知我同秋兒姐姐既事…

求其響附近七仔買個杯麵算。

呀，都係去超級市場，應該會平過七仔。

…

…

…

都係算，我不如而家去求下班大叔叫佢地請我食飯？

唔得，咁樣好撚柒。

「我地走先喇，如果有興致既我地一陣會返黎再踢架，不過你條柒頭應該走左啦？」今次到柒頭問我。

「嗯。」我雙目無神咁望住佢地：「聽日見。」

「哈，聽日你咪撚放鳩我地飛機呀！」炮叔道：「咪撚好似尋日咁。」

今次唔撚會喇…我唔諗住再去練啦啦隊。

我放學唯一既歸宿就只有呢個球場。

其他既野，我一無所有。

就連秋兒姐姐都唔會再理我…

「人地大忙人黎架！哈哈！」文叔加把口寸鳩我。

文叔望住我一陣，以為我會還拖寸返佢地。

我冇。

平時我聽到佢窒鳩我應該會還拖，但而家我諗到自己好撚慘咁都唔鳩想睬佢地。

文叔見我呆左，走過黎拍下我個頭：「講下啫，死仔你唔撚係嬲下嘛？」

我茫然咁搖一搖頭。

平時你走黎拍我個頭我已經屌左你老母。

而家我連屌你老母既心情都冇…

「我地去食野先喇，聽日見啦。」

「嗯。」我向佢地揮手。

我都無謂再留響球場。

我企起身，向超級市場方向走過去。

*

揸住個杯麵，個心空蕩蕩咁返屋企。

越行近屋企，越覺得有啲失落。

尋晚仲可以有秋兒姐姐親手煮既住家飯食，今日就淪落到自己一條友返屋企淥杯麵。

去到屋企門口，望住對面單位氣窗位，知道入面著左燈，秋兒姐姐應該已經返左去。

過去同佢say sorry？

唉。

或者我講既野真係好過份，但係我放唔低面子走入去同佢道歉。

我慢慢咁打開鐵閘，再打開門返入屋企…漫不經心咁打開左盞廳燈…

咦…

點解好似有陣飯香味既？

唔通係我太肚餓所以產生左錯覺？

我可能真係餓到傻閪左。

…

咦？

唔係喎…

真係有碗飯、有碟餸響我屋企既飯枱上面，比個飯罩蓋住左喎。

我行過去，再望清楚，唔止有飯餸，仲有個飯盒添…

係…秋兒姐姐整定比我既？

我連忙睇下飯枱附近有冇紙條之類既野留低，但乜都發現唔到…

我情不自禁咁望住已經關上既大門口，彷彿可以看穿度門望到秋兒姐姐響屋企大枱上面努力溫書做功課既樣…

老豆雖然識煮野食，但佢唔會咁早返…

而其他人得秋兒姐姐有我屋企鎖匙…

唔通…

真係秋兒姐姐煮既？

佢已經原諒左我？

（待續）

快d去認低威啦

想問kitty姐姐係邊個？我喺前幾個留言見到有人講

食完飯順便食埋秋姐姐la

男主角同O CAMP威哥一樣咁爛口

正皮留個名先。

話說我係睇咗樓主呢個故，先追返O Camp個故，一睇真係一發不可收拾，結果用咗一日時間睇返晒O Camp 故嘅19萬字，真係好好睇，阿威、阿冰同Jenny嘅三角關係真係好精彩，阿威同阿冰嗰段甜真係好高質好耐冇睇過咁入骨嘅愛情故事，亦冇諗過呢個故串串貢嘅熙熙原來幾年後升上大學會變咗一個咁唔同嘅人，所以好期待呢個故點寫阿熙一步一步轉變

雖然O Camp故寫咗阿熙之後係同秋兒分咗手，但阿熙同邊個結婚就留白，希望係秋兒啦！

樓主快加速，好想知阿熙同秋兒點一齊

又live左
怪自己太心急

𤋮𤋮快d氹返秋兒姐姐

幾好睇
但係嗌交掃晒啲碟落地
唔係好合理

屌 咁快live 仲未到甜位

始終係小學雞，佢道個歉都咁婆媽

秋兒姐姐個好姐妹，開學果日見過阿熙架

阿熙應該爛口好多

多謝呀

呢個預計係長篇，所以劇情推進得比較慢，希望唔好介意

多謝keep住睇呀
你地既支持我既原動力黎

就唔多架喇

多謝！

其實都唔係鬧交，係某小學雞自己發老皮

甜呢…仲要等多段時間

thanks!

加速

都預計到，如果呢個故真係會跟返O Camp故阿熙同阿威講返自己嘅中學生涯發生嘅事去發展嘅話，應該仲有好遠好遠先會講到阿熙同秋兒一齊

加油呀樓主！

根據ocamp故
熙仔應該會食好多女
第一次應該唔係同秋兒姐姐

終於追到live了一口氣追曬樓主所有故，你啲故寫得好好。

多謝呀！
個故我預左要長期作戰，希望你地鍾意

呢層…其實大家都可以估下佢第一個係邊個

多謝呀，最緊要你地鍾意睇

牙必

佢第一次應該係秋兒姐姐，但秋兒姐姐唔係第一次。
熙仔從此有條刺係個心度，溝左女班長日夜調教。

其實係文叔

姐係兩個故係有關？

見咁多人講ocamp故
所以追番
嗰時有無人覺得男主好煩
一邊屌人狗公 但自己實情都係狗公

屌live左

幾時打鳩個濕鳩社幹Paul
阿必都係重色輕友同口沒遮攔
嗰個濕鳩社幹Paul 咁樣喺到單單打打
比我真係見一獲打一獲

一口氣追完個Ocamp故，好正期待熙熙係中學既調教師之旅，瘋狂食女

男主同冰都
一個有仔仲日日msg人
男主又on99覆
日見夜見 一得閒就食飯
正路現實發生都俾人屌死啦

雖然好想加把口，但係真係要遲啲先可以答你

非基故

相同世界觀，入面既人物會登場咁囉

哦，有呀，果陣威仔日日都比人屌

到甜位就會知架喇

多謝支持

我會覺得阿必係on99阿Paul就真係博打喇

多謝支持希望呢個故你都鍾意

故仔嘛

十九

我今日好早就起左身。

我百分百肯定尋晚既飯餸係秋兒姐姐煮既。

佢煮既餸，我唔會食唔出。

問題係…佢特登煮埋飯比我，係咪即係佢已經原諒左我？

但點解佢唔過黎打聲招呼？

我好亂呀！

其實最直接既方法，就係我行過去同佢道歉，再睇佢反應。

我欠佢一個正式既道歉。

但我臉皮又厚…

思前想後，唯有早小小起身扮不經意咁撞到秋兒姐姐一齊同佢返學喇。

結果我一早換好晒校服坐左響疏化上面，細心傾聽門外既聲音…

但係…

我真係預備好再次面對秋兒姐姐？

啪嚓！

我聽到對面屋既開門聲，由於伯母通常好早就出門口，所以呢個時間既開門聲一定係秋兒姐姐出門返學！

我好威猛咁企撚左起身！

…

…

…

腳步聲慢慢遠去…

…

…

…

隱約聽到升降機既開門聲…

…

…

…

我響疏化上面坐返低。

屌，余正熙你好撚廢呀。

*

返到學校我全日都冇乜精神咁垂頭喪氣。

我究竟係放唔低面子定唔夠膽向秋兒姐姐打招呼傾計？

我以為放低面子係好簡單既事，但原來唔係。

定其實…

唔關面子事？

我係驚…秋兒姐姐其實根本未原諒我，會對我視而不見？

諗諗下…呢次應該係我有生以黎第一次激嬲秋兒姐姐…

平時點都好，秋兒姐姐都會對我百般遷就。

或者今次…我講既野真係唔止發下細路仔脾氣咁簡單…

而係…真真正正咁傷害左佢？

唔會既…

秋兒姐姐咁堅強，我啲廢話邊有咁大威力呀？

*

小息既時候阿必響我隔離嘈撚住晒。

「乜你尋日冇去啦啦隊練習咩？」阿必響我隔離嘈。

「冇呀。」我呢兩日小息既時候都成個人有氣冇力咁伏響自己張枱度。

「女班長尋日放學既時候係咁問我知唔知你去左邊呀！」阿必繼續講。

乜淇淇咁八卦架。

咦？

放學？

「你同女班長一齊放學咩？」我繼續伏響度咁擰轉頭望住阿必。

阿必笑笑口咁話：「冇！咁我見練完啦啦隊冇野做咪等埋佢…你地，諗住一齊走吖嘛。」

「嗯。」我擰轉頭繼續伏響枱度。

「喂，咁你做乜唔去練習啫？」阿必又問。

關你撚事咩。

「唔舒服。」我本來真係想屌鳩佢，不過算。

「咁你今日練唔練呀？」阿必又又問。

「唔撚知。」唔鳩去喇梗係。

不過廢事講出黎。

「做咩唔知啫小熙熙~」阿必扮嗲咁搖我隻手。

「妖，死撚開喇！」

「小熙熙你咁講野我會好傷心架！」阿必扮左個痛哭流涕樣出黎。

「屌你好撚核突呀！」但我始終都係忍唔住笑左出黎。

我抬起頭趁機好快咁環視左課室一下。

「女班長呢？」我唔見淇淇，於是問阿必。

「同左男班長落去搵史sir呀。」阿必扮到咬牙切齒咁講：「有得同靚女一齊走，早知我都選男班長！屌！」

唔知點解望住阿必咬牙切齒既樣我覺得有啲搞笑。

我偷笑完之後繼續伏響張枱度，成個腦都係秋兒姐姐…

*

斬下眼又到午飯時間。

老實講中間上堂既時候我都冇乜聽書。

又或者咁講，我係聽唔入耳。

左耳入，右耳出。

屌，咪撚諗住。

等我靜靜地安心食個飯先。

我拎左個飯盒出黎，一見到係秋兒姐姐幫我預備既，我又開始望住個飯盒發吽哣…

唔知發左幾耐…

…

…

…

「喂！做乜望住個飯盒呆晒呀？」一把甜美既聲音響我隔離響起。

我擰轉頭望一望，阿必個位唔知幾時變左淇淇坐響度。

「呵呵～我逼阿必同我交換位架！」淇淇笑住講：「我見你呢兩日冇乜精神咁，咪過黎同你傾下計囉！」

順帶一提，正如之前所講，我地所有中一生都會留響班房食午餐，同時會有個prefect擔當住我地既「飯長」。

正常黎講，就算係食飯時間，我地應該係要跟返我地個座位表坐，不過啲飯長都唔鳩柒理。

我望一望阿必，佢一路食飯一路同坐淇淇隔離既葉佩儀傾得好開心。

其實，阿必都係一個外向又好多野講既人。

不過係好戇鳩啫…

「哦。」我有氣冇力咁應左淇淇一句。

「你有冇事呀？」淇淇換左個有小小關心我既語氣。

「冇。」我簡潔咁答。

「咁尋日呢？放學唔黎練習既？」淇淇又問。

屌，又係練習！

火都黎撚埋！

我即刻轉身望鳩住淇淇。

佢好似比我突如其來既動作嚇左一嚇，但眼神仍然堅定咁望住我。

佢只係想關心我。

唔知點解，我呢一刻諗起秋兒姐姐，將要發作既說話硬生生吞返入肚裡面。

…

如果當日我都有忍既話，我就唔會激嬲秋兒姐姐。

「唔舒服。」我視線再望返落秋兒姐姐為我準備既飯盒上面。

唉…

冇乜胃口。

「因為阿Paul成日鬧你？」淇淇問。

「我都話我唔舒服。」我回答。

「嗯。」淇淇冇再追問，都開始食佢既午餐。

「不過…」佢突然望住我好陽光咁笑一笑：「如果有乜野事發生，要話比我聽啊！」

我望住佢既笑容，心頭再次湧起溫暖既感覺。

我點點頭。

「雖然我未必幫到你完完全全咁解決到件事，不過多一個人分擔點都會係一件好事！」淇淇笑住咁講。

嗯。

「放學…一齊過去練習？」淇淇試探性咁問我。

我不置可否。

「你唔出聲我當你應承架喇！」淇淇見我唔出聲，續道。

我聳聳肩，開始食飯。

之後既午餐時間，淇淇都主動咁同我傾下計。

算係呢兩日難得可以放鬆小小既時間。

（待續）

睇到post2開始多人屌

岩岩ot完收工有文睇真係好幸福

其實你地quote完文未

想問熙熙會唔會俾人叫做”臭熙”

就係班仆街quote文撚迫人開追故模式

其實智商要幾低先會quote文

但依然大把人會咁做

淇淇正妹嚟？

屌你老母正一死柒頭
撚quote文啦戇鳩仔
慢慢睇撚完 想睇留言
都有啲仆街冚家剷quote quote quote

啱啱嬲得滯唔小心quote 埋一份
對唔住

你好似...

屌對唔住咁多位

你老母 我把刀呢

好似係有性無愛左一排，先浪子回頭溝秋兒姐姐

笑撚死，話自己仆街冚家剷

live咗
好好睇

屌你老母p牌仔

大家唔好咁
睇故都係最緊要大家happy，唔好為左小小事爭執

#457我屌你老母臭閪

正

一見人quote文即block

頂 真係睇左太多故 宜家先認得係阿冰同阿威
仆街 記得返哂啲野 讀嶺南去屯市

wfc

今日冇文？ 冇左精神食糧

好中意淇淇

又block一個

幫樓主加速

今日一日追返呀威個故 好睇到傻 樓主加速！

樓主同大家講定聲先，我而家仲響出面未返屋企，今晚未必有更新，請見諒

其他留言我夜小小再覆，多謝大家支持

樓主出文出得咁密，休息一日都絕不過份啦，enjoy星期六嘅夜晚啦

有阿必咁有冇隻臭雞

agger

睇到live再一炮過追返ocamp故 正

之後係咪炒dse去外國讀書呀？

淇淇正我會想食佢多啲

預告一下，暫時唔係幾得閒住，但今晚點都一定會出，希望大家唔好見怪我未得閒覆留言

未有計劃，但可以諗下

一個好識關心人既陽光少女

其實果part有啲複雜，慢慢會講到

都唔奇
同ocamp故有關既人都未出場

響故入面佢都真係好得人鍾意

多謝呀！

未有
但可以諗下

多謝，希望你鍾意

佢地唔係DSE架
遠古人考會考高考

係架

二十

我放左學有冇同淇淇一齊去練啦啦隊？

戇鳩，梗係冇啦！

我放學第一件事就梗係衝出課室，直奔學校門口喇！

真係咁戇鳩等淇淇捉埋我一齊去練果個乜鳩啦啦隊練習咩！

*

返到屋企既我都係冇溫書做功課，而係換件衫就直接走落球場。

溫書做功課係秋兒姐姐監督住我先會做既啫！

…

…

…

又諗起秋兒姐姐了。

唉，都係拿拿臨落球場出身汗先算。

只有響球場，我先至搵到屬於自己既地方。

我…

由小學開始已經係咁。

只有足球場，先係屬於我既地方。

*

夜幕低垂。

「喂，豆釘，呢兩日你響球場上面殺氣騰騰喎！」柒頭同我講。

「屌，唔出盡力去踢波邊有進步架！」我講既係事實。

雖然唔係我寄情於球場既原因。

「咁都係架。」文叔附和：「全靠我領導有方，死矮仔先進步得咁撚快。啱啱入左幾多波呀？」

「屌你喇。」我諗起啱啱總共數左中學師兄成四、五球，個龍門每次響網入面執返個波出黎個樣幾頹，我就覺得好撚好笑。

佢個樣好似少○足球入面個谷○超咁：「我想踢波呀！」

「好喇，我地都去食個飯先。」老鼠提議：「好撚肚餓。」

「你地行先啦。」文叔向其他騎呢阿叔講：「去金記吖嘛？」

「係呀。」柒頭回應文叔：「快撚啲啦屌你。」

「得喇。」文叔揮手示意佢地走先。

然後，佢向我行過黎。

「你一唔一齊食？」文叔問。

「唔喇。」我儘量顯得自然咁講，雖然我眼神最後都有小小閃縮：「秋兒姐姐煮左我飯等我返去。」

講堅，有人請我食野我九成九會仆到咁去。就好似以前班騎呢大叔請食tea咁。

但而家…我唔想比佢地知道我激嬲左秋兒姐姐…

如果而家去既話佢地一定問長問短。

所以…我又講左大話。

「真係？」文叔一臉認真咁望住我。

老實講，文叔係呢班阿叔入面教我踢波教得最多，而且都好關心我。

雖然成日寸鳩我，但實際上我地既關係就好似亦師亦友咁。

「梗係喇戇鳩。」我繼續扮野。

文叔行過黎拍一拍我個頭。

「喂！屌你呀！」我屌鳩文叔。

「寄情響球場唔係唔好，但唔好太勉強自己呀。」文叔一臉關心咁望住我。

唔知點解我諗起我老豆。

「有陣時比起響球場逃避，有啲更加正確既野你係應該做架。」文叔繼續講。

「我唔明你講乜野喎。」我道。

「我食鹽多過你食米喇！你係醒目仔黎既，知道應該點做。」文叔點點頭。

…

「點解你要同我講呢啲野？」我不解。

「都話阿叔食鹽多過你食米咯！」文叔講：「我都叫做由細睇到你大，都想你開開心心咁生活落去。」

頓了一頓又話：「雖然你爸爸掛住返工唔得閒理你…」

「唔準你咁話佢！」我爆左一句出黎！

老豆有幾辛苦養我你知道咩！

「你唔好誤會，我唔係話你老豆啲乜。」文叔話：「只係如果你有需要既時候，我都想幫下你。」

「點解…」我想追問。

「唔好問喇。」文叔突苦笑左一下，好似諗起啲往事咁：「你返去諗清楚有啲乜野係你應該做仲好喇。」

講到一副好似了解左發生咩咁…

唔通佢真係估到！？

「你知道發生左咩事？」我心中一驚，我激嬲秋兒姐姐既事冇可能有人知道。

「知道條閪毛咩！」文叔回復返粗口本色：「但我知道既，係你有煩惱，而你亦都知道點去解決個煩惱，係咪？」

我呆然。

「唔好再避喇。」文叔揮揮手，轉身向金記茶餐廳行過去。

剩低我一個響球場。

*

我拖住疲累既身軀返到屋企，然後準備聽日欠交功課，再比老師屌。

我打開燈，同尋晚一樣，再次見到秋兒姐姐煮好既飯餸放好左響我枱面，另加一個飯盒。

我再去廚房望一望，見到尋晚我浸住既碗碟已經唔見晒，應該係秋兒姐姐拎左返去佢自己屋企。

照舊係冇任何字條留低。

唉。

至少唔駛食杯麵先。

食完晚餐沖完涼，我訓左響床上面沉思。

正確既事…唔好逃避…

或者…我至少…應該向秋兒姐姐道歉先？

*

第二日一早，我又好似尋日咁，換好晒校服，坐左響疏化上面戇鳩鳩咁等。

啪嚓！

對面屋傳黎開門聲！

然後係秋兒姐姐既腳步聲。

今次我唔再猶豫，即刻響疏化上面彈起身！

開門！

追出去！

我急步行到去升降機大堂，見到著住校服、紮住馬尾既秋兒姐姐手上面拎住書響度等緊。

仆街，突然間有啲腳軟！

我慢慢行過去秋兒姐姐旁邊，有小小生硬咁講：「秋兒姐姐，早晨。」

秋兒姐姐聽到我把聲，有小小愕然咁擰過黎，道：「早晨…」

沉默…

我印象中好似未試過同秋兒姐姐相處得係咁尷尬。

我又唔係一個多野講既人，而秋兒姐姐又好似之前咁唔出聲，結果我地一直行到去巴士站都冇講過野。

上到巴士，我地一齊上到巴士上層，我又好自然咁坐左響秋兒姐姐隔離。

坐低左，但照舊沉默。

巴士不停地駛，不知不覺已經過左一半車程。

其實…我地屋企距離學校唔係好遠，好快就到。

「秋兒姐姐…？」我終於鼓起勇氣開口。

一路都望住車窗外面風景既秋兒姐姐終於擰轉面望住我。

（待續）

一句對唔住可以化解好多往事，更何況秋兒姐姐照計係善解人意既人，我諗佢唔會記住熙熙之前發脾氣所講既野。

但現實往往好難將呢三個字講出口

三個字唔難講出口
最難係過到心理關係: 如果講咗哩三個字都冇用, 咁點算?

果時都幾鐘意阿熙 睇返ocamp故第二章已經有哂印象

我想知秋兒係唔係一線鮑

秋兒上連登

好睇

頂，太早入嚟live咗

呢樣一定
係阿熙講唔講到出口啫

真呀
尤其是面皮薄既人

秋兒應該就唔係啲咁既人黎既
不過阿熙點諗又係另一回事

希望呢個故唔好破壞你對佢既印象

我會keep住更新
多謝

梁冰冰.....

仲有排先見到佢

二十一

「嗯…多謝妳仲煮飯比我食。」

…

屌，余正熙，唔係講呢樣呀！

…

雖然呢樣都好重要。

「嗯。」秋兒姐姐點一點頭。

又沉默…

余正熙，道歉，道歉呀！

「點解…妳會煮埋我飯既？」戇鳩仔！你響度問緊啲乜！

秋兒姐姐直視住我，半响，先至再出聲。

「我驚你冇飯食。」秋兒姐姐嘆左口氣：「你唔當我係你家姐…但我仲當你係我細佬。」

我喉嚨好似突然比野噎住咁。

「其實…我果日只係發脾氣，我都當妳係我親家姐架！對唔住呀秋兒姐姐！」我應該要咁講。

但上面既呢一句對白只係我想像出黎。

自大又自我又薄面皮既我冇將呢句說話講出口。

秋兒姐姐見我冇出聲，又擰返轉頭繼續望住車窗外面。

蠢材余正熙。

*

落車之後，我收拾心情，立定決心準備響返到學校之前點都要解決件事！

點知一落車行都唔夠一分鐘，一把好姣既聲就從從而至…

「秋秋～」

屌，邊個阻撚住晒？

不過，把聲好熟…

我忍唔住擰轉頭望下條仆街…

「哎呀～小熙熙你都響度呀！」有個姣婆好姣咁望住我…

屌，呢條友之前見過…

叫乜鳩話？

「Kitty。」秋兒姐姐又露出微笑。

最近唔會對我做出既微笑。

唉。

Kitty姐姐走埋黎橋住秋兒姐姐隻手：「快啲返課室先喇~」

秋兒姐姐呆左呆，之後苦笑左一下：「妳又想抄功課呀？」

Kitty姐姐搖一搖秋兒姐姐隻手：「唔好抄抄聲咁難聽喇~我真係唔識做吖嘛~」

秋兒姐姐苦笑：「今次想抄邊份呀？」

「地理！」Kitty姐姐雙手合十：「唔交既話實會比老妖鄭留堂！我今日放學約左Johnny呀！」

「今日到Johnny呀？」秋兒姐姐既苦笑更濃了。

「係呀！」Kitty姐姐從我旁邊扯走左秋兒姐姐：「快啲啦～冇時間啦！」

再轉頭同我講：「拜拜喇靚仔小熙熙~得閒搵你呀吓~」

「妳唔好教壞佢…」

秋兒姐姐都未講完就比Kitty姐姐扯住頭也不回咁衝返學校…

留低我一個響原地戇鳩鳩咁企左響度…

屌。

死姣婆。

正臭閪。

*

午餐既時候，淇淇又逼阿必同佢調位。

不過阿必坐邊度都一樣好易咁同人做到朋友。

「你今日食乜野呀～」淇淇好奇咁望住我既飯盒。

唔知係咪因為尋日一講起啦啦隊練習既時候我既語氣唔係咁好，所以淇淇神奇地冇追問我點解唔去練啦啦隊。

又或者經過一段短時間既相處，佢知道問黎都晒氣，不如留返啖氮暖肚仲好。

「我都唔知。」我打開個飯盒蓋，原來係粟米火腿炒蛋。

秋兒姐姐…

我望住個飯盒征征出神…

「都幾好餸喎！伯母手勢好似幾好咁！」淇淇讚道。

「…我媽媽…過左身好耐。」我回答。

「噢…對唔住。」淇淇一臉歉意。

「唔緊要。」我聳聳肩：「妳都唔知。」

「咁係邊個煮架？」好奇心旺盛既淇淇問。

我心中一酸，答：「我家姐…呱…？」

「你有家姐？」淇淇問。

「算有…」不過唔係親生啫：「係個好似我家姐既人」

不過我廢事講咁多。

「你就好喇，有人特登煮飯比你食。」淇淇笑一笑：「我屋企人返工唔得閒整飯盒比我食，所以我食學校訂既飯盒咋。」

「嗯。」我其實係因為老豆想慳錢唔買學校既飯盒先會叫秋兒姐姐煮埋我果份。

自己煮點都平過買。

之後我地開始食飯…期間唔算多野講。

就算係講都係淇淇主動撩我講野。

因為最近我冇心機同人傾計。

…

…

…

我突然諗起，淇淇都係女仔，雖然細過秋兒姐姐三年，但可能都會有好提議都唔定…

…

…

…

不如…問下佢？

「淇淇。」我叫佢。

「嗯？」淇淇個口仲含住啖飯，呆呆咁望住我。

我心中一動。

又…幾可愛喎。

不過…點開口問好呢？

嗯…

「妳覺得…點樣氹一個女仔先可以令到佢開心？」我問。

咁樣問法應該係最好，我又唔駛詳述我點激嬲秋兒姐姐。

淇淇仲呆一呆，然後低頭望住自己個飯盒出神：「我…覺得識煮野食既男仔好叻。如果…有個男仔肯為我煮野食…我諗我會好開心…」

噢噢！

係煮野食！

好有參考價值！

我知我應該要點做喇！

如果…我煮餐飯比秋兒姐姐做和頭酒，佢應該會好開心！

跟住就會唔記得我講過啲衰野！

哈哈，淇淇妳真係一個天才！

我笑了，笑得好陽光：「哦，唔該晒妳！」

望住我既笑容，淇淇好似塊面紅左一紅，之後擰轉面食左幾啖飯…又諗左陣，半响之後先出聲：「你…想整野比女仔食？」

「唔話妳知，哈哈！」我難得好似開懷左咁。

「衰人，幫你都唔話比我知！」

（待續）

愛情係自私又麻木...

男主會同淇淇定秋姐姐一齊

屌得未呀

kitty

開始覺得男主性格有啲煩膠

小學雞係咁上下啦，又想做又怕柒，有邊個細個唔係咁

我覺得愛情係盲目多啲

未咁快知
不過可以估到下

未呀

都有機會

小學雞嘛

正解
佢會慢慢成長

阿必打去電台表白

森美：「你就係阿熙？」

二十二

今日放學第一件事當然又係著草！

放啦啦隊練習飛機已經成為我余正熙校園生活既日常！

不過今日有啲唔同既係，我唔係即刻衝返屋企換衫去球場踢波，而係飛奔去街市！

去街市做乜春？

買餸呀屌你！

終於到我表演廚藝既時候！

細個果陣時成撚日偷睇李師奶煮飯既天才小廚神余正熙唔係浪得虛名既！

就等我煮餐滿漢全席，等秋兒姐姐食完之後覺得好味道到我做過乜野衰野都唔記得晒喇！

嘿嘿嘿！

不過…我望住銀包入面張廿蚊紙…

唔好話全海鮮宴…魚都唔買到一條…

屌！

唔一定食海鮮既啫，食菜一樣得！

屋企好似仲有盒唔知過左期未既蛋！

識煮，屎都可以煮得好好食！

就等我用呢廿蚊，煮出最好食既晚餐！

*

最後我用8蚊買左一斤菜心，再用剩低既12蚊買晒瘦肉。

我而家企撚左響屋企既廚房度，開住廚房門仲有大門，淨係鎖左度大閘。

咁係因為雖然秋兒姐姐有我屋企鎖匙，但調返轉黎講我係冇佢屋企鎖匙既，所以我係冇可能鼠入去佢屋企再煮埋餐飯set好晒枱比個驚喜佢。

最多係等佢返歸果陣叫佢過黎一齊食。

今次一定要鼓起勇氣，唔可以再縮！

我一邊響雪櫃拎啲過期臭蛋出黎（形容詞啫，應該未過期又未變壞既！）同埋響米缸度拎啲米出黎，一邊思考點樣運用手頭上既材料…

諗下諗下…

都冇乜概念添…以前李師奶煮啲咩比我食架？

瘦肉…用黎整肉餅？

菜心…白焯？

蛋…蒸蛋？

但個問題係…點整好？

當然我其實可以問下隔離鄰舍其他師奶，佢地係好人，但個個都係長舌婦，我唔想比佢地問我做乜無啦啦要自己煮…

就算求鳩其答完佢地之後，佢地一個唔滿意繼續追問真係沒完沒了…

諗下諗下…

咦，個天開始黑既？

屌！我諗左幾耐？

秋兒姐姐就返黎架喇！

我急起上黎將啲肉亂鳩咁斬碎佢堆響隻碟上面，之後亂咁打左幾隻蛋搞混佢再放入另一隻碟度。

之後，我開始響隻鑊上面加水，再將啲菜心放晒入去隻鑊入面，然後將啱啱果兩碟餸放入去蒸。

兩個人食有三碟餸，有菜有肉有蛋，真係諗起都好豐富！

哎呀，煲飯煲飯！

掛住諗都整餸，爭啲唔記得煮飯！

呢個時候，我聽到大門口傳黎開閘聲！

冇時間喇！

今次真係唔可以再猶豫，我即刻鳩衝去大門鐵閘位，未行到過去已經見到秋兒姐姐開左大閘，打開緊度門。

「秋兒姐姐！」我邊跑過去邊大嗌！

分分鐘成個走廊都聽到我鳩叫。

但我唔理得咁多！

機會唔係成日有，一陣Kitty姐姐又唔撚知響邊到走出黎扯走左秋兒姐姐就大檸鑊！

秋兒姐姐有啲吃驚咁回過頭黎望住我。

「我…我今晚煮左飯呀！」我講。

秋兒姐姐繼續碌大雙眼咁望實我。

「我…特登為妳煮架！」見秋兒姐姐冇乜反應，我急道。

秋兒姐姐面上開始露出笑意。

「妳…一陣過黎食？」我不知廉恥咁約秋兒姐姐黎我屋企。

秋兒姐姐笑住點一點頭。

Yeah！得左！

譚梓淇好野！

妳既idea似乎work喎！

「食得我叫妳！」我幾日冇試過咁開心。

「唔駛。」秋兒姐姐微笑：「我而家過黎你度等，順便睇下有冇乜野可以幫下手？」

「唔駛架喇。」我笑得好燦爛：「一係妳過黎坐響度等食？」

「…」秋兒姐姐諗左一諗：「好喇。」

之後仲著住雪白連身校服裙既秋兒姐姐就走左入黎。

望住秋兒姐姐，果種聖光又好似響佢背後散發出黎咁…

突然間…

我覺得…

佢真係好靚。

我拍一拍自己塊面：「妳等一陣，好快有得食！」

「嗯！」

*

放響我面前餐枱上面既，係三碟…嗯…我諗算係幾有特色既餸。

一碟灼到淋晒既菜心。

一碟蒸過龍既皺皮老蛋。

一碟蒸到過晒火既肉餅。

至於最成功既，當然係放響我同秋兒姐姐面前既…

…

…

…

兩杯水。

…

至於我地果兩碗飯？

我落得太多水，又係變左好淋。

…

而且我第一次煮飯，啲份量預得勁差，煮多左好多…

聽日我地兩個都帶飯都夠晒。

…

我望住呢幾碟咁有特色既飯同餸，呆左響度，好似有小小眼濕濕。

我仲自稱係李師奶既高徒。

屌，我而家好似隱約見到李師奶既靈魂響地面升起，走過黎屌柒我拆鳩佢招牌。

但係秋兒姐姐冇流露出失望既表情。

不過…

佢好似忍緊笑咁。

我望住面前既幾碟飯餸，塊面谷到有小小紅。

果種唔忿氣既樣，加埋我副童顏，都幾小學雞味濃。

秋兒姐姐好似忍住笑咁開始夾餸食飯，食左一啖之後，笑意盈盈咁望住我：「熙熙，唔好咁既樣喇，好好食呀。」

「吓？」

「你又試下？」秋兒姐姐笑道。

…

…

…

唔知點解我覺得秋兒姐姐想整古我咁款…

但…

就算秋兒姐姐唔叫我食我都會食既。

老豆教過我，做人最緊要有衣食吖嘛！

唔可以浪費食物架！

於是…我都手震震咁拎起對筷子準備開始開餐。

（待續）

肯定煮得比表面上難食好多
但秋兒應該會照食

⠀

🏅 本主題已獲選為 LIHKG 精選推介，如不想錯過其他精選主題的即時通知，請前往「通知設定」開啟「精選主題」。

𤋮𤋮叻仔

睇番之前個故 入大學會同姐姐分手
諗到咁有少少卻步唔想追 好想happy ending點算

唔係有兩個世界？

個故冇講阿熙最後同邊個結婚
淨係知道教書

唔知會唔會復合呢

快啲出文

可能好似威仔咁娶返元配呢

我已經估到主角同會d女咩關係

Kitty應該係sp,破撚左主角既處

秋兒做過女朋友 最後遺憾分手

淇淇最後同主角結婚

當然，始終係阿熙一番心血

咩料

地獄廚神喎

個過程同結局我都留白左好多架咩事都有可能發生

妖精果個就由佢喇平行時空黎
呢個同ocamp同一世界觀

係幾溫柔

呢啲留白位黎，所以話個結局其實係乜都有可能架

有機會架

大預言家又睇下你到時估得啱唔啱
不過其實仲有大把角色未出場

「我老母響我好細個果陣已經死撚左，老豆就做好多唔同既散工，早出晚歸，日日都要返工養我，一年都見唔到幾多次面。

「其實我知道我自己個樣雖然細個，但係都算幾靚仔，加上踢波叻，響我中一果陣已經有好多女仔圍住我。

「最初其實都冇乜野，我個人好撚寸，所以實際上唔太show佢地，當佢地冇到。

「同樣地，因為我咁撚寸既關係，所以知心既朋友…冇乜幾個。但係，我有一個住我隔離既大姐姐同我讀同一間中學，我地由細到大一齊長大，佢當正我係佢親生細佬咁照顧，就連響學校入面都好睇住我。

「佢係一個讀書好叻，又好外向，仲參加好多唔同課外活動既學生。而我？除左踢波之外一無是處，讀書唔太差但都唔算太好，間中仲會同人打架。而我果陣其實都仲未知道，我一早已經鍾意左呢個大姐姐，只係一路以為自己對佢既只係對一個好叻既大姐姐既敬仰之情又或者係類似對家姐既親情。

「本來一路相安無事，直至有一日，有條同呢個大姐姐同form既師姐，走去色誘我，最後我果一下抵受唔住誘惑，扑鳩左條姣婆。

「咁我就梗係唔會為左呢啲姣婆沉船。但係，佢為我拉起左我初中荒淫生活既序幕。

「我同過唔同既女仔發生關係，唔係講笑，我連我表姐都扑過。喂，你唔好咁望住我，響發生關係呢件事上面大家各取所需啫，我地明買明賣，唔會真係擺真感情落去。

「到左某一日，我先至發覺到我自己對大姐姐既感情。原來我真正鍾意既，係呢個一直無微不至咁照顧我既大姐姐。

「於是我從良了，唔再亂搞男女關係。我想追大姐姐，但係又好驚比佢知道我荒淫既過去。

「果種罪惡感，令到我唔敢出盡全力去追佢。所以啱啱聽到你所講既罪惡感，其實我都好感同身受。我覺得自己襯佢唔起。

「響呢個時候，大約係中四，我發生左好多事，最後令我放棄成為一個職業足球員。而響呢段時間，因為我自己罪惡感所導致既猶豫不決，加埋自己既年少脾氣，我誤會左大姐姐同個有錢仔一齊左，自我中心既我講左好多傷害佢既說話。

「呢段時間都應該係我人生之中最失意既時候，事業、愛情同一時間收撚晒皮。

「呢個時候，有個由中一開始就識既同form既女仔出現左。佢簡直就係大姐姐既年輕版，又係讀書叻，又參加好多課外活動。

「佢響我最失意果段日子陪住我，仲同我表白。我其實好清楚知道自己鍾意既唔係佢，而係大姐姐，但我知道我同大姐姐已經冇可能，於是我就當佢係水泡咁同佢響埋一齊。

「個女仔真係對我好好，但其實佢越對我好，我就越內疚。因為…我個心其實由頭到尾都冇放過響佢身上。

「我打算分手。

「我唔知佢係咪察覺到啲乜野，所以佢…唉，佢就將佢既第一次比左我，想維繫住我地既關係。老實講，我本來都有道德，諗住會分手就唔會扑佢。但係…果下用撚左條鳩諗野…真係屌左佢…

「以前我扑既係肉體，我唔投放感情落去，班女仔一樣。但今次唔同，個女仔…原來鍾意左我好耐，就算我屋企好撚窮佢都冇嫌棄過。我更加內疚…同佢一齊既每一日都好大壓力。

「仲大鑊既係…比我響呢個時候得知原來大姐姐根本就冇同個有錢仔拍拖，一切都係我自己誤會左。仲有…係個有錢仔搵人調查過大姐姐…推斷到大姐姐原來都鍾意我，所以先做咁多野比我睇。

「條有錢仔查埋我，知道我既性格好撚衝動，所以就做左好多野刺激我，等我傷害大姐姐，佢就可以趁機同大姐姐一齊。

「大姐姐彩佢都戇撚鳩。

「我知道左呢樣野之後，好撚後悔咁輕率就同個女仔一齊。但我知道我唔再做啲野大姐姐永遠都只會係我既大姐姐。

「於是我同個女仔分左手。我傷害左佢。

「知唔知點解我之前叫你要記得邊個先係你女朋友？我假設如果阿冰都係鍾意你既話，而你到最後始終都係會返去你個Jenny身邊。咁樣做，就同我果陣向個女仔提出分手冇分別。

「果陣個女仔…佢絕望同傷心既表情…我到呢一刻都仲好記得…甚至乎，果份內疚到而家都仲長存響我心入面。

「我唔想你同我一樣。

「無論係阿冰又好，你既Jenny又好，你都唔會想傷害到佢地。

「之後大姐姐冇即刻同我響埋一齊。佢要我努力讀書，好似佢咁考入大學先會再考慮。

「但係果陣，佢最多知我拍過拖，並唔知道我荒淫既過去。當然，我就咁同左個女仔響埋一齊，其實我同時都傷害左大姐姐。

「大姐姐…其實等緊我。

「至於個女仔…我地都返唔到轉頭了…我好後悔。所以我先唔想你後悔。

「之後既故事，你大概都知道了。我入左大學，同大姐姐拍緊拖。

「咁你諗住點？」我問佢。

「屌，你顧掂你自己先喇撚樣。」阿熙指住我：「感情事我駛撚你比意見咩？」

喂，問下啫，知你食女多啦。

不過…

我唔知呢一刻既阿熙預唔預計到，或者佢自己有乜野計劃，但佢大約一、兩個月之後就同大姐姐分左手，之後同左Cathy一齊。

當然，其實Cathy都大過我地既…同一個大姐姐分左手，再同另一個大姐姐一齊。

阿熙話過唔會再同個唔鍾意既人一齊，咁即係其實佢唔多唔少都有啲鍾意Cathy？定係純粹為左負返自己既責任？

而佢同大姐姐分手既原因，純粹係因為佢扑左Cathy？定有其他原因？

我唔知。

不過，佢果排個樣唔係幾開心，日日黑口黑面。

會唔會俾人屌劇透

如果阿熙最後唔係同秋兒姐姐結婚,我驚我會嬲到打爆部電腦

甜呢

應該唔會呱
上個故已經寫左出黎

我唔可以保証啲咩架喎

不過我唔係話個新娘一定唔係秋兒姐姐，我只係話唔劇透

正皮是我比的

未咁快
要再等等

多謝誘心人巴

幫樓豬加速

快d岀啊樓豬好好睇

幾時同大姐姐甜

幾時有kitty姐姐波餅食

如果我係熙熙
我可能會認真同淇淇一齊
此終淇淇付出左咁多
冇理由因為心入面有個青梅竹馬就放棄佢
而秋兒姐姐都可以繼續係我嘅家姐
用之後嘅日子去報答佢關心佢照顧佢
因為秋兒姐姐係我心目中已經係家人嘅存在
屋企人係某程度上已經比愛人重要

btw我仲等緊kitty淫p篇

唔好再quote文 唔該

啱啱睇到撞返陳SIR
踢波情節真係好正

妖精嗰故其實都補返Ocamp 唔少資訊，例如阿冰ge 內心點諗

追淇淇？

LM

我會儘量keep住日更架喇
多謝

大波妹，係幾正既

其實唔止淇淇秋兒Kitty，仲有好多未出場既女角色有機會架

呢度都會有足球比賽架

其實入面既野始終係平行時空，所以我響作未來既正傳世界觀既故既時候其實妖精入面既資訊或者人物感情係未必正確架

二十三

啲菜同飯都好淋。

啲肉餅好硬。

啲蛋好「鞋」。

正，大家請叫我做地獄廚神熙。

李師奶座下首席（倒米）徒弟。

…

認真，就算唔係極度難食，點都唔會叫做好食架喇…

但點解秋兒姐姐會覺得好食都有既？

「妳真係覺得好食？」我面有難色咁問秋兒姐姐。

其實係勁唔好意思。

諗住擺和頭酒，點知整到啲飯餸咁難食…

秋兒姐姐笑意盈盈咁望住我，而佢果種笑法，係會令你真心覺得佢既笑容好溫柔，而唔係嘲笑緊你。

「味道就麻麻地喇！」果然…

其實秋兒姐姐唔係用難食呢兩隻字已經好比面。

「不過…心意分滿分。」秋兒姐姐面上泛起滿足既笑容。

見到佢呢個表情，我終於忍唔住道：「對唔住…」

我好後悔。

後悔衝口而出咁講左啲傷害秋兒姐姐既說話。

就好似預左我會講呢句道歉咁，秋兒姐姐點點頭。

「果日我一時衝動發脾氣先亂講野…」我繼續道：「妳唔好嬲喇…」

秋兒姐姐再望左我半响，嘆左口氣：「熙熙…唔知你信唔信，但其實我冇嬲過…一啲都冇。」

我不可置信咁望住秋兒姐姐。

唔係呱，呢幾日妳對住我粒聲都唔出，咁都唔叫嬲？

「我…只係覺得…嗯，好唔開心。」秋兒姐姐收起笑容，諗左一陣再講：「我以為…自己一路都係以家姐呢個身份去幫緊你適應學校，點知原來好多野都係我自把自為…」

我大大力搖頭：「唔係咁架！」

唔想秋兒姐姐再因為我既戇鳩而唔開心！

「因為…妳係比親生家姐更加親密既人！」我衝口而出咁講。

而衝口而出既說話有時比人既感覺反而係最真誠既。

秋兒姐姐首先係愕然左一下，然後開始有啲笑意。

「對於我黎講，妳係一個無可取代既人！」我繼續連珠炮發：「果日…好對唔住！我因為練習啦啦隊既事搞到我好煩先亂發脾氣！我以後唔會架喇！」

為左啦啦隊而發老脾，我果然仲係一條不折不扣既死人小學雞。

秋兒姐姐開心地笑左笑：「真係？」

「係！」我小學雞式堅定地回答。

「你想我唔好唔開心都得。」秋兒姐姐笑道：「你應承我兩樣野先。」

「唔好話兩件，兩百件都得！」我即時回答。

「口甜舌滑呀你。」秋兒姐姐笑左笑，突然認真咁指住我鼻尖道：「第時唔好咁樣周圍識女仔呀。」

「我真心話黎架。」

「唔知你呀。」秋兒姐姐開始正經咁講：「第一件事，我知你可能唔鍾意，但我都想你幫下手。」

「啦啦隊？」我第一時間諗起。

「係。」秋兒姐姐望住我：「其實…你係咪覺得練啦啦隊好無聊？」

「係。」我毫不猶豫咁答：「不過為左妳，我會比心機練習。」

呢個先係我活著既原因。

為左妳，赴湯蹈火又點話吖？

何況係區區啦啦隊練習？

只要…

妳唔好唔理我就得喇…

「又口甜舌滑。」秋兒姐姐起身輕輕力拍一拍我頭頂。

唔知點解…

好似真係我人生頭一次…

個心覺得好甜。

「咁第二件事呢？」我問。

「唔…你聽日放學同我去見一個人。」秋兒姐姐道：「到時話你知要做啲乜。」

「見一個人？」我疑惑。

「應該咁講…有個人想見下你，叫你幫下手做小小野。」秋兒姐姐答。

下？

「做啲乜呀？」唔係直接幫秋兒姐姐做野既話我就唔多願意。

不過，如果呢個係秋兒姐姐既意願，我都會幫手既。

「唔…都係等果個人聽日親自同你講喇。」秋兒姐姐道。

之後，我地變返好似之前咁有傾有講。

或者，秋兒姐姐講得啱，佢唔係嬲，只係唔開心。而我煮既呢餐飯就氹返佢，兼具解埋當日我響佢心入面打既心結。

總之…

我好開心。

因為…我同秋兒姐姐既相處，好似回復返之前咁。

唯一美中不足既…

梗係我餐飯煮到好難食。

不過，心情影響味覺，我覺得餐飯…好好味。

哎呀！

我好似煮得太多添…

裝完兩個飯盒都仲有剩…

唔…

將剩低既小小飯餸整多盒比淇淇喇，當多謝佢比左條橋我氹返秋兒姐姐！

雖然…

我預左佢會話好難食之後掉晒佢…

哈哈。

（待續）

淇淇

你繼續加油
我繼續去睇威仔點樣呃鳩仲妮

一隻平時唔煮飯既小學雞煮到咁算好啦

Kitty：「小熙，我要進來了！」

有巴打睇番之前嗰故
原來都有喑示呢個故之後嘅走向
咁到最後篇章 阿熙嘅結婚對象係邊個都幾奇妙
秋兒買硬一定唔會 真心

所以係見 Paul 定 Kitty

Paul->講和路線

Kitty->重甜路線

Kitty pls!!!

煮野食煮比水魚食

推推佢先

忽然間諗起
阿熙好似講過
秋兒聽完佢啲風流史之後心入面可能仲有條刺喺度
會唔會係扑咗Cathy 單嘢做咗佢哋分手嘅炸彈

push

因為阿熙請佢食垃圾？

多謝
enjoy ocamp故

真

所以秋兒姐姐食得非常開心

咁Kitty帶住假鳩先得喎

都唔一定架

分手可以再復合嘛

Paul->hehe路線

未必架
留白左好多，其實除左Cathy之外邊個都有可能

自願做水魚

咁點都會有條刺既

正史係咪新娘唔會係組媽?
因為吳冰外傳話組媽嫁左比佢架喎

我啱啱開始追已經block撚咗5-6個quote文撚

妖精果個就當係獨立故咁黎睇喇
因為入面既設定同正史會有矛盾架

不過新娘就一定唔係組媽，組媽只係佢其中一個guest（呢個響ocamp故有暗示過，唔算劇透喇）

可能人地唔小心啫

今日有冇

有呀，而家準備更

二十四

好快又到左午飯時間。

「下？你真係煮比我食架？」淇淇一臉驚訝咁望住我整多左所以送比佢既飯盒。

照舊，淇淇呢幾日午飯時間都逼阿必讓左個位出黎同我坐。

「唔係特登煮比妳食架，咁啱煮多左啫。」我求其咁應佢：「同埋應該煮到好難食。」

淇淇移開左自己本身個飯盒，打開左我響屋企度拎出黎既陳年爛飯盒上面既飯盒蓋，望左一望：「唔係吖，都似模似樣呀！」

唔撚係呀？

邊撚度似呀？

不過…

「咪話我唔警告妳呀！食落妳就知味道！」我道：「不過應該食唔死人既，我尋晚食完而家都未死。」

淇淇冇理我就食左啖飯：「唔，好淋。」

話左架喇。

佢跟住食左啖蒸蛋：「蒸得好老。」

再食左啖肉餅：「好硬。」

我響佢準備夾菜之前伸手想搶返個飯盒：「唔食由佢。」

點知淇淇雙手護住個飯盒，望住我笑得好開心好陽光咁講：「唔得喎，你話請我食架喎，唔準收返！」

「屌，是旦喇。」

「喂！唔準講粗口！」淇淇扮嬲。

嘩，講左句屌都咁大反應，比妳見到我既真面目妳咪要同我絕交？

「是旦喇。」

「乖。」淇淇好滿意咁點點頭。

之後我地繼續食飯。

「你今日好似開心返好多。」淇淇突然同我講。

哈，乜睇得出架咩？

「係？」

「係呀。你今日精神左好多。」淇淇笑住咁望住我。

「哦。」

「講唔講得之前發生咩事呀？」淇淇咬一咬唇，之後一面關心咁問我。

乜而家啲女仔咁八卦架。

「冇架。煮左餐飯咪開心返囉。」呢個只係部分既事實喇。

不過我冇講大話。

全靠餐飯氹返秋兒姐姐。

所以…多謝妳呀譚梓淇。

但啲咁撚肉麻既野我唔會講出口。

「就係咁？」佢疑惑：「我唔信。」

「唔係可以點？」我反問。

「哼，唔講就算！」

之後淇淇冇出聲低頭沉思左一陣，之後好似諗到啲野咁，突然兩頰飛紅，繼續食飯。

「喂，妳諗到啲咩，做咩面都紅晒？」

「邊有！我繼續食飯呀！」

「我唔係特登煮比妳食架！」

「哼，係喇！係喇！」

留低自己個飯盒唔食，反而將我呢個獄廚神出品既飯食晒。

個樣仲好似笑得好甜。

痴撚線，又話難食？

*

話咁快就放學。

今日我冇飛快咁逃走，反而收拾完書包就坐左響度。

「你今日唔著草既？」阿必問。

「屌你。踢波踢到攰都會想休息返一日。」我對住佢講：「水運會之後好返黎喇，文叔班仆街好撚掛住你。」

「我都好想踢波呀！」阿必痴鳩左線咁大叫：「足球就係我既好朋友！文叔，我既恩師！」

全班未走既同學都望過黎。

我擰轉面兼移開個身。

痴撚線，我唔識呢條撚樣。

*

「你今日會黎練習？」見到我仲坐響個位度唔走，淇淇臨出發前走過黎問我。

「睇心情喇。」我隨口答。

我等緊我既秋兒姐姐。

「咁…陣間見喇。」淇淇好陽光咁笑住咁同我講。

喂，我有話去練咩？

…

…

…

我會…so9sad。

過左冇幾耐之後秋兒姐姐黎到我課室門口。

「熙熙！」佢響門口叫我。

我孭起書包行出去。

「去邊呀？」我忍唔住問。

「好快你就知架喇。」秋兒姐姐響我前面一邊引路一邊回答我。

我響後面默默咁跟住秋兒姐姐行…上樓梯…又行…

行到上六樓就轉出去。

奇怪…呢一層應該係得中六、七既課室…

秋兒姐姐帶我上黎見邊個？

一路行一路行…

我地停左響一間課室前面。

「6A？」我望住個課室牌一頭霧水：「我地黎6A班房做乜野？」

秋兒姐姐望住我回答：「好快你就知架喇。」之後轉頭望入課室，好似搵緊人。

「副社長！」一班雄厚既男聲從課室入面響起，並且伴隨住腳步聲慢慢咁走近門口：「帶左佢黎嗱？」語氣有啲心急，又有啲期待，仲要邊行邊喘氣。

我下意識夾緊菊花…

咦…

但係…

雖然…呢把聲唔算熟悉，但係…好似響邊度聽過咁既？

一個好似隻大灰熊身型既中六男學長出現響我眼前…

…

…

…

佢咪係比我響街場度瘋狂中出果位中學師兄守門員？

「喂！你叫做余正熙呀呵？你認唔認得我呀？」大灰熊對住我咧嘴而笑。

事出突然，我只可以呆左咁望住佢，完全唔知秋兒姐姐帶我黎做乜？

「我見過你架！之前又見過你同副社長一齊返學，所以我就拜託副社長搵你過黎喇！」大灰熊連珠炮發。

我仲未搞清楚乜野狀況，唯有繼續夾住菊花…再轉頭望住秋兒姐姐…

…

…

…

秋兒姐姐唔係為左報復我之前激嬲佢，帶我黎比人爆菊下嘛？

（待續）

原來係加入足球隊

爆菊一聲除舊歲

中一就串過碼頭姑呢
開片係遲早既事

支持呀

原來大灰熊師兄係0
想畀熙熙真 · 中出

唔係去搵Kitty有冇啲失望

小學雞冇大冇細嘛

有d over左

唔係基故黎

請問呢個故大約寫到邊度，20％ , 30％ or 50％

我諗…5%？

5％咁應該有排寫

以前的話或者over 左，今時今日啲學生就剛好而已。有時係街聽到啲細路講電話，以為聽緊配音，講嘅內容同佢個細路樣完全唔夾

老了

應該多過5%既不過都有排架喇

我又覺得係個人天生個格有啲真係on9
我小學（應該係小五）果陣有個同學屌到個miss喊
不過到小六果陣條友轉左去國際學校讀

我覺得咩年代都有各式各樣既人既

小五就屌到個miss喊 人生贏家

真心覺得條友痴撚線

大個繼續屌其他女屌到喊

唔奇
果條友轉左去國際學校讀應該屌到唔少abc

咁撚耐....

係咪我孤陋寡聞
普通中學班房有雪櫃同埋有得叮飯咩？

佢地應該係用保溫壺

通常係朝早整熱再入保溫壺，到下就1點都仲熱

留名等文

大約喇
自己預計係長故黎

中學果陣我係間中朝早整熱啲飯餸再放入暖壼
不過呢度冇寫出黎
可能之後完晒有機會較對時響紙言或者penana加返

我細個都係咁

準備出了

二十五

「林凱傑，你係咪應該介紹下自己，同埋請熙熙過黎既來意呢？」秋兒姐姐有禮貌咁提醒大灰熊。

「哎呀，係喎，我見到余同學太興奮語無倫次添！」大灰熊哈哈大笑，狀甚歡恩。

我屌吖，我而家嚇鳩到菊花夾到緊無可緊呀！

「熙熙，呢位係林凱傑同學，不過多數人都叫佢做黑熊，係我地黃社足球隊既隊長，都係我地學校A grade足球校隊既成員。」秋兒姐姐見大灰熊…呀唔係，係黑熊點都淨係掛住哈哈大笑，無奈咁幫佢做左個自我介紹。

「係呀！我搵你黎係想你加入我地黃社足球隊架！」黑熊一路講一路伸出隻手想同我握。

「啊，你就係響街場守龍守到係咁比我入波果位黑熊呀？好高興認識你呀！」聽到黑熊既來意，再諗起佢係咁比我響球場入面中出，我不由自主咁露出微笑咁回答佢。

秋兒姐姐輕輕力咁拍左我後腦一下：「喂，熙熙，無禮貌！」

「哈哈，唔緊要，天才梗係狂妄一啲架喇！」難得黑熊冇嬲，仲哈哈大笑。

呢隻黑熊同破壞○王入面隻黑熊性格完全唔同…

雖然樣黎講呢隻黑熊都唔好得幾多…差唔多樣…

「咁考慮成點呢？加唔加入我地黃社既足球隊？」黑熊問：「唔係個個都入到架！」

屌，講到好撚巴閉咁，但我覺得你地踢波真係好撚屎。

唔好話同我比，齋講足球技術黎講佢地班撚樣連阿必既三分之一都冇。

我唔鍾意同垃圾踢波。

「我…」我正想開口拒絕，眼尾卻見到秋兒姐姐一副好期待既樣…

唉，又係我話應承秋兒姐姐兩件事…

「…加入…」我夾硬改口。

見到秋兒姐姐一臉期待既樣子，唯有答應黑熊喇。

應該話…想唔答應都唔得喇。

秋兒姐姐聽到我應承，笑得好開心。

秋兒姐姐為左個社好投入，所以應該好想我為個社出一分力。

但其實我唔係。

我完全冇心為黃社全力。

黃社食撚屎。

「好！天才果然夠爽快！」黑熊哈哈大笑，毫無隊長風範。

唉。

同垃圾踢波會唔會連我自己都垃圾化架？

「咁我同熙熙返落去練啦啦隊先喇。」秋兒姐姐微笑住同黑熊道別：「再見喇隊長。」

「再見喇！」黑熊繼續哈哈大笑：「熙熙，遲啲我會再通知你幾時練波！」

我轉身就走，道別都冇句，不過心入面就屌左幾句。

不過…當我擰轉面，同秋兒姐姐咁啱四目交投既時候，見到佢既笑容，我就覺得…

就算要我做乜都值得。

莫講話只係幫黃社踢波，幫黃社劈友我都得！

題外話，我地學校係有個七人硬地足球場既。不過最近放學既時候都比左A grade校隊練波，四社既足球隊就要輪住黎用。

呢啲係後尾黑熊同我講既。

「咁咪幾好。」秋兒姐姐笑住同我講。

「好？」我不解。

「我覺得…熙熙你黎緊既中學生活，一定會開心過你小學好多。」秋兒姐姐似係真心咁為我而笑。

「哦。」

咁…

至少我而家真係多左一個朋友，一個跟班既。

*

練啦啦隊冇乜特別，不過淇淇見到我回歸好似好開心。

至於比我屌老母果個死人Paul，上次比我寸完之後收歛左好多，雖然仲係敵視住我，但已經唔敢對我單單打打。

係唔敢？定驚我又再搞大佢？

屌佢喇，唔鳩知喎。

至於我呢？睇在秋兒姐姐既份上，我叫做冇揸流灘喇。

不過，由於之前我hea得太犀利，就算我冇揸流灘都好，我同其他同學既配合度都係好撚差。

不過講堅，WFC？

…

或者，要令秋兒姐姐開心，我係咪都應該care下？

放學之後比淇淇拉住一齊走。

除左我，仲有阿必，鄭海欣，同葉佩儀。

似乎早幾日我冇練啦啦隊既時候，佢地都係呢個組合返屋企。

阿必係一個好戇鳩但又好外向既人，氹到鄭海欣同葉佩儀好開心。

雖然，我覺得佢係想氹淇淇。

呢個學校九成既學生對於自己所屬既社真係上晒腦咁款。

好聽啲叫歸屬感。

但其實我覺得呢啲係戇撚鳩。

所以發生左逃練、屌幹事等事之後，我響個社入面變得唔係幾受歡迎。

就算我係一個靚仔都係咁話。

何況，而家既我雖然靚仔，但仍然充滿稚氣？

不過，呢樣野其實都只係暫時性。

因為之後發生左啲事，但呢個係後話。

btw，唔係我自己認自己係一個靚仔架。對於我既外貌呢啲野，係後來某個女仔話比我知既。

你地又估下係邊鳩個？

所以咁既情況下，難得淇淇佢地三個對我冇隔膜，而淇淇更加係好主動咁同我有傾有講。

我唔講野果陣佢會好主動咁同我講野。

朋友…

同文叔佢地既感覺唔同。

今次，我真係開始感覺到，淇淇真係我朋友。

而其他兩條女，鄭海欣就成日好文靜咁唔出聲，而八婆葉佩儀就好似會同阿必鬥咀，雖然同我冇隔膜，但畢竟都冇乜兩句。

不過，阿必同八婆鬥嘴都幾有趣。

（待續）

「我唔係針對你，我係話成個社，都係垃圾」

Diu 成日都係出得一篇？

摩牙啦

quote完文未?

有黑熊 咁有冇大師兄

佢咪就大師兄

屌你老母柒頭仆街死

樓上條柒頭自己死先？

每日一塊刀片

好好睇lm

其實班quote文黨係咪覺得自己quote文畀人屌係好funny？

對唔住，慣咗手勢
下次唔會

算啦，佢地係現實無人關注先左呢d野引人注意

真 睇故就睇故無啦啦quote乜嘢文

咁又冇，雖則淫底係正，但互相有愛嘅淫先係最正

加速、加甜啦

好故 lm

好奇一問
咁樣放入去放到放飯，啲餸同飯會唔會比濕氣整到淋晒？

其實都唔會

呢句真係經典

笑左出黎

熙熙應該冇佢咁乞人憎

係既，不過齋淫都可以好興奮

老實講，太耐我冇記憶喇
但至少冇印象係覺得因為難食而唔想食

二十六

時間過得好快，兩個星期之後水運會眨眼間已經結束。

我地中一既學生作為啦啦隊，唔單止淨係響啦啦隊比賽既時候表演，其他游泳比賽進行緊果陣我地都有為佢地打氣。

其實即係戇鳩鳩咁嗌足成日。

黃社既游泳選手響呢間學校黎講叫做頗為出色，A grade無論男女都壟斷左全場總冠軍，而B grade 男女子都有冠亞軍，但C grade就包晒尾，所以拉平均響運動競技方面全場只得亞軍。

後尾我問秋兒姐姐有冇唔開心，佢就笑住咁答我話只要大家儘左力開心就可以了。

另外果日既重頭戲就係戇撚鳩鳩既啦啦隊表演。

響佔水運會比賽總成績75%既運動競技黃社得到全場亞軍，而唔知點解佔總成績25%咁撚多既水運啦啦隊就成為左我地可唔可以成為全場總冠軍既關鍵。

為左唔好比我出醜，最後班幹事都係妥協，將我放左響最後果排（雖然我矮）。

雖然個排列會冇咁靚，但至少唔會怕我玩野。

屌你咩，咁諗我架！

為左秋兒姐姐，我會玩野咩！

不過咁都好既，至少唔撚駛企響個當眼位柒。

「Y！E！L！L！O！W！Yellow！」大家落力咁大叫埋啲老土又戇鳩既口號。

為左秋兒姐姐，縱使我想鳩hea，但今日我都冇hea。

叫做出儘力喇吓。

不過出儘奶力又好，其他三個社既Form 1都好撚投入，我地最後得第三，而水運會總成績就只得第二。

綠社就獲得全場總冠軍。

宣佈完成績之後，社長同其他部分既幹事好頹咁坐左響度。

受佢地影響，部份中一既同學都一臉頹敗咁既樣。

另外都有啲幹事響度安慰緊中一既小朋友。

秋兒姐姐就負責安慰其他幹事同埋…社長。

屌你老味，社長你係唔撚係男人黎架？而且佢響呢個時刻真係毫無領袖風範架喎。

正如之前所講，呢間學校啲人都痴Q線，當正自己個社係神咁拜，我就坐左響度食住花生咁睇住班戇鳩仔喊苦喊忽。

話就係咁話，不過我發覺其實自己既視線離唔開秋兒姐姐。

…

嗯。

*

難得秋兒姐姐今日完左水運會之後叫我等埋佢等佢收拾好啲物資再同佢一齊返屋企。

「好呀！」為左早啲有得走我仲主動去幫埋手執野：「我黎幫手執喇，你地咁L慢，聽朝都未執完喇D！」

啲字母所代表既粗口我當然冇講出黎，因為我響秋兒姐姐眼中係個乖仔黎！

就係咁，我竟然開始幫班仆街幹事手執拾物資。

從班仆街既眼神中我可以感覺到，佢地以為我食錯左藥。

屌，是旦喇，係咪？

「我又幫手執！」估唔到淇淇見到我幫手執，佢又自告奮勇咁話要一齊執。

然後有幾隻狗公見到淇淇開始幫手執，佢地又幫手執…

然後搞下搞下…全部中一生都開始幫手執…

最戇鳩既，係阿必行過觀眾席見到我地執佢又走上黎執…

佢仲著住綠社既PE衫架…但佢依然無視眾人敵對既目光，厚顏無恥咁走上黎…

最後比幾個我地既中一生抬住手手腳腳咁抬左去出口…

睇住佢一路比人抬一路大叫個樣又幾撚好笑…

而社長同班幹事見到我地幫手執野，就好似好感動咁。

有幾位女幹事仲要特登走埋黎唔該我，但我冇理佢地。

我都唔係諗住幫你地。

我想快啲同秋兒姐姐返屋企啫。

再講…

我見到佢單對單咁安慰既社長個樣，唔知點解有啲嬲嬲地，個感覺非常唔舒服，都係快啲一齊走人算。

就係咁，因為大家既幫手，我地好快就搞掂晒，我同秋兒姐姐就可以返屋企。

*

「熙熙，你同唔同我地一齊走？」淇淇同埋鄭海欣同葉佩儀行過黎問。

「唔喇，我同副社長一齊走。」我回答。

我多數響同學面前會叫返秋兒姐姐做副社長，不過有少數例外。

「副社長？」淇淇有啲疑惑，又有啲驚訝：「乜你地…咁熟既咩？」

哎呀，好煩呀，妳想我點答妳呀。

秋兒姐姐呢個時候微笑咁代我回答：「其實係我住佢對面，由細睇到佢大，所以就當左佢係我細佬咁。」

「哦…」淇淇若有所思：「你果陣講果個家姐…原來係…」

呢個時候，我地已經慢慢咁行到出泳池既大門口。

阿必仲企左響度。

佢響度做乜鳩？

「你仲未走既？」葉佩儀好奇咁問佢。

「冇呀，等埋你地一齊走吖嘛！」佢講完之後有望一望我地。

當然包括我。

的確，自從我返左黎練啦啦隊之後，呢兩個星期都係我地五個人呢個組合放學。

雖然對我黎講只限於五分鐘到巴士站既路程。

「唔…你駛唔駛同你啲朋友仔一齊走先？」秋兒姐姐友善咁問我：「我自己返去先都冇問題。」說罷再向我展露出微笑。

我望一望阿必同淇淇，再搖一搖頭：「唔駛喇，我地一齊行喇。」

阿必見到秋兒姐姐就即刻兩眼發光：「妳好呀靚姐姐！點叫妳好呀？」

「我地見過架喇。」秋兒姐姐微笑道：「果次我去球場接熙熙既時候咪見過囉。」

「係喎！」阿必誇張咁拍左自己雙眼一下，好似陶○宇咁：「我竟然連咁靚既女仔都唔記得。」

唔知點解，我唔係好鍾意阿必用呢種語氣同秋兒姐姐講野

「哼，孤陋寡聞！黃社既副社長都唔識！」呢個時候，葉佩儀突然響毫無預警既情況下寸鳩阿必。

「冇計喇。」阿必聳聳肩：「唔通學妳咁成日記埋啲冇用既野咩？」

「喂！你話我記咩冇用既野呀？」

「成日睇埋啲八卦雜誌，仲唔係記住啲垃圾…？」

趁住佢地兩個響度鳩嘈緊，我拉一拉秋兒姐姐隻手：「不如我地走先。」

「嗯。」於是，秋兒姐姐轉身再向幾位同學道別：「拜拜喇，各位熙熙既朋友。」

然後，冇禮貌既我冇道別就咁頭也不回咁一枝箭走左去。

留低其他人企響原地繼續吵吵鬧鬧。

（待續）

每次雖然好多字，但總係感覺進度好慢

我懷疑緊我同樓主係咪讀同一間中學

今日萬聖節，可唔可以出多一篇

所以而家進度咪5%

等緊梁冰冰😠

我想睇Kitty被無限中出個場面
(誤

點解我feel到會 sad end㗎

好文留名

有文未

支持樓主，頭先一次過追晒威仔個故事

樓豬今日有冇文

其實都係
我想將啲過程打詳細啲，打打下又超晒字數咁又一集了

勿相認

不過好多中學都係好相似既

sorry
因為我其實放左工都好都好多人野搞，一日一篇其實都盡

sad but true

嘩，呢個真係有排
同埋佢戲份應該都唔會太多

甜故部份我懷疑要下個post先到

未必既，細心睇返ocamp故其實happy end同sad end既可能性都有

而家準備出

多謝呀，希望鍾意

文來了

二十七

「做咩係咁望住我？」上左巴士，我坐左響秋兒姐姐隔離，見佢係咁望住我似笑非笑咁，我忍唔住問佢。

「無…」佢講完之後再笑一笑。

同平時溫柔果種笑唔同，今次既笑有幾分調笑既意味。

「喂！妳一定係笑緊啲咩！」

「唔…估唔到你落力打氣嗌口號個樣又幾好笑喎…」秋兒姐姐笑左出黎。

「咩呀！」有冇搞錯，我都係回應緊妳既期望啫…

「咁真係好難得見到你咁認真打氣個樣…」

「哼！」我真係有啲嬲：「我都係聽妳講咋嘛！」

「係喇係喇。」秋兒姐姐微微一笑，再摸一摸我個頭…

噢，突然又唔嬲了。

秋兒姐姐溫柔地道：「你今日真係好落力，雖然配合仲爭啲，不過已經做得好好。」說完笑了笑。

今次既笑容…

同啱啱唔同…

好溫暖…

「係咩？」我扮傻。

「上左中學都差唔多一個月，開始投入到校園同埋社際既生活未呀？」秋兒姐姐轉一轉話題。

呢間學校既人，對社呢樣野上晒腦…

好不幸，呢堆人入面包括秋兒姐姐。

「未。」我今日會儘力比賽都係比面妳咋。

「呵呵。」秋兒姐姐又溫柔咁笑：「過埋個社際足球比賽，可能你就唔同諗法架喇。」

哎…一諗到要同班垃圾一齊比賽就頭痕。

「其實…」我有樣野好唔明：「點解妳咁想我投入社際既活動？」

「唔…」秋兒姐姐答：「我諗…我想幫你搵返你小學既時候得唔到既野。」

「哦？」

「校園既回憶。」秋兒姐姐答：「我後尾上左中學之後先覺得…我小學既時候幫得你唔夠多，所以你先至唔多朋友。」

秋兒姐姐…妳錯喇…

唔係唔多朋友…

…

…

…

而我係根本冇朋友。

「唔關妳事。」我答：「係佢地睇我唔起。」

「可能喇…」秋兒姐姐眼中透出柔和既目光：「當你上到黎，我諗我可以儘量幫你。我唔會直接帶你識朋友，係因為我想鼓勵你建立自己既圈子，唔想你再好似小學果陣咁成日一個人，自己一個孤零零咁放左學自己一個去球場玩。」

然後佢望出窗外，好似回憶緊咁講：「我覺得自己做得唔夠好，先會令你日日放學都一個人。」

其實…真係唔關妳事架…

再者，我從來都唔fucking care。

「你呀，比心機準備好社際足球比賽呀。」秋兒姐姐用手指彈一彈發緊吽哣既我既額頭：「我睇好你架，你一定有好表現。」

我點點頭。

不過我有好表現有乜野用？

成班隊友都好似豬咁。

「我會場場都黎睇你架！」秋兒姐姐對住我甜甜地笑。

唔知點解，呢句說話好似為我注入左無限既力量咁。

我大力點頭。

*

因為我之前放學要去個濕鳩啦啦隊練習，所以直至到完左水運會之後我先至正式歸隊返黃社足球隊練習。

不過根據黑熊所講，由於要遷就A grade足球隊既練習時間，其實我加入左黃社足球隊之後，只係錯過左兩次練波。

今日放學之後我第一次練波。

至於踢波呢？完左水運會之後就成日同阿必去同文叔佢地踢，所以狀態都仲keep得到。

「點呀，一路都唔出聲咁，好緊張呀？哈哈。」換完衫之後黑熊一路同我響更衣室行出黎一邊問我。

仲好豪邁咁大笑。

緊張？

我係驚緊班隊友有幾屎咋！

我冇出聲繼續行。

「喂，你都幾cool架喎！」黑熊又哈哈大笑：「定其實天才其實都係一個怕醜仔黎呀？」

「不如行快小小。」我忍唔住開口。

唔撚想再聽佢鳩up。

「哦，天才心急想見新隊友？」黑熊加快速度：「好，你一定會同佢地好夾！」

夾你老味。

終於，黎到學校既硬地足球場，有唔少隊友已經到左響度練緊波。

亦有同學響度觀看我地既練習。

「喂！各位！」黑熊向住球場入面咆哮。

痴鳩線，黑熊佢響正我耳仔邊大叫，好撚大聲。

「今日我帶左位新隊友黎！」黑熊指住我：「余正熙，我之前同大家提過既黃社足球新希望！」

我就咁望住大家。

大家又望返我，其中一個開始同我打招呼兼自我介紹：「你好…我係4E班既Simon，係踢中場架。」

「哦，你好。」我肯比反應我覺得自己已經好有禮貌。

「喂，我地之前響屋邨個球場見過面架喇，同你一樣係前鋒，我叫阿文，係隊長既同班同學，大家都叫我文哥，你認唔認得我呀？」一個矮矮肥肥既師兄說道。

「唔認得。」我簡潔地回答。

文哥？你啲波屎到我都記你唔到你仲想我叫你阿哥？

我暫時稱呼佢為柒頭文先喇不如。

「呃…」柒頭文估唔到我咁直接回答，有啲尷尬。

「而家先認識都唔怕遲，大家好快就會打成一片架啦！」我好奇怪點解黑熊可以成日都keep住咁豪邁咁high。

之後陸續有其他成員介紹自己。

簡單咁講下喇，社際足球比賽係七人比賽，每個社有14個球員，而唔計我既話今年有兩個新球員，一個係3A班既John仔，踢後衛，另一個係3E班阿承，佢應該係後備守門員。

最尾同我握手既，係一條睇落好撚寸既死MK。

「喂，你又叫阿熙，我又叫阿曦，應該好夾先係。」佢伸出手想同我握，但老實講佢既目光完全唔友善：「我讀5C，全名叫莫家曦，所以大家都叫我做MK曦。」

「哦。」我照舊鳩hea應佢算。

握手。

！

！

！

好撚大力！

我完全反應唔切！

我抬頭望佢，佢仲係一副笑得好賤既樣。

唔撚得，我細佢四年，唔夠佢大力。

我只有谷紅塊面咁望撚住佢。

「好喇，你地握夠喇，快啲開始練習啦！」黑熊明顯睇唔出發生乜撚柒野事。

鬆手。

我住MK曦。

屌你老母。

（待續）

我冇追其他故啊，遲啲追下先

多謝
不過唔追照睇呢個故都應該ok

幾時可以錫大姐姐

等睇𤋮仔射爆MK曦

我要呀叔

屌姐姐 定係屌文叔好

要睇多d關於足球

扭撚爆條傻閪啦

前幾日追返ocamp故
講分手個part真係寫得好好
好鬼虐心

要循序漸進，慢慢黎

通常啲MK仔得把口

非想要班阿叔做咩先

後面果句…
非基故

會架
足球對於阿熙好重要，尤其是佢中學既時候

有機會
隊友都照扭

多謝呀，你地鍾意睇就好

我愛呀叔

又再次承認係自傳?

[black][/black]

Push

幾時踢會呀 好似流浪？

睇嚟打後幾篇會變足球小將

如果最後， 唔係同秋兒姐姐 結婚

我一定block 9樓主

洗唔洗咁樣

我覺得最後會同淇淇一齊wo

可以block定

Haha
放過我喇

係呀
垃垃隊

都係
會有小小講下佢踢波

嘩
唔好喇

其實仲有其他女角會出場既

二十八

「後日就係比賽，今日係比賽之前最後一次練波，大家要比心機。」黑熊進入左隊長mode：「而且今次既對手係綠社，我地唔可以輸！」

哦，原來咁快就要比賽…真係唔撚知喎。

不過黑熊講得啱，比賽就係要贏！

「但係…」John仔有小小膽怯咁望住黑熊，再講：「佢地係上年足球冠軍，而我地只係包尾…」

WTF乜撚野話？

黃社包尾咁撚廢架咩？

…

轟！

黑熊就好似自己真係破○之王入面個黑熊咁一拳轟左落John仔個頭上面。

John仔抱住個頭面容扭曲：「講事實都唔得…」

「事實係，足球比賽呢家野，係一場一場黎計既，你唔好滅自己威風！」黑熊再指一指我：「況且我地今年有余正熙既加入，情況唔同晒架喇！」

除左柒頭文之外個個都望住我面露驚訝既表情。

柒頭文應該因為同過我踢波，所以就冇乜點吃驚。

「嘿，就睇下你乜野料。」MK曦一面不屑咁道。

屌你啦，一陣如果有分隊賽我扭撚死你條仆街。

*

不過扭撚死MK曦呢件事冇發生到。

因為…分組賽既時候，黑熊將我同佢一齊分左響正選隊。

另外，我對我既隊友們有乜野評價？

廢。

真係好撚廢。

咁撚廢既，真係唔怪之得黃社上年社際足球比賽包尾。

作為前鋒，如果中場既傳送好啲，係可以創造到好撚多機會。

最近同阿必去踢波，佢呢方面既進步就好顯著。

但柒頭文同另一個叫倫哥既中場，比埋啲波冇黎尺寸，完全唔啱位要我追到仆街。

再唔係就面對面怒ban個波比我。

喂屌你咩，好彩你傳波果個對象係我，就算咁鳩大力都可以控得定個波啫，第二個應該反應唔切，又或者將個波唔知反彈左去邊。

我地正選既後防勁唔勁我完全睇唔出，因為後備隊好似連半場都未試過過…

但觀乎佢地既first touch，場上既判斷等，我覺得唔會勁得去邊。

黑熊守龍既技術我之前響街場就見識過喇，基本上都唔勁得去邊架喇，但水準已經比其他隊友高好多。

後備隊既後防更加係廢中之廢，我拎住個行路咁慢咁扭波都可以直行直過…求其射一腳埋去，只要射中龍門框基本上入鳩梗。（當然呢度講緊既只限我，其他正選隊既隊友都係唔係次次扭得過同射得入既。）

老實講，長久地同呢班垃圾踢波，我好懷疑自己會慢慢keep住退步…

*

「哈哈哈！余同學，你比我想像之中更加勁，後日對綠社入波既責任靠晒你！」黑熊再次豪邁咁大笑。

「係囉係囉，估唔到同我地咁夾！」倫哥好似好興奮。

屌，夾你老味，諗返起啱啱你啲近距離衝力傳球就真係想打柒你。

「哦。」聽到隊友們既讚賞，我繼續hea應。

「隊長…」John仔把聲好細好淆底咁，再指一指觀眾席果面：「綠社既隊長黎左睇我地軍情…」

「屌，唔駛理佢！」黑熊連粗都爆埋。

「但係…咁佢地咪知我地有熙仔囉…」John仔仲係好淆咁講：「一陣佢地針對性咁搵人mark實佢咁點算好？」

屌，我好似冇比過你叫我做熙仔…

btw，乜你覺得搵人就一定mark到我架喇咩？

轟！

John仔頭頂又中一鎚。

「嗚…」John仔又捧住個頭。

黑熊威風凜凜咁講：「我有個必勝戰術都未講出黎，今日連練都冇練過，佢地知條鐵咩！嘿嘿嘿，到時果日佢地就知死。」

練都唔駛練就必勝既戰術？

我都好撚想知道係乜柒野戰術咁撚巴閉。

「好，散隊！」黑熊大叫：「千其唔好比社既人知道我地有余同學呢個秘密武器！」

…

人地綠社既隊長唔係睇晒喇咩？

戇鳩，咁不如你就直接叫我比賽開波果陣先黎啦…

不過我冇出聲，因為我唔想好似John仔咁頭上無端端多鳩左幾個腫瘤…

*

經過左兩個星期，有啲唔係好慣冇左淇淇同阿必一齊放學添。

雖然…只係短短五分鐘既路程，而且我又唔多出聲，但係…

…

嗯…

果陣又真係幾開心既…

換完衫，我自己一個走出更衣室，去到巴士站等巴士。

等下等下，有另一個人影慢慢咁行緊過黎。

係John仔。

佢企左響我隔離：「熙仔…」佢有啲怕醜咁講：「你好。」

「嗯。」我又係好hea咁應佢。

本來我想屌柒佢，叫佢咪撚再叫我熙仔，不過諗起秋兒姐姐叫我對新朋友要友善啲，呢句我最後都冇屌到出黎。

而且話晒佢都係高我兩form既師兄。

沉默。

好快就有巴士到站。

我拿拿淋上左去先，免得見住John仔又冇野講咁尷尬。

嘟。

咦？John仔又跟住上左黎既？

我上左巴士上層求其搵左個位坐。

佢坐左響我隔離。

…

「…」我無言。

同你好熟？

「係呢…你踢波點解咁勁既？」John仔打開話題。

戇鳩，你想我點答你？

「基本野啫。」我真心咁回答。

對於我黎講，真係基本野黎啫。

「希望…靠你黃社足球隊真係可以拎到好成績喇。」John仔嘆左口氣。

（待續）

會唔會咁啱有個前鋒叫志偉或者志強
又或者有個叫後備龍姓林著3號波衫

黎多篇啦好嗎

1more

下篇有冇叔叔

唔通我同樓主做過隊友

可以食晒咁多女， 不過結婚一定要搵秋兒姐姐

踢9號位既我完全明白你感受
垃圾後防 雪糕桶咁 中場又冇輸送
下下要我落返中場攞波自己去 攰撚到仆街

好好睇第一次覆
家姐好Warm.
支持樓主 等你出文

八號好波,八號好波 mark實八號.jpg

暫時應該唔係呢啲名
不過係一個好提議，之後既隊友可以諗下

多謝支持，遲啲有時間都試下加速
但始終我現實世界都有野做，請見諒

其實點樣覆空白內容架

遲啲有機會試下再加速喇

克仔巴你係叔控黎？

本故事純屬虛構，如有雷同，實屬巧合

唔知架

能者多勞
你肯落去幫手算好，有啲響前面食花生

多謝支持鍾意睇就好

用左一日時間睇返阿冰同阿威個故 雖然入面啲野一樣野都無經歷過 但係唔知點解好代入到 睇到好揪心 樓主好波

等文

都係老土啲果句：你地啱睇就好

準備出文

而家出

二十九

哦？

或者呢個時候係我八下我地黃社足球隊歷史同對手綠社實力既好機會。

John仔似係乜野都會講出黎比我聽既人。

「黃社…響四社入面黎講既實力如何？」我第一次主動問問題。

「哦？你問我？」John仔反問。

戇鳩，唔係問你問邊個？

我點點頭。

「哦哦！」John仔好似顯得有啲高興：「今年有左你應該會勁左好多，不過…」

「不過？」

「不過上年包尾…踢左三場一球都入唔到，失左十八球…」

「…」

「不過，佢地已經好比心機架喇！」John仔好似想急住澄清。

不過對於我黎講，佢好似越描越黑…

比心機踢都要平均每場輸六球係乜野玩法？

「咁綠社勁唔勁？」我都係轉一轉移話題。

「佢地好勁架，差唔多全部隊員都係校隊既主力黎！」John仔好似本百科全書咁回答。

不過，老實講，就算你係校隊又點？一定好勁？

黑熊夠係校隊喇，咪一樣比我數？

「我地有幾多個校隊？」不過呢樣野我都想知。

「…」John仔面露猶豫之色，半响之後先講：「…兩個。」

「嗯…」我沉思左一下：「一個係隊長，另一個係？」

「文哥。」

我爭啲成個人彈起身。

呢條面對面都傳左個衝力傳球既撚樣都係校隊？

咁我可唔可以推測其實果班所謂校隊其實都係好撚廢？

「不過得黑熊係正選。」John仔見到我個反應回答。

有個校隊正選守門員都可以失18球，係黑熊名過其實？定係後防太屎？定對面真係太勁？

「咁果個好囂張既乜春野曦呢？」我諗起MK曦，睇佢咁寸，仲以為佢好撚勁，但似乎佢連校隊都唔係。

「佢？佢得把口架咋，佢好似年年走去選拔但係都入選唔到校隊。打架佢就叻，佢好似響學校外面成日搞事架。」

…

屌。

仲以為佢好撚勁。

「唉。隊長話唔可以輸…」隔左半响之後John仔又嘆道：「水運會輸左比綠社已經好唔抵，但果陣都話其實我地係有機會贏。不過…要我地足球隊贏綠社，根本冇可能…」

真係廢柴。

垃圾。

未比賽已經諗住會輸，咁點會贏得到？

我冇再理佢，亦都唔撚想再理佢，自顧自咁望返出窗外。

John仔見我冇出聲，佢都冇再出聲。

一路到落車。

*

比賽之前果晚同文叔阿必佢地踢完波出左身汗之後返到屋企，發現秋兒姐姐煮左比平時更加多餸比我食。

「特登煮多啲比你食架。」仲著住校裙但又著住圍裙既秋兒姐姐微笑說：「聽日加油！」

「唓！淨係比賽先煮多啲餸比我食！」我扮下野咁講。

其實心底下好開心。

個心…仲有啲甜甜地。

「哈哈。」秋兒姐姐摸一摸我頭頂：「你去廳度坐下先喇，好快有得食。」

「唔駛我幫手？」

「你好好抖下準備聽日比賽喇。」秋兒姐姐推左我出廚房。

哦…

是旦喇。

我諗起上次我煮既地獄菜式…唔去幫手可能都係正確既決定。

*

開飯。

「聽日比賽架喇喎，熙熙你緊唔緊張？」秋兒姐姐一邊食飯一邊溫柔咁問我。

「唔撚張呀。」我含住啖飯口齒不清咁講。

與其講緊張，不如話擔心班豬隊友既表現好過。

「喂，你講粗口！」

「冇呀。」我吞左啖飯：「可能啱啱含住啖飯講得唔清楚啫。」

秋兒姐姐輕輕力拍左我個頭一下：「都唔準！」

「哦…」

隔左陣之後，我叫一叫左聲秋兒姐姐。

「嗯？」

我都係忍唔住想問一樣野：「其實…點解我識幾個黃社既同學都好似好憎綠社咁既？」

林必才係綠社。

但佢個人除左戇鳩啲之外都好好。

「點解你咁講呢？」秋兒姐姐雙眼望實我。

「唔…上次水運會見到社長聽到綠社最後爬過我地頭既時候既反應，已經有小小咁覺得。」上次社長係喊到收唔到聲，但比我果種感覺係好唔忿氣、好唔想輸咁：「呢幾日啲高form小小既足球隊隊友一講到聽日既比賽就好似咬牙切齒咁，話一定要贏。」

「唔…」秋兒姐姐微微一笑：「你唔駛理佢地，記住無論大家係邊一個社都好，其實都係同一間學校既同學，你既朋友入面必然會有其他社既同學仔。」

我諗起我既跟班阿必，點一點頭。

「Kitty姐姐都係綠社，但我同佢咪一樣咁好朋友？」秋兒姐姐起身開始執碗：「唔好諗咁多，聽日好好咁比賽，儘左力就得架喇。」

錯！

儘左力就梗係要贏喇！

「你快啲做埋功課好休息喇。」秋兒姐姐開始洗碗。

「嗯。」

我向大門口走去，但開門之前停低左腳步。

「秋兒姐姐。」

「嗯？」廚房入面傳黎秋兒姐姐既聲音。

「妳聽日會過黎睇我比賽？」雖然我估佢會黎，但我都想問問。

「梗係會喇。」秋兒姐姐好理所當然咁回答。

我心入面不其然湧出左一種好開心既感覺。

「我係副社長黎架嘛。」

（待續）

Kitty幾時同小 dee dee 玩

Kitty姐姐應該係痴女黎

踢完場波 全校都識熙仔

搞撚錯呀

咁耐仲未出比賽

就黎想block左樓主佢

會唔會好似足球小將咁 踢一場波都要出十幾集

啲女爭住含

咪臭係，出左29篇，唔好話扑野，就連熙熙對秋兒姐姐既性幻想乜柒都冇

btw，我其實係黎支持樓主的

無性幻想都起碼打個飛機呀

飛機都唔撚識打

新讀者lm 好好睇 加油
熙熙比賽會唔會受傷然後心疼死姐姐

加速 出多篇

自己鐘意既女仔睇自己踢波會勁好多
好似唔識攰咁 但正路都輸喇 對面全校隊
多數寫到好熱血 輸一球咁 利申：鳩估

黃社 VS 綠社

開盤
綠社讓一球

主客和 黃社贏4.90 和3.55 綠社贏1.57
半場主客和 黃社贏5.40 和2.12 綠社贏2.12
讓球主客和 黃社[+1]2.20 和3.2 綠社[-1]2.77
入球大細 [2.5] 大1.95 細1.75
半場入球大細 [1.5] 大2.92 細1.35

因為佢不舉點打姐

半大
全大
半和

利申，我代樓主出盤，錢就樓主賠

半大 100
讓球和 100

每一日篇唔夠喉

大波 綠win冇得輸

加速加速

幾時可以揸秋兒姐姐對波、啜lin、奶閪、中出呀

首先多謝大家既支持先。

見有唔少讀者們提到想加速、加甜既問題，所以都想統一回應下

每日一篇其實暫時已經係我既極限…因為我除左返工放工之外，返到屋企都有野做。好耐之前樓主都自爆過自己係同另一半一齊住，而另一半其實係唔知我響連登出緊故既，所以想再加速又會再難小小。原本其實我諗住再悠閒啲隔日先一篇，但係真係有賴你地既支持先比到動力我每日一更，如果再想加速既，我會儘量，如果出到既一定會出，但我始終唔係全職作家，有時出唔到既都希望大家體諒。

故事進度方面，其實ocamp故果陣都已經有讀者提過，好似寫好多字但故事既推進仍然好慢。呢個係因為我通常寫寫下一件事為左唔好忽略某啲細節就會越寫越多字。而每集既字數其實係差唔多既，所以就會變左故事推進得慢。呢個一樣希望大家見諒，除非cut晒啲細節位，如果唔係都好難響少既字數度推快個故仔進度。

最後關於甜方面，始終呢個我自己既定位唔係甜故，甜會有，但只係會當成故事中其中一啲情節而唔係重點，而呢一樣野暫時都唔諗住改變，所以真係想睇甜既讀者，可能要再稍為等等，令你地失望，非常唔好意思。

多謝大家有追我呢個故，真心既，有你地既支持，我先至可以響故台出呢度第5個故。所以如果樓主真係有咩做得不足既地方，請留言我會儘量改善。但如果有啲位係改唔到住既，都希望你地包容一下。

再一次，多謝大家。

好鬼pro

50萬半大 350萬全大 thx

十扑十扑

樓主加油太chur就唞下

黃社大勝 熙熙帶帽

支持
個胡真係好正！

故

好耐冇追過故
lm

G持樓主 睇住樓主其他d故頂下癮先

支持樓主

支持

多謝，不過我都會儘量維持一日一更既

不過佢啲隊友咁屎波

覺得好睇就好了

希望都啱你睇喇

多謝一言巴

多謝小熊巴

三十

「哦…」我聽到秋兒姐姐補充既呢一句有小小失落。

妳黎睇我比賽，只係因為副社長既職責所在？定只係妳多口講埋呢句？

唔知點解，有小小失望…

「咁…我返過去做功課同休息先喇…」我向大門走去。

「熙熙。」秋兒姐姐從廚房探頭出黎。

「唔？」我擰轉頭望返住佢。

「聽日加油呀！」秋兒姐姐做左個打氣既手勢。

「嗯。」我勉強打起精神笑左笑，之後走返屋企。

「記住做功課呀，一陣我過黎check你架。」秋兒姐姐又提我。

「嗯。」

*

果晚我冇做到功課，唔知點解冇乜心情。當然我唔交功課其實都平常事…

我返到屋企已經冇熄燈就上床休息…發下白日夢。

不知不覺夜深了，胡思亂想到十一點幾。

秋兒姐姐真係過黎諗住check我功課。不過我攤左響張床上面，好似訓著左咁，通常呢啲情況，秋兒姐姐一過到黎見到我唔小心訓左，都唔會打擾我，就咁幫我熄燈，所以有時佢唔知我未做晒功課。

今日都唔例外。

佢入黎果陣我扮到已經訓左覺，但我聽到佢走左入間房再坐左響床邊。

卜卜…卜卜…

唔知點解我個心突然之間跳得好快…

我感覺到佢用佢柔滑既手輕輕咁撫摸左我頭髮。

不過…

僅此而已。

冇做到其他野。

秋兒姐姐響我床邊坐左一陣，都起身慢慢咁離去，幫我熄晒所有燈。

佢咁勤力，返到去就算幾夜都會繼續溫書吧。

隨住佢既離開，我既心跳都逐漸回復正常…

聽到佢離開，再過左一陣之後，我微微咁打開雙眼確認。

知道佢真係走左之後，自己情不自禁咁摸向佢啱啱坐既地方，感受佢既餘溫…

我擰轉身望住天花板…

點解我上左中學之後…明明見多左秋兒姐姐，但點解反而好似更加牽掛住佢咁既…？

或者…係因為佢響學校太出眾喇，所以我覺得佢真係好叻…更加對佢產生左敬愛之意…

我諗，我真係以有呢個咁叻既家姐為榮！

好，唔好再諗無謂野，好好地休息下，聽日場波仲要carry住成班廢柴踢波架。

*

我地學校有好多唔同既社際比賽，最大型既有陸運會同水運會，兩個加埋佔既社際比賽既總和成50%。

仲有另一個大型既社際比賽，就係sinnging contest。係，你冇睇錯，我地學校既sing con係以社際為單位既，但由於參加人數係有限制，所以雖然係大型既比賽，但係只係佔社際比賽既10%總分。要踏足最後既大舞台（時間係考完試大概一月尾左右喇），一定要經過初賽，不過此乃後話。

至於其他既社際比賽包括球類（籃足排乒羽），仲有中英文辯論比賽、中英文朗誦比賽等等，所有比賽加加埋埋佔埋最後果40%。

而所有呢啲比賽，大部份會響每一年既一月之前完成晒，方便要考公開試既同學參加。所以每個學年既上學期其實社與社之間既競爭氣氛相當濃厚。

由其係呢度啲學生好似痴撚左線咁，對自己所屬既社有一種好似宗教狂熱咁撚柒樣既信仰。所以，無論係任何既比賽，都會吸引到好多社員自發入場打氣（即使唔係水運會果種戇鳩啦啦隊）。

其實都幾痴撚線。

順帶一提，秋兒姐姐好似係黃社中英文辯論隊既主力，不過呢啲比賽太悶，我冇去睇過。

不過又老老實實，我呢啲摺撚到仆街，日日小息同午飯時間都響課室入面訓下覺，所以其實唔係好感受到個氣氛有幾熾熱。

不過，今日始終係要上戰場既日子，就算係我地班既同社既同學，即使因為之前啦啦隊事件唔係幾鍾意我都好，都走過黎同我打氣。

而且我係四社所有球類運動既代表隊入面唯一一個中一學生，所以更加引人注目。（我地學校lobby度每個社有個壁報板，上面list晒所有唔同比賽既社際代表隊成員名單。）

當中黃社既同學就梗係唔少得淇淇、鄭海欣同葉佩儀。其中淇淇特登買左支大支裝既寶○力比我，都幾誇張。

「唔凍架喎。」我摸一摸支寶○力：「擺到一陣間Lunch time比賽直情會變熱添。」

冇錯，我地學校係戇鳩鳩地將社際既球類比賽分響唔同時間比賽，而最受歡迎既足球、籃球同排球都係響Lunch Time舉行。

好撚易盲腸炎架屌你老母。

「哼，唔要我收返。」淇淇作狀收返支寶○力。

「我要，我要…」我投降。

「我地都買左啲糖請你食呀。」其餘兩女攞左兩筒能○利軟糖出黎。

…

食糖對於比賽黎講其實冇乜用處。

本來想屌柒佢地，不過我又諗起秋兒姐姐叫我要友善啲對同學，所以我好簡潔咁道謝：「哦，多謝。」

「點解…你對我地咁cool…對淇淇就咁好既…？」一向文靜既鄭海欣突然咁問。

個樣紅晒，好似鼓起左好大既勇氣黎問。

咁老實講，平時就算一齊放學，我都好似唔多理佢同葉佩儀。

「冇呀。」我再次好簡潔咁答。

不過佢地始終冇我同淇淇咁熟，我份人又唔主動，所以都好正常？

「唔通…」葉佩儀突然間露出八婆既表情：「你知道淇淇佢…」

「喂！喂！唔準亂講野！」淇淇突然脹紅左塊面，好急好亂咁亂叫。

「…佢買呢支寶○力排左好耐隊？」說完之後佢向淇淇單眼咁笑左笑。

乜料呀？

淇淇有小小不知所措咁望住八婆，八婆就對住佢陰陰咀笑…

我就完全唔知發生緊乜野事…

（待續）

講真 淇淇好慘

買糖

冇甜唔緊要 最緊要加速故事推快d就可以

樓豬加油！
如果出書我買硬

推post

食淇淇未

頂，仲諗住今晚有波睇

Ching咁pro得唔得㗎

仲有千奇唔好比女朋友上莊

樓主加油 辛苦曬 最緊要好睇 等你

岩岩追哂ocamp 女女故
依家就推爆呢個post

淇淇應該就係果個想拎處黎留住熙熙果個人

留到個人都留唔到個心

佢唔知熙熙對秋兒姐姐有好感既，其實連熙熙自己而家都唔知

遲啲有甜

我儘量
不過甜就會有既，劇情所需

多謝呀！
咁大頂高帽送比我希望有機會喇

格雷巴個盤要繼續開住先喇

不過秋兒姐姐已經上左

多謝，你地既支持係最緊要

唔劇透住，不過呢一part都好多線索推斷到既

做自己，始終都係義務工作

新讀者lm
早幾日追埋ocamp故
樓豬加油

請問師兄／姐個ocamp故叫咩名，謝謝

開波未

好好睇lmlmlm

入樓主個profile睇

謝

中學社都無所謂

大學真係咪制

我去玩下就ok

女朋友不了

仲以為開新po了

推，開波未

俾MK組爸呃咗隻豬兼中山即飛

唔好意思，今日有啲忙
留言唔可以逐個覆到

出住文比大家先
多謝支持

三十一

除左同社既同學仔之外，仲有個綠社既仆街仔叫做林必才。

有啲人越熟你會覺得佢越戇鳩，阿必應該係其中一個。

「喂，有件好震驚既消息要同你講！」阿必由今朝開始已經煩鳩住我。Well…畢竟佢都係綠社既人，想我地輸都好鳩正常。

btw而家係小息過後既數學堂。

「點撚樣呀？」我唔耐煩咁問。

「原來你地黃社既足球隊上年輸比我地綠社九比零喎！」阿必故作驚訝咁同我講。

「哦，係咩？」我冇佢咁好氣。

不過對於我黎講呢個都算係一個新資訊，原來上十八球入面有九球係失比綠社既…

「喂，比啲反應喇仆街仔。」阿必搖我個頭。

「屌你咪撚搞喇。」我伏左響枱上面：「你係咪想比Miss Lee見到呀屌。」

「咁你比啲反應我咪唔搞你囉。」阿必仲搖緊。

「嘩，你地好勁呀。」我冇氣冇力咁答佢：「咁得未？」

「收住貨先喇。」阿必終於停手。

由於史sir太hea既關係，開學到而家都冇調過位，我地兩個仲坐緊響最後一排既角落頭，加上我地兩個都唔高大，成撚日響度細細聲傾計都冇老師發現。

我繼續伏響枱，望住個窗，其實冇心聽書。

緊張？一啲都唔緊張。

我在乎既，只係希望可以秋兒姐姐面前一顯身手。

「喂，柒頭。」阿必又叫我。

「點撚樣呀？」我轉過頭望住佢：「聽書喇仆街。」

「雖然我想綠社贏，但你地就算都要輸都好好睇睇呀。」阿必伸左佢右手既拳頭出黎。

呵，呢種叫唔叫做另類既打氣呢？

我用左拳輕輕回擊：「一陣炒鳩你地呀。」

「哈，炒到咪炒囉！」阿必回應：「炒蛋就有你份。」

「林必才。」Miss Lee突然叫阿必：「你出黎計呢題數喇。」

「哦，好，冇問題！」難得阿必即時比到反應，但出左去就響度亂寫，仲畫左隻烏龜。

「林必才，你放學落黎見我。」Miss Lee又冇即時發嬲，只係留左呢一句比阿必…

「吓…」

我就響後面忍唔住笑到仆街…

*

響更衣室入面，兩隊既球員響度換PE衫，大家都冇乜出聲，個氣氛其實都嚴肅。

黑熊響個大袋度拎左堆黃色有號碼既背心出黎，再按號碼分比大家。

「余同學，呢件特登留比你架。」黑熊將件10號既背心交比我：「你今日既表現要對得住呢個number呀。」

10號？

呢一刻我完全一頭冒水。

唔好唔記得，雖然我踢波勁，但基本上除左文叔佢地之外，我係冇接觸過任何足球既資訊，根本唔知啲號碼有乜野含義。

窮撚既我連報紙都冇買，體育版都唔會留意，電視壞鳩左，連足球○將都冇得睇。

係後尾我先知道，通常每一隊既皇牌球員都會著10號波衫。

就好似足球○將入面姓戴果位當足球係朋友既傻閪一樣。

所以呢一刻，對我黎講呢件背心，只係一個有號碼既背心，冇乜特別。

「好喇！大家換好衫就出去！」黑熊無視其他在場既綠社球員，向我地所有人大吼。

「哦？咁快出去送死呀？」有個綠社既高form寸黑熊：「上好似上年咁比我地大炒？」

「邊個炒邊個都未知！」黑熊把聲勁到拆天。

「你話…」綠社高form仲想講野。

我忍唔住出聲：「喂屌，你唔好再撩佢講野喇，我就黎耳聾。」

我真心話黎。

有一、兩個綠社既球員聽到我咁講笑左出黎。

「好好笑咩？」高form轉向佢既隊員。

呢個時候黑熊已經走左出更衣室。

「細路，你咁寸，叫乜野名？」高form想盤我。

屌，講真心話都叫寸？

呢間學校啲人係咪戇鳩？

所以我理都冇理到佢，頭也不回咁出左更衣室。

「喂，我同你講野呀！」條撚樣把聲仲響後面傳緊出黎…

*

我發覺由更衣室行去足球場呢一段路，都吸引到唔少人既目光。

奇怪既係，大多數既目光都集中響我身上。

「喂…點解黃社有個小學生踢社際既？」

「著10號架…咁巴閉既？」

「可能係果啲乜野神童跳班呢。」

「果個細路個樣好cute好可愛呀。」

「係囉係囉，大個左應該會好靚仔架。」

「好想埋去啜佢一啖，嘻嘻。」屌，講呢句既係Kitty姐姐。

「妳細路仔都啱？」

「咁佢真係好可愛又好靚仔吖嘛！」Kitty姐姐好姣咁回答。

「黃社冇人到要搵小學生踢波呀？」

「可能當比啲細路仔鍛鍊身體，哈哈。」

屌你班人既老母，其實我聽撚到晒架。

唔經唔覺，差唔多行到球場。

（待續）

睇嚟場波要踢幾日

教練！我想踢波呀
幾時先踢波呀

今日篇文做乜鳩
更衣室入面又唔係屌閪，使乜咁詳盡
開波未呀，我好眼訓呀

me2

係等開波都要幾日

feel到一個攻勢一日

雖然知樓主你有苦處唔可以出多啲但係你啲故事既節奏真係有啲啲問題 但係支持既

一次過追返曬樓主以前啲故
唉啊冰

仆街又要等聽日

戲肉先嚟要等聽聽日

我要食kitty

熙熙俾Kitty帶壞
學識調教秋兒姐姐

主角同班呀叔有冇聯絡

好想快d到聽日有得睇文
一個扭十個炒尻綠社

未開波就完

feel到好多更衣室事件

屌 加速
唔想幾日幾夜先踢完場波

喲呀叔呢喂，樓主

求加速追咗好耐

唔係同足球x將一樣呀，踢場波都播十幾集呀樓主

都應該真係會寫幾集

就開波架喇

都係
可能太過枝節，我留意下

多謝你既意見，我會留意下

佢戲份就黎會多返

唔緊要幾鍾意踢波劇情 精彩就得

秋兒姐姐係賢妻良母型

有呀，啱啱先同佢地踢完波

扭爆佢

完post？

咁都可能真係要寫幾集

多謝！
我儘量

又唔會十幾集既

希望寫出黎啱睇喇

呀叔都老喇?

o camp 故寫中堅位都唔錯
今次寫前鋒應該仲好睇

個劇情無乜推進
個feel似寫日記

速度

雖然劇情好似冇咩推進，但樓主將每個情節寫到好細，反而咁樣好有代入感，咁先好睇

同意

文

咁好睇就要留名支持

設定係五十幾歲左右喇

多謝意見，我都會檢討下

多謝，我研究下取個平衡

總之就多謝喇

不過我可能都要檢討下
要睇下唔同意見
中間取得平衡

來了

三十二

去到足球場。

我離遠已經見到秋兒姐姐。

佢同埋班社長，仲有日成班幹事響埋一齊，整緊啲打氣既用具。

今次既用具比起水運會簡單好多，得幾塊牌仔。

我正想行埋去同秋兒姐姐傾幾句，突然有把聲響我隔離傳出黎：「熙熙！」

我擰轉頭望一望，原來係淇淇。鄭海欣同葉佩儀都響隔離。

仲有…唔知點解，應該係綠社支持者既阿必都企左響佢地隔離…

「比你架！」淇淇塞左隻香蕉比我。

「做咩請我食蕉？」我問。請我吔蕉都有既？

「我見你頭先都冇食野。」淇淇答：「食香蕉補充能量喇。」

「哦。」我接過香蕉：「但係點解係香蕉既？」

「柒頭，頭先我最敬愛既女班長咪話左食香蕉可以補充能量囉！」阿必寸柒柒咁講。

喂，跟班可以咁同主子講野既咩？

最近越熟佢就越撚放肆！

我住佢。

「係呀，我上網睇架。」淇淇呢句說話緩和氣氛，再將另一樣野塞比我：「仲有呀，我特登買比你既寶○力你都冇拎，哼！」

係喎，唔記得左添。

我搣完隻蕉吞落肚，一手將蕉皮求鳩其亂掉，一邊講伸手將寶○力比返淇淇：「妳幫我揸住先，我一陣間飲。」

淇淇甜甜一笑：「咁你記得搵我呀。」之後又扮嬲咁講：「你快啲執返塊蕉皮呀！」

「有冇搞錯，要女班長做咕喱！」阿必插口。

「咁你幫佢拎攞屌。」我屌鳩阿必。

阿必突然間一副恍然大悟既樣，揮空打左一鎚：「係喎，點解我諗唔到既？」跟住伸手就要去拎支寶○力。

「因為你蠢囉！」葉佩儀突然間插咀，同阿必講：「喂，你唔好再阻住佢地二人世界喇。」

「喂，死人阿儀！」淇淇拍一拍葉佩儀膊頭。

屌，成班八婆又黎料，我轉身走去球場，繼續去搵秋兒姐姐講幾句。

我突然醒起一樣野：「點解妳會有隻蕉既？」

淇淇都未開口答，葉佩儀條八婆已經搶住答：「淇淇估到你會飯都唔食就會去比賽，今朝特登去超級市場買架！」

「喂，唔好再講喇！」淇淇再轉頭向我講：「你要就要，唔要就比返我！」

我指一指響地上面塊蕉皮：「食左喇喎，點比返妳？」

「喂，原來你仲未執返！一陣跣親人點算！」淇淇不滿地道。

「冇咁易既。」我繼續行：「我行先喇。」

「喂！」我唔理淇淇，自己向秋兒姐姐既方向行過去。

點知我都未行夠兩步，我就感覺到後領比人好大力咁扯住。

屌，邊撚個呀？

「哈哈哈哈，果邊係啲幹事搞道具既地方！」黑熊把豪邁既聲音響身後傳左出黎：「我地向球場呢邊行呀，唔好行錯！」

然後加緊力度扯我過去：「快啲過黎開賽前會議，有個必勝既戰術要教你地！」

「得…得…我自己行！」況且我都想睇下你所謂必勝戰術係乜野。

而同一時間，我隱約見到有個著住綠色背心既球員踩中隻蕉皮跣低…

*

我地全隊十四個球員圍埋一個圈。

「記唔記得上年既恥辱？」黑熊問。

「點會唔記得！」柒頭文帶頭大叫。

不過好似冇乜人回應佢。

MK曦更一副唔在乎既樣。

「比啲反應！！！」黑熊好撚唔滿意。

「記得！」今次大家卒之有反應。

「所以呢，今年我研究左一套可以剋制佢地既戰術。」黑熊又壓低聲音講。

哦？

重點來了。

「首先，今日我地會踢三個後衛，陣式係3-2-1。我守龍，余同學最前，阿文同阿倫，你兩個中場。」

「係。」

「三個後衛，MK曦你企中間，John仔偏右，阿賢偏左，三個靠入啲中間。」

「吓…我踢正選？」John仔好吃驚。

咁又係，明明上次佢仲係後備隊。

啪！

黑熊式重拳再次施展。

「比啲信心自己！你唔係連自己都信唔過下嘛？」黑熊怒吼。

「…信…唔過…」我聽到John仔細細聲咁講。

…

好彩黑熊聽唔撚到，如果唔係John仔應該會中多一拳。

「之後要講戰術。」黑熊壓低聲音講。

今次真係講重點喇。

「余同學，首先你要留響前半場，就算我地點比人㩒住黎打，都唔好返黎幫手。」黑熊指住我。

戇鳩，我根本冇打算返黎。

前鋒係攞黎入波架嘛，唔通好似麥小明咁做勤力回防既前鋒咩？

「哦。」都要應下佢既。

「其他人，包括阿文同阿倫，全部縮響後場防守，有波就大腳踢上前場比余同學追，之後既野佢自己會搞掂！」黑熊自信滿滿咁同大家講。

吓？

呢個就係果個乜撚柒野必勝戰術？

我呆撚左咁望向黑熊。

其實唔止我，其他隊友一樣目定口呆咁望住黑熊。

戇撚柒鳩，呢個就係黑熊所謂既必勝戰術？

（待續）

真人真事。。此po 已完結

Wtf?

今日議員

真係仲未開波

多少少得唔得呀

黑熊個戰術好正

叔叔呢

照咁睇嚟應該一個攻勢一篇兩個禮拜後應該先踢完

睇黎呢場波應該會在月底先踢完

星期五晚可唔可以出多篇

如果爆post既我唔訓都打多篇

咁你仆街啦

洗版

咁你打定先啦

1001

嘩每日一post, 好吊引。瞓身g持再出post

推爆佢

咁你加油啦

你可以打定先 我地會係咁洗

推爆你

1000000001

樓豬

可以打定先

加油手足
全力推

樓

豬

打

定

先

P

U

S

H

行けええ
おい 皆さん 一緒に押ってください
プッシー

我愛樓豬

推算故事未來發展

今日，賽前分析
聽日，做熱身動作、有啦啦隊走光等等
後日，終於開波至上半場15分鐘
3日後，上半場16至30分鐘
4日後，上半場31至45分鐘
5日後，中場休息，更衣室成班麻甩仔互屌
6日後，下半場開波至15分鐘
7日後，下半場16至30分鐘
8日後，下半場31至45分鐘
9日後，終於完場，勇奪勝利，一齊返更衣室打飛機

樓豬開始打未

幫緊你幫緊你

樓主打緊未

肯開波未呀

989

推到佢爆！

樓主寫定文都得

定係已經寫好先咁口響

留番個1001俾樓主放link